<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<blocks>
  <block id="82ace49e37ca11b2bc063013ceb3d2d2" category="summary">Il flusso di lavoro offline FLI richiede la configurazione del LUN di origine e del LUN di destinazione.</block>
  <block id="4ea91fc35c8b19f849cfc83b862459f4" category="doc">Configurazione dei processi di migrazione</block>
  <block id="f3a29486bed19a90f2da6d007818b427" category="list-title">Fasi</block>
  <block id="1325a03e6641ddcfc5c553ebc3fc8ff3" category="list-text">Per la migrazione FLI, il LUN di origine deve essere contrassegnato come esterno. Contrassegnare i LUN di origine come esterni utilizzando il numero di serie.</block>
  <block id="70bb1cc8e593f7eb9d8240ff24d61769" category="list-text">Verificare che il LUN di origine sia contrassegnato come estraneo.</block>
  <block id="9692868257519ccb615d00a9853dac5d" category="list-text">Creare volumi di destinazione.</block>
  <block id="32c8809b18d339c57d80cacf6ff84fdf" category="list-text">Disattiva il criterio Snapshot predefinito su ciascun volume. Se sono presenti copie Snapshot predefinite prima della migrazione FLI, il volume necessita di spazio aggiuntivo per memorizzare i dati modificati.</block>
  <block id="f39acf9ee6c52999fba0318708fad80c" category="list-text">Impostare<block ref="ea29a76cd013411181f6035b382065f2" prefix=" " category="inline-code"></block> per ogni volume a.<block ref="cfcd208495d565ef66e7dff9f98764da" prefix=" " category="inline-code"></block> E impostare il criterio Snapshot su<block ref="334c4a4c42fdb79d7ebc3e73b517e6f8" prefix=" " category="inline-code"></block>.</block>
  <block id="46de8012f25de6b7a2ed7afb30ea8b96" category="list-text">Controllare le impostazioni del volume.</block>
  <block id="1c025b39c8b67a4d1b797bcbf820d495" category="list-text">Eliminare eventuali copie Snapshot esistenti.</block>
  <block id="0175c3352c72e3f43f9b7637a22aa319" category="paragraph">La migrazione FLI modifica ogni blocco del LUN di destinazione. Se su un volume sono presenti copie Snapshot predefinite o di altro tipo prima della migrazione FLI, il volume viene riempito. Modifica del criterio e rimozione di eventuali copie Snapshot esistenti prima della migrazione FLI. È possibile impostare nuovamente la policy di Snapshot dopo la migrazione.</block>
  <block id="3644a7d72ac18a40683f8e9814dd7ef3" category="paragraph">Il comando LUN create rileva le dimensioni e l'allineamento in base all'offset della partizione e crea il LUN di conseguenza con l'opzione disco esterno. Per un'analisi, consultare l'articolo della Knowledge base di NetApp *Cos'è un i/o non allineato?* notare inoltre che alcuni i/o appariranno sempre come scritture parziali e pertanto sembreranno disallineati. Ad esempio, i log del database.</block>
  <block id="3c332b8fa3a17ad36b936ebf080e9552" category="inline-link">Cos'è un i/o non allineato?</block>
  <block id="5e1eaea7a4b47f3e85120d23f6b5f6d3" category="paragraph"><block ref="5e1eaea7a4b47f3e85120d23f6b5f6d3" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="8d8b326fda71c226e861bc77f2a88e39" category="list-text">Creare LUN di destinazione utilizzando LUN esterni.</block>
  <block id="d01636005dfea87040ff24ea1efb74d9" category="list-text">Elencare i LUN di destinazione e verificare le dimensioni del LUN con il LUN di origine.</block>
  <block id="efd8ae6f6fa1c8098ff5382ce9468866" category="paragraph">Per la migrazione offline FLI, il LUN deve essere mappato al igroup e quindi disallineato prima di creare la relazione di importazione del LUN.</block>
  <block id="9d4c18ab2622dba2bc077f82640619fa" category="list-text">Creare l'igroup host del protocollo FCP e aggiungere gli iniziatori. Trova le WWPN degli iniziatori nella sezione dei gruppi di storage del tuo foglio di lavoro per la pianificazione del sondaggio del sito.</block>
  <block id="32ce0380a8281d8635c5e10f098f4cd7" category="paragraph">Utilizzare lo stesso ID LUN dell'origine. Fare riferimento alla sezione LUN di origine del foglio di lavoro per la pianificazione del sondaggio del sito.</block>
  <block id="f974256d753b5c19c6f13f9606d04f76" category="list-text">Mappare i LUN di destinazione su igroup.</block>
  <block id="8087a3bc15138385a21f12cbc7622543" category="list-text">Offline i LUN di destinazione.</block>
  <block id="f876948a72c44db95e30fc6c2089a056" category="list-text">Creare una relazione di importazione con il LUN di destinazione e il LUN di origine.</block>
  <block id="8431523289b624b6c700307921c31465" category="list-text">Verificare la creazione del job di importazione.</block>
  <block id="0494482584ffb3a3845ebc27d94cf2c6" category="summary">Il flusso di lavoro di migrazione offline viene eseguito nella fase di esecuzione del processo di migrazione. Il diagramma del flusso di lavoro offline mostra le attività eseguite sull'host, sul fabric, sullo storage di destinazione e sullo storage di origine.</block>
  <block id="6696f8ecf38c4df0054e0dc95a616d3d" category="doc">Workflow di migrazione offline</block>
  <block id="3aa626aa3e52fc795314efbdb381efd0" category="paragraph">Le attività del flusso di lavoro offline sono elencate nella seguente tabella.</block>
  <block id="2cb05e4bb7830be982f0922fed86b4cd" category="cell">Componente</block>
  <block id="ef615563c8e8ea902c7fcac3cd2c4246" category="cell">Attività</block>
  <block id="d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e" category="doc"></block>
  <block id="c2ca16d048ec66e04bca283eab048ec2" category="paragraph">Host</block>
  <block id="df0069e14eb07d2a819349dd58bd76d3" category="list-text">Riavviare l'host e verificare che tutti i file system vengano installati, che tutti i percorsi LUN siano disponibili e che i servizi vengano avviati.</block>
  <block id="39da6748c115a968eefbc1de1e2b9541" category="list-text">Preparare e spegnere l'host.</block>
  <block id="7ffed12e17b32e17f8a38483f2198be6" category="list-text">Al termine della migrazione, accendere l'host.</block>
  <block id="4dcb8a1f0ffb02c6a6406ffb7f665672" category="list-text">Configurare l'HBA in modo che utilizzi il nuovo LUN di avvio SAN (solo avvio SAN).</block>
  <block id="9122ffb191708d707e29ae39997a7198" category="list-text">Disinstallare MPIO di terze parti.</block>
  <block id="d628b84fc468d86804cc06ba1ca5f9e3" category="list-text">Installare il software host NetApp e configurare il multipathing.</block>
  <block id="d13f1707dd4540ab89e46f932307b91e" category="list-text">Verificare che tutti i percorsi del LUN di avvio SAN siano integri (solo avvio SAN).</block>
  <block id="4bc9c19bba8144b4f9a2a55e122ac715" category="list-text">Aggiorna i file di sistema e la configurazione per riflettere i nuovi dispositivi.</block>
  <block id="7d9e9ba26600e47839078e9f2193d829" category="list-text">Verificare che tutti i percorsi verso tutte le LUN siano integri.</block>
  <block id="dc65a262582faca85cd89f8164508b0a" category="list-text">Riabilitare tutti i servizi e riavviare l'host (verificare che l'host sia di backup, che tutti i file system siano installati, che tutti i servizi siano avviati).</block>
  <block id="edde6aa783bd49b9a936ad7b450b769b" category="list-text">Configurare l'HBA con il secondo percorso per il nuovo LUN di avvio SAN (solo avvio SAN).</block>
  <block id="0ac79129f2a7ba5db5e1f4d755cb3231" category="paragraph">Fabric</block>
  <block id="89cc65834beb6315d71e8bdaa6383b99" category="list-text">Disfare l'host dallo storage di origine.</block>
  <block id="dbae8470bfb3042ecb4aa5dcab43ff77" category="list-text">Creare un'area di storage host-to-destination.</block>
  <block id="dfd8648adfee6cda1db76a90bd87a139" category="paragraph">Storage di destinazione</block>
  <block id="33f9ea2477a1989746032a8b07f426ee" category="list-text">Scopri l'array di origine e i nuovi LUN.</block>
  <block id="50516e6e433cc6f7b8b04de730c51db4" category="list-text">Contrassegna LUN di origine come esterne.</block>
  <block id="5ffa0936b36ca05aba5b60f19ec05a42" category="list-text">Creare LUN di destinazione utilizzando LUN esterni.</block>
  <block id="c72e6804056053c287f81890c0afc323" category="list-text">Creare igroups iniziatore host e mappare i LUN di destinazione su igroup.Migration Snapshot copy.</block>
  <block id="92d04913d95e567db0eade77a2f62268" category="list-text">LUN di destinazione offline.</block>
  <block id="3ec9f32db2a115e19e6b34327d82cd0c" category="list-text">Creare relazioni di importazione e avviare i lavori di importazione.</block>
  <block id="ebb66c8c0fcbb645571f0570953e6511" category="list-text">Creazione di processi di verifica (opzionale).</block>
  <block id="4b85dae6890278fbe66752fc32084f13" category="list-text">Eliminare le relazioni di importazione.</block>
  <block id="66f58964deb38b50e554671332547aae" category="list-text">Contrassegna attributo LUN esterno su falso.</block>
  <block id="39cd355d97dce28f5e026aa23fc28f8f" category="list-text">LUN di destinazione online.</block>
  <block id="4939d1526ca79dca71526ac7f1e673a7" category="list-text">Creare una copia Snapshot® per attivare il rollback del LUN di destinazione.</block>
  <block id="817503e6670519bc05ab7d4a1d4778bd" category="list-text">Limita la connettività a un singolo percorso (solo avvio SAN).</block>
  <block id="a78fb88d77cf2dc16ee621112b80228d" category="list-text">Assegnare il LUN di avvio SAN all'host; non assegnare LUN di dati a questo punto (solo avvio SAN).</block>
  <block id="ca4cc554a8366b8748dda87d750afb7d" category="list-text">Verificare che tutte le porte host siano state registrate.</block>
  <block id="78272b6163e5a4b60e6d492152d66126" category="list-text">Creare copie Snapshot periodiche per abilitare il rollback del LUN di avvio SAN di destinazione (solo avvio SAN).</block>
  <block id="69c3f43d2201d7905f27fddbec2c0326" category="list-text">Abilitare tutti i percorsi per IL LUN di avvio SAN (solo per l'avvio SAN).</block>
  <block id="cf402b2796a184dcb647b18c5de9cb99" category="list-text">Assegnare i LUN dei dati all'host.</block>
  <block id="098bf1f091c0f909ac0d0455e4f33c73" category="list-text">Creare una copia Snapshot finale.</block>
  <block id="c6a31ba05909ce78983fa0c110cd3243" category="paragraph">Storage di origine</block>
  <block id="342af600e8c0a79a1330e878e7932b92" category="list-text">Assegnare i LUN di origine allo storage di destinazione.</block>
  <block id="41e9311c19ecdfb8da021abc760f8751" category="list-text">Rimuovere i LUN di origine assegnati allo storage di destinazione.</block>
  <block id="c9838de04898435a42a4c0f79df5b474" category="summary">È possibile creare una copia Snapshot post-migrazione per facilitare un ripristino, se necessario in un secondo momento.</block>
  <block id="bf178123a273dcbafcda5c352db6bd5e" category="doc">Creazione di copie Snapshot post-migrazione</block>
  <block id="48c7c41b72e1d678923ce3571aa65b2d" category="list-title">Fase</block>
  <block id="9591f95b6bfc5019e71eef4292d7e21d" category="list-text">Per creare una copia Snapshot post-migrazione, eseguire<block ref="968df5d63b639733a9767ed2f337bc30" prefix=" " category="inline-code"></block> comando.</block>
  <block id="f8ff369927dd6eb656cb8e5c3816d447" category="summary">La fase di analisi si concentra sugli elementi che devono essere affrontati prima della pianificazione della migrazione. È necessario identificare le specifiche di configurazione dell'host che non rientrano nella matrice di interoperabilità.</block>
  <block id="b23f084bc4b793cabde88264a77e7e1f" category="doc">Analizzare il flusso di lavoro della fase</block>
  <block id="54ae97625c9d120b93acb4c8b0ce7a02" category="paragraph">Per ciascun host, viene identificata una configurazione di destinazione (post-migrazione) e viene eseguita un'analisi delle lacune per identificare componenti specifici non supportati. L'analisi dell'host deve essere riesaminata immediatamente al termine. Gli aggiornamenti richiesti potrebbero interrompere la compatibilità con le applicazioni in esecuzione su ciascun host.</block>
  <block id="1683f823caf2498a246a027f100e38ac" category="paragraph">Di solito, le modifiche necessarie all'host non vengono apportate fino all'evento di migrazione effettivo. Ciò è dovuto alla comune necessità di pianificare le finestre di manutenzione, ma spesso è meno rischioso apportare modifiche all'host in anticipo, laddove possibile, come patch di sistema e aggiornamenti dell'adattatore bus host (HBA). Inoltre, gli aggiornamenti del sistema vengono spesso eseguiti in coordinamento con gli aggiornamenti delle applicazioni che utilizzano gli stessi eventi di manutenzione. In genere, qualsiasi modifica apportata alla configurazione MPIO (Multipath i/o) prima della migrazione influirà anche sul supporto dello storage corrente. Ad esempio, la rimozione di PowerPath da un host e la riconfigurazione per l'utilizzo di MPIO nativo e ALUA (Asymmetric Logical Unit Access) su Linux potrebbero non essere supportate dalla configurazione dello storage corrente.</block>
  <block id="31b83c59ce1891325b52168eeb7bfad4" category="paragraph">Posticipare la riconfigurazione del MPIO fino al termine della migrazione semplifica il processo di rollback, se necessario.</block>
  <block id="143c0fe5adf5779ad85956e27f8c6976" category="paragraph">Le attività della fase di pianificazione sono elencate nella seguente tabella.</block>
  <block id="25b6a21aca28345cb67164a451ab61e8" category="list-text">Eseguire un'analisi delle lacune per ciascun host. Identificare le hot fix/patch richieste, gli aggiornamenti del sistema operativo, il driver HBA e gli aggiornamenti del firmware necessari per corrispondere alla configurazione di destinazione selezionata su NetApp IMT. Inoltre, è necessario prendere in considerazione i requisiti per l'installazione di altri software NetApp su questo host (SnapDrive®, SnapManager®).</block>
  <block id="47a20386a95323b7da1d16d24f5e28eb" category="list-text">Determinare una configurazione di destinazione (post-migrazione) per ciascun host (configurazione del sistema operativo, MPIO, dettagli HBA, versione del kit di utility host).</block>
  <block id="d9b10c2e8b51b8f0209db412d09913ae" category="list-text">Determinare i requisiti aggiuntivi dei prodotti NetApp (SnapDrive, SnapManager).</block>
  <block id="d33f2a600ba4fe43084a26e95e4908c0" category="paragraph">*Informazioni correlate*</block>
  <block id="10f02f59043b28fac9ff50a9e24e6044" category="inline-link">Interoperabilità NetApp</block>
  <block id="8ae1a8b6dc4a3df150f27ca419fb9a6c" category="paragraph"><block ref="8ae1a8b6dc4a3df150f27ca419fb9a6c" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="334f3b19fe4476b7bb42e2b23424b1b1" category="summary">Se si dispone di un cluster Windows, è necessario rimuovere le prenotazioni SCSI-3 per il disco quorum, anche se tutti gli host in cluster sono offline.</block>
  <block id="25006587c6eb133b6454333db22ccf83" category="doc">Eliminazione delle prenotazioni persistenti SCSI-3</block>
  <block id="eaf1edb4af8f97f8b0aa752d18d9fc9c" category="paragraph">Se si tenta di etichettare il LUN di origine come disco esterno, viene visualizzato il seguente messaggio di errore:</block>
  <block id="fb35e3ce7ff14ee2a388ceef040b9f9b" category="paragraph">È possibile rimuovere le prenotazioni SCSI-3 per il disco quorum sul controller NetApp utilizzando<block ref="ed4b1ae616e076c8731b2a2b95d5d48f" prefix=" " category="inline-code"></block> comando:</block>
  <block id="63307163e34daa85fc7fb4e76e1dc056" category="paragraph">Ecco un frammento che mostra questo errore e la relativa risoluzione:</block>
  <block id="e8d9224f46ea9ddfc29b86f017fd618a" category="summary">Prima della migrazione, verificare che il multipathing sia configurato correttamente e funzioni correttamente. Tutti i percorsi disponibili per le LUN devono essere attivi.</block>
  <block id="4b3a31820f1efe6964508f63bfca25e1" category="doc">Verificare il percorso del LUN host e la configurazione del multipath</block>
  <block id="cb3628a430baab7a93ffd421b659b087" category="summary">Nell'ambito del foglio di lavoro Site Survey and Planning (sondaggio e pianificazione del sito), è necessario disporre di una scheda contenente informazioni sui dispositivi storage di origine della migrazione.</block>
  <block id="66d379978b8364c9b7e4cace88b5bf8f" category="doc">Scheda Source Storage Devices (dispositivi di storage di origine) del foglio di lavoro Site Survey and Pl</block>
  <block id="e11ebb23473888246705e815adf2fb83" category="paragraph">Di seguito viene riportato un esempio di come configurare la scheda Source Storage Devices (periferiche di storage di origine).</block>
  <block id="5c6ab1284b6b7a5a7102854a969c99be" category="cell">Sistemi storage</block>
  <block id="55fe6d37857f38fc5f2d32415d6be244" category="paragraph">Nome array</block>
  <block id="5b8c99dad1893a85076709b2d3c2d2d0" category="paragraph">Indirizzo IP</block>
  <block id="ec9ceefe0c19f4c029008c23e3c947b7" category="paragraph">Vendor</block>
  <block id="30bc81580630f6d911cfee5d6263cf74" category="paragraph">Modello di array</block>
  <block id="2ed6bfa07172eba7ba146d891930dd89" category="paragraph">Microcodice FW/ONTAP</block>
  <block id="7f4e435c9932b651ff456e49ed6d2d3f" category="paragraph">AMS2100</block>
  <block id="fbe81839497361b2bc3142e1922a671e" category="paragraph">10.x.x.x</block>
  <block id="c76e5f5afd86d0ca4d39ff7bb3fd722d" category="paragraph">Hitachi</block>
  <block id="39742290629deaa24fb4da25f39e3f3c" category="paragraph">AMS 2100</block>
  <block id="8619d3dcc4c85973cf93d7a20cba74e8" category="paragraph">0893/B-X</block>
  <block id="09743c6a43ce1cb7cde1627cfbb65d1c" category="paragraph">Controller/nodo</block>
  <block id="bc3c828cce582fafd1e35e77b8c84327" category="paragraph">Port Name (Nome porta)</block>
  <block id="b94141d4fe2f2d88bcdad136fc07a3b7" category="paragraph">PN. WWN</block>
  <block id="48ea07c17b81374f4e31405454d61cf0" category="paragraph">Nome fabric</block>
  <block id="b682dc481b1877dbaaec615eaed0b7d8" category="paragraph">Tipo di destinazione</block>
  <block id="ed2a0557a5215eaf11b83a42b8df0448" category="paragraph">Controller 0</block>
  <block id="e99bb33727d338314912e86fbdec87af" category="paragraph">0a</block>
  <block id="15b9f4876fc8489ef5516bc1b9985dcc" category="paragraph">50060E80xxxxxxxx</block>
  <block id="a31602925d8b996c2869e769b407a9bc" category="paragraph">Fabric di produzione A</block>
  <block id="f31bbdd1b3e85bccd652680e16935819" category="paragraph">Origine</block>
  <block id="e50c0cb9a8def39e67ea2d350ab19773" category="paragraph">0e</block>
  <block id="1081e3cb1cbc255f00400d2727adf660" category="paragraph">Fabric di produzione B</block>
  <block id="6a1ab89ed912a96429c83ff1ba0f48d0" category="paragraph">Controller 1</block>
  <block id="efaa153b0f682ae5170a3184fa0df28c" category="paragraph">1a</block>
  <block id="c5f590d18e1ea128362eeafb7192cc21" category="paragraph">1e</block>
  <block id="7e213ad16c9a59879f7a880ec25c8ff7" category="summary">Il flusso di lavoro online FLI può essere utilizzato per le LUN collegate agli host che eseguono uno dei seguenti sistemi operativi.</block>
  <block id="756160f9a9295d0e21e6988cef242402" category="doc">Sistemi operativi host supportati per FLI online</block>
  <block id="1e0480ea9333345d355b03ac0ed8c596" category="paragraph">Il flusso di lavoro online FLI può essere utilizzato per i LUN connessi agli host che eseguono uno dei seguenti sistemi operativi a partire dalle versioni elencate.</block>
  <block id="1e56b897e242c05a6e77f4537273968f" category="list-text">Microsoft (sono supportate tutte le versioni dei server elencati):</block>
  <block id="699bb4733c472f6589e0d75a44cab002" category="list-text">Windows Server 2008 e versioni successive (include cluster di failover di Windows Server)</block>
  <block id="16cebcaaa355d1d005ebb411931e91fa" category="list-text">Microsoft Hyper-V Server 2008 e versioni successive</block>
  <block id="7baf75e8ff99eb049dc1229f036e6323" category="list-text">Windows Server 2012 e versioni successive (include cluster Windows Server 2012)</block>
  <block id="fa2f5a6c59acbca7d864db464d96c18d" category="list-text">Microsoft Hyper-V Server 2012 e versioni successive</block>
  <block id="606e3e56eb022ae65c21a710d0cbdd26" category="list-text">VMware:</block>
  <block id="3599871babc6dc6561e34cba9300055d" category="list-text">Tutte le versioni di ESXi 5.x e successive</block>
  <block id="82c6ab7bfe1f9fbf789b4f7f57b56c24" category="list-text">Linux:</block>
  <block id="fa55a1211374f77dff267c22b6a483bb" category="list-text">Red Hat Enterprise Linux (RHEL) 5.x e versioni successive</block>
  <block id="28bbf286cd32c930a00eb1e625c5bff0" category="paragraph">Prendere in considerazione l'utilizzo del flusso di lavoro offline FLI per i sistemi operativi host non presenti nell'elenco precedente.</block>
  <block id="f928088b6e4c30670d8787a5fced1d76" category="paragraph">Se la destinazione del controller NetApp è un MetroCluster, NON utilizzare il workflow online. Se si verifica un failover del sito durante un'importazione online attiva, i pass-through di scrittura nell'array di origine potrebbero non riuscire, causando un errore di verifica e una potenziale perdita di dati. Se la destinazione è MetroCluster, utilizzare il processo FLI offline, indipendentemente dal sistema operativo host.</block>
  <block id="cf9244452f3428aa889164231f97ad87" category="summary">Una volta completata la migrazione online di FLI, la relazione di importazione del LUN viene rimossa.</block>
  <block id="531d6e8475a573cc2be090591d43baef" category="doc">Pulizia della migrazione online FLI</block>
  <block id="7e2d0a1ec2dafe1d47ce316cb2b2f014" category="paragraph">Una volta pronti, la relazione di importazione LUN può essere rimossa in modo sicuro, poiché l'host sta accedendo al nuovo array NetApp per tutti i/o al nuovo LUN ONTAP e il LUN di origine non è più in uso.</block>
  <block id="8903f2ee86e6ea97515b72cd26294e10" category="list-text">Eliminare la relazione di importazione del LUN.</block>
  <block id="8c83908f3246c4ea01517197b1f0a841" category="doc">Importazione di LUN non FC</block>
  <block id="dc54dc0df5ad07a6c087036a2585ee52" category="paragraph">Poiché si importano le LUN iSCSI come LUN FC, a differenza di altri flussi di lavoro 7-Mode online FLI in ONTAP, la finestra di interruzione si estenderebbe a questo intero flusso di lavoro.</block>
  <block id="e7ce7ac413ef9c629400cec0539ce23e" category="list-text">Sull'array di origine, è necessario rimuovere la mappatura del LUN iSCSI desiderato dal relativo igroup iSCSI.</block>
  <block id="842e827119a02e372de448435365debd" category="list-text">Sull'array di origine, mappare il LUN su un FC igroup, assicurandosi che le WWPN dell'array di destinazione siano state aggiunte all'igroup.</block>
  <block id="0258050cca747222a2b609aa3285e960" category="list-text">Importare il LUN.</block>
  <block id="23c60b9a16c85bf54bf9deb89552d63e" category="list-text">Una volta importato il LUN, è possibile creare un nuovo igroup iSCSI e aggiungere gli host all'igroup.</block>
  <block id="e16c7b5aab5d164850b42f6028a1861d" category="list-text">Sugli host, eseguire nuovamente la scansione per LUN.</block>
  <block id="2d38b1ddaadd9ebf668f48aacb8534ef" category="paragraph">Fare riferimento allo strumento matrice di interoperabilità (IMT) sul sito del supporto NetApp per verificare che le versioni esatte dei prodotti e delle funzionalità descritte in questo documento siano supportate per il proprio ambiente specifico. NetApp IMT definisce i componenti e le versioni dei prodotti che possono essere utilizzati per costruire configurazioni supportate da NetApp. I risultati specifici dipendono dall'installazione di ciascun cliente in conformità alle specifiche pubblicate.</block>
  <block id="9ed4a475dd3705157a9fed8811f63ce2" category="inline-link">Tool di matrice di interoperabilità NetApp</block>
  <block id="687d97208bee730c33801be1d460abf6" category="paragraph"><block ref="687d97208bee730c33801be1d460abf6" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="f9e0cb9ba50f068a2ac223e1fb2428e7" category="summary">La soluzione FLI è progettata per offrire ai clienti NetApp un valore eccezionale grazie a questi vantaggi.</block>
  <block id="ebe284b6317268b9506fdcdb41331f0b" category="doc">Vantaggi di una soluzione basata su FLI</block>
  <block id="53d134f02bc4e40dc1a38a13c2b5f025" category="list-text">FLI è integrato in ONTAP e non richiede licenze aggiuntive.</block>
  <block id="a6af658145c481e571f55cb606f4e3e3" category="list-text">FLI non richiede un'appliance hardware aggiuntiva per la migrazione dei dati.</block>
  <block id="601633186bcdcca37af13ab5aeaa6b02" category="list-text">Le soluzioni basate su FLI supportano una vasta gamma di tipi di migrazione e configurazioni di piattaforme storage di terze parti.</block>
  <block id="ff8176da561485db908ffcc196a65b8c" category="list-text">FLI allinea automaticamente i LUN e può migrare un LUN ospitato in un aggregato a 32 bit in un aggregato a 64 bit ospitato su un array ONTAP. Questo rende FLI per 7-Mode a ONTAP una scelta eccellente per la transizione di LUN in hosting 7-Mode che sono ospitati su aggregati a 32 bit e/o sono disallineati.</block>
  <block id="86033efc4416bb3a4b039fe0b75a7246" category="summary">In questo esempio vengono fornite le procedure generali per eseguire un cutover disruptivo per il processo di migrazione online di FLI.</block>
  <block id="b2da880bb7635a9dcafebf8a42591f94" category="doc">FLI online: Esecuzione di un cutover dirompente</block>
  <block id="cf4a2b53966e70213ad267a1c1279b4b" category="paragraph">Per la procedura dettagliata di correzione degli host di Windows, Linux ed ESXi, consultare le sezioni successive di questa guida, nonché la documentazione relativa al sistema operativo host e al kit di collegamento host.</block>
  <block id="9102d2bd767786e8cafc761c37a28e54" category="list-text">Nell'array esterno, visualizzare il gruppo di storage a cui è mappato il LUN di origine.</block>
  <block id="fddddd7a97fdb8107f56ba77d9476d32" category="paragraph">Consultare la documentazione del vendor per i comandi appropriati.</block>
  <block id="9fb4f6256efe0b6b490a08f20929478c" category="list-text">Se i LUN che vengono importati sono per un host ESXi, rivedere e seguire le istruzioni per l'argomento _ESXi CAW/ATS bonifica_.</block>
  <block id="c8d2e983a9014f6573d14c7d2c50ff00" category="list-text">Dismappare il LUN di origine dagli host.</block>
  <block id="69130ab4bf9fdc83bd37c5a753c370d5" category="paragraph">La finestra di interruzione inizia qui.</block>
  <block id="45e5cead6f4c938fd5c9b6926b5c45bc" category="paragraph">L'interruzione inizia immediatamente dopo<block ref="ca4cd5ad857498e8ce19ef821c0e3a37" prefix=" " category="inline-code"></block> il comando viene eseguito. Generalmente, la finestra di interruzione può essere misurata in pochi minuti. La finestra di interruzione è il tempo necessario per reindirizzare l'host al nuovo target NetApp e per eseguire la scansione dei LUN.</block>
  <block id="a5f565c20b87b887972f662bd1f8437b" category="paragraph">È necessario assicurarsi che questa sia l'unica LUN mappata a questo igroup, perché la rimozione dell'host (iniziatore) dall'igroup influisce sulle altre LUN mappate all'igroup. Consultare la documentazione del vendor per i comandi appropriati.</block>
  <block id="17b0701d0156a56f3b06f4e8ca360a2d" category="list-text">Verificare che gli iniziatori host non siano più presenti.</block>
  <block id="37e04ee8948ba70cdf6dc961eba49885" category="list-text">Sul cluster ONTAP, portare il LUN di destinazione online e verificare che sia mappato.</block>
  <block id="9cf9f0264b885c9e40725b13ba4cd3ce" category="list-text">Verificare che il LUN sia in linea.</block>
  <block id="add603645f482a847ea6b7acbc0ae35e" category="list-text">Eseguire nuovamente la scansione dei dischi sull'host, individuare il LUN sulla destinazione ONTAP, quindi verificare che il DSM abbia richiesto il LUN.</block>
  <block id="7cdc445c58172c8471e7b465bfbb2534" category="paragraph">La finestra di interruzione termina qui.</block>
  <block id="62ddf93785f8cb7e456250037b47316e" category="list-text">Verificare che tutti i percorsi previsti siano visibili e controllare i registri eventi per verificare che non siano presenti errori.</block>
  <block id="89b29bd795314f0b4fc8e93a0a91e106" category="paragraph">A questo punto, la parte disgregativa di questa migrazione è completa, a meno che non vi siano attività di correzione degli host in sospeso (identificate durante le fasi di analisi e pianificazione) che siano disgreganti.</block>
  <block id="f5bfe3ff4b751a995339504356b6a691" category="paragraph">I LUN sono online e mappati e gli host stanno montando il nuovo LUN ospitato da ONTAP. Le letture vengono passate attraverso l'array ONTAP al LUN di origine e le scritture vengono scritte sia sul nuovo LUN ospitato da ONTAP che sul LUN di origine. Il LUN di origine e il LUN di destinazione resteranno sincronizzati fino al completamento della migrazione e alla rottura della relazione LUN.</block>
  <block id="f6aed14045ed9be6f48ebd1a21ccb8b1" category="summary">Un'implementazione Foreign LUN Import (FLI) include i passaggi per il cablaggio fisico, lo zoning e la creazione di record initiator. La configurazione iniziale delle porte e dello storage di origine NetApp per l'iniziatore dello storage prepara l'ambiente per la migrazione.</block>
  <block id="6159603e3eb10040c1c6e15057a0b92d" category="doc">Nozioni di base sull'implementazione per la migrazione dei dati</block>
  <block id="9e1efd8e3cc0da27fe19ca79fe307b28" category="paragraph">Gli esempi di questa sezione utilizzano un array Hitachi Data Systems (HDS) AMS, pertanto i comandi degli array esterni saranno diversi a seconda dell'array di terze parti da cui si sta eseguendo la migrazione.</block>
  <block id="5944df1e5ed1e52e4fe16947c1409df9" category="summary">Questa procedura mostra come rimuovere lo storage di origine e la zona host da un fabric zoneset Cisco.</block>
  <block id="00638c4d1a05535ef1e35dda5d0df3aa" category="doc">Esempio di fabric Cisco</block>
  <block id="86a4dc023813209073ffb6165caf17d6" category="paragraph">Il nome della zona per gli esempi è _rx21_AMS2100_.</block>
  <block id="b5e2f9562a51f33a384ae7be1415ddac" category="list-text">Rimuovere la zona dallo zoneset nel tessuto A.</block>
  <block id="bf3c5489c33b59824c4bd80dbd544bb9" category="list-text">Attivare lo zoneset nel fabric A.</block>
  <block id="43ba6657c4f4e7530405ab5336090456" category="list-text">Rimuovere la zona dallo zoneset nel tessuto B.</block>
  <block id="68fe0d5323090e0130245cbabead23d6" category="list-text">Attivare lo zoneset nel fabric B.</block>
  <block id="2f76739cb66361248c2666f532a46fe3" category="summary">La seguente procedura illustra come rimuovere l'array di origine dall'array di destinazione al termine della migrazione FLI.</block>
  <block id="f02a202284a71f0c60334d44842c2ae9" category="doc">Rimozione dell'array di origine da ONTAP</block>
  <block id="5beb511c52c08ddc7aa3d7f8e19052f0" category="list-text">Visualizza tutti gli array di origine visibili.</block>
  <block id="6b3a439221d85d6d1956cbac8d709274" category="list-text">Rimuovere l'array di storage di origine.</block>
  <block id="ca63dcfd0f9848e972e7ac63e9bf3494" category="list-text">Importazione dei dati</block>
  <block id="85dcd53bfc5f07c4a98d73313b4f570e" category="summary">La migrazione FLI richiede l'accesso alle LUN dello storage di origine da parte dello storage NetApp. Ciò si ottiene tramite lo zoning delle porte di destinazione dello storage di origine con le porte di iniziazione dello storage di destinazione.</block>
  <block id="0563060901338899c028f626f4134563" category="paragraph">Le zone storage-to-host di origine esistenti non vengono modificate e disattivate dopo la migrazione. Le zone di storage host-to-destination vengono create per consentire l'accesso delle LUN migrate dallo storage di destinazione da parte dell'host.</block>
  <block id="0d746ac95713ef6642cc8474a8d4baf1" category="paragraph">Uno scenario di migrazione standard con FLI richiede quattro zone distinte:</block>
  <block id="90b71c66184e127a11eaca1e2a141dac" category="list-text">Zona 1: Dallo storage di origine allo storage di destinazione (fabric di produzione A)</block>
  <block id="b6030be1f62325e351d4008a1193eaac" category="list-text">Zona 2: Dallo storage di origine allo storage di destinazione (fabric di produzione B)</block>
  <block id="c1f55c7f19961f8ad3c3d0746aa3869e" category="list-text">Zona 3: Storage da host a destinazione (fabric di produzione A)</block>
  <block id="38efe369f6e22dbb3571834642ba9fd1" category="list-text">Zona 4: Storage da host a destinazione (fabric di produzione B)</block>
  <block id="2523d9153706772df49042f8b87bd471" category="paragraph">Segui queste Best practice per lo zoning:</block>
  <block id="7036856ae6a95de9965acbb4e798ff83" category="list-text">Non combinare porte di destinazione dello storage di origine e porte di destinazione dello storage nella stessa zona.</block>
  <block id="83e7878713ac249fdaf1405ee579f682" category="list-text">Non combinare le porte iniziatore dello storage di destinazione e le porte host nella stessa zona.</block>
  <block id="cd9a88973af1109a8a9828173f659fbe" category="list-text">Non combinare la destinazione dello storage di destinazione e le porte di iniziatore nella stessa zona.</block>
  <block id="a60871b937694e238a7fb4df8dd845dc" category="list-text">Con almeno due porte da ciascun controller per la ridondanza.</block>
  <block id="82bd7f7b91a82be864fdc288e4d2942a" category="list-text">NetApp consiglia un singolo iniziatore e una singola zoning di destinazione.</block>
  <block id="f2aa598dc9b960de0d61fb97a0f29e59" category="paragraph">Dopo aver eseguito la suddivisione in zone delle porte di destinazione dello storage di origine con le porte di iniziatore dello storage di destinazione, lo storage di origine sarà visibile nello storage di destinazione utilizzando il comando show dell'array di storage.quando lo storage array viene rilevato per la prima volta, i controller NetApp potrebbero non visualizzare automaticamente l'array. Risolvere il problema ripristinando la porta dello switch a cui sono collegate le porte ONTAP Initiator.</block>
  <block id="5dd04a70c599dd3aba4af817ed8f940a" category="summary">Come parte del foglio di lavoro Site Survey and Planning (sondaggio e pianificazione del sito), dovresti avere una scheda contenente informazioni sugli script CLI SDS.</block>
  <block id="fcbc52c1e9e3f483b5dd4306a9c74eb7" category="doc">Scheda script SDS CLI per il foglio di lavoro Site Survey and Planning</block>
  <block id="2c87f12de6046ab2b53a48c94446ddc6" category="paragraph">Di seguito viene riportato un esempio di come configurare la scheda script SDS CLI.</block>
  <block id="8d1fc7e767a7204d770eb56c7989e03b" category="cell">Controller 1</block>
  <block id="48ed192757d1bc6d4a36d16a10893f48" category="cell">Controller 2</block>
  <block id="2c24dd8520ba4ee9f85d15c117094435" category="paragraph">vol size vol0 aggr0 108g</block>
  <block id="54f031636e4e8de367e82438e357f16e" category="paragraph">bootcampvol di riserva snap 0</block>
  <block id="8d0b4f95a2fc0bb4aafee8c0e892995e" category="paragraph">riserva di snap vol0 20</block>
  <block id="69cdb67b977385d7128ce35f86ed6af8" category="paragraph">snap autodelete bootcampvol on</block>
  <block id="c7bfdaa544c122cccd5797ecd8859b64" category="paragraph">snap autodelete bootcampvol commitment provate</block>
  <block id="7299c46e8f1df488d88afb3721775dde" category="paragraph">volume trigger di bootcampvol con eliminazione automatica snap</block>
  <block id="0e7ce58d782f7edfbe3198963f0e68cc" category="paragraph">snap autodelete bootcampvol target_free_space 20</block>
  <block id="de3544704cc06e98c85feda6079b4ffd" category="paragraph">snap autodelete bootcampvol defer_delete user_created</block>
  <block id="ad1467e693a1edef02e1d8bc2d789b5f" category="paragraph">snap autodelete vol0 attivato</block>
  <block id="fca6b942a9946eae8145c4b0ceefada4" category="paragraph">snap autodelete vol0 commitment provate</block>
  <block id="470bc3c913fe0a7e37e4ec5468927fc5" category="paragraph">volume trigger snap autodelete vol0</block>
  <block id="9400cd2a1b1996ef34cf5f2ce7aa197d" category="paragraph">snap autodelete vol0 target_free_space 20</block>
  <block id="c49053bff1ed24ac6b7dcae31adfce83" category="paragraph">snap autodelete vol0 defer_delete user_created</block>
  <block id="b0db704ae4954f302897364d596258a0" category="paragraph">vol autosize bootcampvol on</block>
  <block id="03bf145298ad7c56efc9bfb977d83743" category="paragraph">vol auto-size vol0 attivato</block>
  <block id="741d544a7e3ce6129652d8e8013ef786" category="paragraph">opzioni vol bootcampvol try_first volume_grow</block>
  <block id="a9f2077fe15dcec0bbc3292da1dca27b" category="paragraph">opzioni vol bootcampvol fractional_reserve 100</block>
  <block id="2f64a0b8475583dec37ce272a0dcc98e" category="paragraph">opzioni vol vol0 try_first volume_grow</block>
  <block id="19b438681b0e26a3e7b0340e28965cdb" category="paragraph">opzioni vol vol0 fractional_reserve 100</block>
  <block id="5ec5fbcceb4ba24f6baba1e611765951" category="paragraph">sicurezza qtree /vol/bootcampvol unix</block>
  <block id="b256e9f635830e47a3deb3e68246325d" category="paragraph">sicurezza qtree /vol/vol0 ntfs</block>
  <block id="967ff004634741b235418f084353f4f3" category="paragraph">snap sched bootcampvol 0 0 0</block>
  <block id="75b5fe82311ea0f0717027a0d13fa502" category="paragraph">snap sched vol0 2 6@8,12,16,20</block>
  <block id="9bf5790a9df15432a60d8504ea14d215" category="paragraph">Mappatura LUN ignorata per /vol/qavol_narayan/testlun poiché la LUN non è mappata a un iGroup.</block>
  <block id="99748e4a1cd95f6fff503b57e286b5d2" category="paragraph">Mappatura LUN ignorata per /vol/bootcampvol/dm25_boot_lun poiché il LUN non è mappato a un iGroup.</block>
  <block id="b491e8567c6fd3321551664c1376a634" category="paragraph">Mappatura LUN ignorata per /vol/bootcampvol/dm25_data1_lun poiché la LUN non è mappata a un iGroup.</block>
  <block id="4fa5e094bfd5d434135669861ae04247" category="paragraph">Mappatura LUN ignorata per /vol/bootcampvol/dm25_data2_lun poiché la LUN non è mappata a un iGroup.</block>
  <block id="88f67b288cce40ced464d95edca6c03f" category="paragraph">Mappatura LUN ignorata per /vol/bootcampvol/dm26_boot_lun poiché il LUN non è mappato a un iGroup.</block>
  <block id="9b5b20a6e61e5a6b361e33af282fe290" category="paragraph">Mappatura LUN ignorata per /vol/bootcampvol/dm26_data1_lun poiché la LUN non è mappata a un iGroup.</block>
  <block id="ed81810d4252d14bcffb8c703c2a6eb3" category="paragraph">Mappatura LUN ignorata per /vol/bootcampvol/dm26_data2_lun poiché la LUN non è mappata a un iGroup.</block>
  <block id="47d7290459fef6cbde926c0c4eedb24a" category="paragraph">Mappatura LUN ignorata per /vol/bootcampvol/dm27_boot_lun poiché il LUN non è mappato a un iGroup.</block>
  <block id="6c5395fbe7637c1c2d92859d967cb804" category="paragraph">Mappatura LUN ignorata per /vol/bootcampvol/dm27_data1_lun poiché la LUN non è mappata a un iGroup.</block>
  <block id="a73c68c63356315bd4ea581710355d69" category="paragraph">Mappatura LUN ignorata per /vol/bootcampvol/dm27_data2_lun poiché la LUN non è mappata a un iGroup.</block>
  <block id="da0ef72dfd2318a7b3ea7fd19201f389" category="summary">È possibile riavviare gli host prima di avviare questo flusso di lavoro per verificare che l'host si trovi in uno stato sicuramente funzionante.</block>
  <block id="76f2c890386ab31204bf3f74245ae16c" category="doc">Riavvio degli host</block>
  <block id="9423c8dcb51a54db4db7f2071a9575e8" category="paragraph">Questo sarebbe anche un buon momento per fare una copia Snapshot per facilitare un revert se necessario in un secondo momento. Per verificare che la configurazione del server sia persistente e perfetta durante i riavvii, attenersi alla seguente procedura:</block>
  <block id="915fd36cea0113ed597d22509c21831d" category="list-text">Chiudere tutte le applicazioni aperte.</block>
  <block id="b433d62b93139571f2c5e75d00980d3f" category="list-text">Esaminare i log per verificare la presenza di errori.</block>
  <block id="0d3718718c4a112824f4482899be98cd" category="list-text">Verificare che l'host veda tutti i percorsi.</block>
  <block id="8418b94a2a307b3e96b6474bc55e08b7" category="list-text">Riavviare l'host.</block>
  <block id="79b081d55e98281705f8677fb6465c45" category="summary">NetApp consiglia di testare tutte le configurazioni in un ambiente di test del cliente prima della migrazione dei dati di produzione.</block>
  <block id="f8c08b09572160353cea85f9ae28ae2b" category="doc">Motivi per eseguire migrazioni di test</block>
  <block id="1585e4206a075d373f907f93054449ca" category="paragraph">Prima di eseguire la migrazione in produzione, è necessario eseguire una serie di migrazioni di test di dimensioni diverse. L'esecuzione di migrazioni di test prima delle migrazioni in produzione consente di:</block>
  <block id="fa13673bea0cb5ea356861d193432fdf" category="list-text">Verificare la corretta configurazione dello storage e del fabric.</block>
  <block id="84cab5537192c936629a0d5b18e695dc" category="list-text">Stima della durata e delle prestazioni della migrazione.</block>
  <block id="b40a28cc609ab9c5e1d130e67f6752ea" category="paragraph">Utilizzando i risultati della migrazione di test, è possibile stimare il tempo necessario per la migrazione in produzione e il throughput previsto. In caso contrario, il numero di variabili che possono determinare il tempo necessario per le migrazioni renderà difficile una stima accurata.</block>
  <block id="3aaf598b1ad74fb245a34429e548468a" category="paragraph">La migrazione di test deve essere eseguita almeno una settimana prima di iniziare la migrazione dei dati di produzione. In questo modo, sarà possibile risolvere i possibili problemi di accesso, connettività dello storage e licenze.</block>
  <block id="6fcf6136fc83f5f370118fdad729cb70" category="summary">Le attività di post-migrazione per il flusso di lavoro da FLI 7-mode a ONTAP sono simili agli altri flussi di lavoro FLI.</block>
  <block id="e7464f89282dab124d964e0997ebdaca" category="doc">Attività post-migrazione del workflow di transizione FLI</block>
  <block id="81b269ef8294e928f2cd88a8dbdf2143" category="list-text">Una volta pronti, è possibile eliminare la relazione di importazione del LUN.</block>
  <block id="fe46af39ef03dd8446cbb8b335198a2e" category="paragraph">La relazione di importazione del LUN può essere rimossa in modo sicuro perché l'host sta accedendo al nuovo array NetApp per tutti gli i/o al nuovo LUN ONTAP e il LUN 7-Mode di origine non è più in uso.</block>
  <block id="9e0f7b9c4e32d10eb6d0d1b4be5f7fa3" category="list-text">Tutte le soluzioni ai server vengono eseguite durante la post-migrazione.</block>
  <block id="b208ac80b5fcbb3c77c71f6fbbb17090" category="paragraph">Il software di terze parti viene rimosso, il software NetApp viene installato e configurato, quindi l'host viene attivato accedendo alle LUN su NetApp.</block>
  <block id="e729cdc318bd95286f3bd093cabb1aaf" category="list-text">Esaminare i log per verificare la presenza di errori, controllare i percorsi ed eseguire i test delle applicazioni per verificare che la migrazione sia stata completata correttamente.</block>
  <block id="4d2c8e2d52b2d1e27a2032516bde2b24" category="doc">Utilizzo di importazione LUN esterna per importare LUN in AFF</block>
  <block id="a0be2a233ae83ba1c2dbb817ea6ca098" category="summary">Di seguito viene riportato un esempio di migrazione di test utilizzando un Hitachi AMS2100 come array esterno. A seconda degli array coinvolti, dei sistemi operativi host e di altre variabili, i passaggi potrebbero essere diversi.</block>
  <block id="de509c5b6ccb0bac989479f5c7644a80" category="doc">Esempio di migrazione di test con Hitachi AMS2100</block>
  <block id="15edcb137f739f2ee1eac73679352926" category="paragraph">È possibile utilizzare il seguente esempio come guida generale ai passaggi necessari per eseguire migrazioni di test. NetApp consiglia di eseguire le migrazioni dei test il prima possibile per trovare e avere il più tempo possibile per risolvere eventuali problemi riscontrati dai test. Prima di procedere con la migrazione in produzione, è necessario eseguire una migrazione di test su tutte le combinazioni di array di origine e di destinazione.</block>
  <block id="d63089314a1c0aeae54d33824e70c71e" category="paragraph">Per eseguire una migrazione di prova, attenersi alla seguente procedura:</block>
  <block id="27ff325c01dd2aee12b7c0acad32afd4" category="list-text">Creare un LUN di test da 2 GB sull'array di origine.</block>
  <block id="7e2a0dace410fa2f8abb742966b5dcb7" category="list-text">Accedere a Hitachi Storage Navigator Modular come sistema.</block>
  <block id="574195042e680b0a7679c90039740470" category="list-text">Selezionare l'array AMS 2100.</block>
  <block id="db725be4aa636e6f21ed3207a5732ba8" category="list-text">Fare clic su *Show and Configure Array* (Mostra e configura array).</block>
  <block id="395780304ce9f6e58aedbeec49d544c7" category="list-text">Accedere usando root.</block>
  <block id="272a9bb5ece823fc43b8a85eff0aec26" category="list-text">Espandere *gruppi* e selezionare *unità logiche*.</block>
  <block id="de72ef821b68971ad9e7f8251927ae8b" category="list-text">Selezionare *Create LU* (Crea LUN) per creare il LUN di prova.</block>
  <block id="af814c8e78d63d25575d5a76ce2169a1" category="list-text">Creare un LUN di prova di 2 GB.</block>
  <block id="a72cc47fad7d1846d19b085d2e77e5ba" category="list-text">Fare clic su *OK*.</block>
  <block id="2d9672ac6c70d06a8af316119bf3ea2a" category="list-text">Ignorare l'assegnazione del LUN qui e procedere facendo clic su *Chiudi*.</block>
  <block id="549123e5d99f5ddbf4e831ebfe3d8513" category="list-text">Verificare che il LUN 0026 sia stato creato.</block>
  <block id="a63e3289e0740a20a343922b51daab76" category="list-text">Espandere **gruppi**e selezionare *unità logiche*.</block>
  <block id="92e25f28d799839ce285b77b9428695d" category="list-text">Selezionare *host Groups* (gruppi di host) per mappare il LUN di test al gruppo di host cDOT_FLI.</block>
  <block id="10e6a1d7fc4488dca4aca046c7b3e183" category="list-text">Selezionare il gruppo host cDOT_FLI creato nel passaggio precedente e fare clic su *Edit host Group* (Modifica gruppo host).</block>
  <block id="689ebb64224530bae0bf1ff35a07708e" category="list-text">Scegliere le porte per il gruppo di host. In questo esempio si sceglie 0a, 0e, 1a, 1e. Selezionare l'opzione impostazione forzata su tutte le porte selezionate.</block>
  <block id="184a37712428d62b6ee19930de4054df" category="image-alt">HDS Storage Navigator Modifica gruppo host</block>
  <block id="55fd3088467dac061c04be20afd4acc0" category="list-text">Fare clic su *Logical Units* (unità logiche) e aggiungere il LUN di prova LUN0026.</block>
  <block id="0a3ed2ce8bbdb3db0db2c6c8d460c9c0" category="list-text">Fare clic su *OK* per mappare il LUN.</block>
  <block id="3de16e94aedfa52f05f7363743d6ba21" category="list-text">Selezionare *Sì, ho ricevuto l'avviso riportato sopra e si desidera modificare il gruppo di host* e fare clic su *Conferma*.</block>
  <block id="490f4752212d8b1419e8bdf52f004d56" category="list-text">Verificare la creazione del gruppo host e fare clic su *Chiudi*.</block>
  <block id="a2ca9ac2fbb0d63ca72995a1428f30cd" category="list-text">Verificare il LUN di prova e la mappatura dallo storage di origine allo storage di destinazione ed eseguire l'importazione di LUN esterne (FLI).</block>
  <block id="caffab80dc21f2445acd19f6551110ea" category="list-text">Accedere allo storage ONTAP tramite SSH utilizzando admin user.</block>
  <block id="8924c263cbae5144eecea1b265da3597" category="list-text">Impostare la modalità su Advanced (Avanzate).<block ref="7b8d2ec6ebb72f09673314a615bda850" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="8fbce27b40f39a5596e622332a0f1209" category="list-text">Inserire y quando viene richiesto se si desidera continuare con i comandi avanzati.</block>
  <block id="41341e46c0b8cb0282faa3cc39e78e27" category="list-text">Scopri l'array di origine su ONTAP. Attendere alcuni minuti e riprovare a rilevare l'array di origine<block ref="d90ba20b63acab53952d68665c50ec47" prefix="." category="inline-code"></block></block>
  <block id="883000da1c165b2e9103461f4f129399" category="list-text">Quando lo storage array viene rilevato per la prima volta, ONTAP potrebbe non visualizzare l'array rilevando automaticamente. Seguire le istruzioni riportate di seguito per ripristinare la porta dello switch a cui sono collegate le porte ONTAP Initiator.</block>
  <block id="5b0ddf4ae01d1daea729b662480b1fea" category="paragraph">Ad esempio, le porte 0a e 0b dell'iniziatore del cluster DataMig-cmode di ONTAP sono collegate alle porte 4/9 e 4/11. Per reimpostare la porta 4/9 sullo switch Cisco:</block>
  <block id="8db316a8067debec0c475a383cddee71" category="paragraph">Il ripristino di una porta è in genere sufficiente. Controllare l'elenco di array e i percorsi LUN dopo aver reimpostato una porta.</block>
  <block id="ebdc343c91a6406e60156bf8f9d7d2f1" category="list-text">Verificare che l'array di origine venga rilevato attraverso tutte le porte dell'iniziatore:<block ref="4f59164a32b267510577890256a53766" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="46442c57a2472026bb9adadc21dc34c0" category="list-text">Elencare il LUN di test mappato dallo storage Hitachi e verificare le proprietà e i percorsi dei dischi:<block ref="9269bd098799cce798865de1d7c33672" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="449ad7df52782cb57576455a554e4dbd" category="list-text">Contrassegnare il LUN di origine come esterno utilizzando il numero di serie:<block ref="fecc705e1e5e1175ae15a74d654a5337" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="009a7e3ea13720e4920381784a9b49ed" category="list-text">Verificare che il LUN di origine sia contrassegnato come estraneo:<block ref="8b7679516c59186a182f137bb2d49a80" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="bc0e0aeaedbb696e693af8b30af84156" category="list-text">Elencare tutti gli array stranieri e i relativi numeri di serie:<block ref="9e3f6533e112c63a7f53b3a8cd5ea090" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="49a28f3bdede98a676e221ebc5974476" category="paragraph">Il comando LUN create rileva le dimensioni e l'allineamento in base all'offset della partizione e crea il LUN di conseguenza con l'argomento del disco esterno.</block>
  <block id="7ec2008fd623ec3e270b56abec09d6bb" category="list-text">Creare un volume di destinazione:<block ref="7bab6215391c20c20c36a3c24362b284" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="4932d52c7d50a533a4612faf2017826b" category="list-text">Creare un LUN di prova utilizzando un LUN esterno:<block ref="c3a62db454bab9e8294ad29e8fbceb33" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="67b9f0cb04fa79d0b2e9900424834a63" category="list-text">Elencare il LUN di prova e verificare le dimensioni del LUN con il LUN di origine:<block ref="b8fdaa53ba08988f3b422c1226f85a2a" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="b0a45c392f4e29ccaaee09e28424dde3" category="paragraph">Per la migrazione offline FLI, il LUN deve essere online per mapparlo a un igroup e quindi offline prima di creare la relazione di importazione del LUN.</block>
  <block id="3890f016a6a79d1b0d919602955c854e" category="list-text">Creare un igroup di test del protocollo FCP senza aggiungere alcun iniziatore:<block ref="2a2b3074544bccc63be71978c35cf58f" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="8435459e5e7f0e70e74b83463d9ef1d6" category="list-text">Mappare il LUN di prova all'igroup di test:<block ref="474ad22ca47960bc195911ca64c3857e" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="6119a40cd903d4850fcac2732197af99" category="list-text">Offline il LUN di prova:<block ref="ffacc03b777cd88c34fd7515f82c6cff" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="cc178e9bba3cc16c04d7df3a01fef53a" category="list-text">Creare una relazione di importazione con LUN di test e LUN esterni:<block ref="ecec4494ca0c3de622231f8c77c1daf9" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="69336ecf2fa1d5a11864f1dad5ee9963" category="list-text">Avviare la migrazione (importazione):<block ref="8bb389269b171782a5b22df03bd69a41" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="af3b82f2ef95efb7af17a3b2c5af24b9" category="list-text">Monitorare l'avanzamento dell'importazione:<block ref="ce5e2ee5431cbd8728d3869c2ad43f47" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="66130179f0dc260a93d631e56fccf45c" category="list-text">Verificare che il processo di importazione sia stato completato correttamente:<block ref="ce5e2ee5431cbd8728d3869c2ad43f47" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="a8972569695393b1b3e2827a6d6bf9ae" category="list-text">Avviare il processo di verifica per confrontare i LUN di origine e di destinazione. Monitorare l'avanzamento della verifica:<block ref="1f9a4027ee382a981885496413f3dbd4" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="8dd10a19a03dac987fef83865f9ddbed" category="list-text">Verificare che il lavoro di verifica sia completo senza errori:<block ref="ce5e2ee5431cbd8728d3869c2ad43f47" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="5b7be92493124ebd5245ed519a9aec83" category="list-text">Eliminare la relazione di importazione per rimuovere il processo di migrazione:<block ref="741b87ec785d14d7a4b2ca0dcf2cae81" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="1150683f2da65725a5871c4f25881ccb" category="list-text">Dismappare il LUN di prova dall'igroup di test:<block ref="d392bb3e9f44766bf1bd4d1b43d45f70" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="e685279300221f977485f48b3c34e6d1" category="list-text">Online il LUN di prova:<block ref="a7578211fa69a0041e10afe5072b5517" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="448453915912c53d8f4c6adfcf753e38" category="list-text">Contrassegna l'attributo LUN esterno su false:<block ref="287c0aa48e17f8dfbc191c2a69e7f581" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="eac4098a0af2abe7bfca1bc18b8f57e4" category="paragraph">Non rimuovere il gruppo di host creato sullo storage di origine con le porte ONTAP Initiator. Lo stesso gruppo di host viene riutilizzato durante le migrazioni dall'array di origine.</block>
  <block id="a2004ba1e4ebb9008f77e0928287c175" category="list-text">Rimuovere il LUN di test dallo storage di origine.</block>
  <block id="86cfbe8bc741ab9b41aff7310d3adc9e" category="list-text">Accedere a Hitachi Storage Navigator Modular come sistema.</block>
  <block id="12d51f0d0be473e79e59c83fa299c84a" category="list-text">Selezionare l'array AMS 2100 e fare clic su *Show and Configure Array* (Mostra e configura array).</block>
  <block id="dd1756f111b1bbeab7f11d4f29b44065" category="list-text">Selezionare *gruppi*, quindi *gruppi di host*.</block>
  <block id="423fa3edfa40593a696506ec9b87fb7a" category="list-text">Selezionare _cDOT_FLI iGroup_ e fare clic su *Edit host Group* (Modifica gruppo host).</block>
  <block id="bcc013c3b737d7967f7bd1b74a363b17" category="list-text">Nella finestra *Edit host Group* (Modifica gruppo di host), selezionare All target ports (tutte le porte di destinazione) per mappare il LUN di prova e selezionare *Forced Set to All Selected Ports* (Imposta forzato su tutte le porte selezionate).</block>
  <block id="6faa9428b17f6337269c355ad7611403" category="list-text">Selezionare la scheda *Logical Units* (unità logiche).</block>
  <block id="8c3b55fef9c0e25a2fe01d90beac075c" category="list-text">Selezionare il LUN di prova dalla finestra *Assigned Logical Units* (unità logiche assegnate).</block>
  <block id="4a47689d7570ed61cf2648819fdfbefe" category="list-text">Selezionare *Remove* (Rimuovi) per rimuovere la mappatura del LUN.</block>
  <block id="18d0ad44a1e563aaf9f5871e32535a6c" category="list-text">Fare clic su OK.</block>
  <block id="06cd0fe07d89be63e096ae9b935a9747" category="list-text">Non rimuovere il gruppo host e continuare a eliminare il LUN di prova.</block>
  <block id="aceda4ab3dcab1a8e47e9f818bfcdd45" category="list-text">Selezionare Logical Units (unità logiche).</block>
  <block id="f2b4a7660190bbb51f1dbcae8af5c349" category="list-text">Selezionare il LUN di prova creato nel passaggio precedente (LUN0026).</block>
  <block id="af2e9dc0f2bff837706a0372fbf487b9" category="list-text">Fare clic su *Delete LUN* (Elimina LUN).</block>
  <block id="42edba759cc4a38b9615e9735bd7d9f4" category="list-text">Fare clic su *Confirm* (Conferma) per eliminare il LUN di prova.</block>
  <block id="eda2c5ecf22611ccb137045fed3f3eb2" category="list-text">Eliminare il LUN di prova sullo storage di destinazione.</block>
  <block id="c91d9cf858174fa99f7a5cd399ab8e82" category="list-text">Offline il LUN di test sul sistema storage NetApp:<block ref="ffacc03b777cd88c34fd7515f82c6cff" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="ee32bef56e30ab9e874b38d1cd3c3d6c" category="paragraph">Assicurarsi di non selezionare un altro LUN host.</block>
  <block id="7053863eb65e003d35fdb411b5a5f393" category="list-text">Distruggere il LUN di prova sul sistema storage NetApp:<block ref="13b0c3bd4c5992bc4529c49c551c9c18" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="2e552707691d02a580fe916edffec56e" category="list-text">Offline il volume di test sul sistema storage NetApp:<block ref="3efbd9415d4ab4d77d29189d6e70f1a1" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="264ec639ceb86d02fcb3398746a827ae" category="list-text">Distruggere il volume di test sul sistema di storage NetApp:<block ref="63129dffbf54823f3a82c1ab723cc41c" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="dbe84cd10fc78ddffac6c2603bb5e334" category="summary">Durante le fasi di analisi e pianificazione della metodologia di migrazione sarà necessario documentare la configurazione esistente, le configurazioni di destinazione, le lacune e i piani di correzione utilizzando un foglio di lavoro Site Survey and Planning.</block>
  <block id="52d8ff059d88cc5b65a5a53537d4c524" category="doc">Esempio di foglio di lavoro Site Survey and Planning</block>
  <block id="7bafc2e73cbb5786f7652b776e4d06e8" category="paragraph">Questa sezione fornisce esempi di tipi di informazioni che il foglio di calcolo Site Survey and Planning dovrebbe contenere. Si consiglia di utilizzare le seguenti schede:</block>
  <block id="bbaff12800505b22a853e8b7f4eb6a22" category="list-text">Contatto</block>
  <block id="179d692ef9707bcf6d92ff37fd394ec8" category="list-text">Questionario</block>
  <block id="0052efad5d260a806d52bfcfe640936f" category="list-text">Switch</block>
  <block id="2dcb257462b6fc9a2001084d2fd657d6" category="list-text">Dispositivi di storage (origine)</block>
  <block id="78537d40eeebddc438670db9e1670be8" category="list-text">Dispositivi di storage (destinazione)</block>
  <block id="8124579383e90243e4b06323d2b37f8d" category="list-text">Host</block>
  <block id="fe70ec6ed4c5c9ca26262de5f6dea17f" category="list-text">HBA e informazioni sulla zona</block>
  <block id="2d1ef22a8170261433e49f3f13fa84f0" category="list-text">LUN di origine</block>
  <block id="e16f703e68085397177a15356b6f6195" category="list-text">Gruppi di storage</block>
  <block id="72db9d9344319d56fe15f5a344ca2954" category="list-text">Dettagli LUN</block>
  <block id="829f9e559b35482ba2f26a2870a0349e" category="list-text">Layout del LUN NetApp</block>
  <block id="fe04e35b1feab9596669e8b60e5143b8" category="list-text">Pianificazione della migrazione</block>
  <block id="f22322f0d88fb0493fcb4b36d5e1c583" category="list-text">Stato aggregato</block>
  <block id="82911d14232afbf61871f222ca6c2a53" category="list-text">Config. FAS</block>
  <block id="6a1242268d67eaeac1c352b218f7960e" category="list-text">Script CLI SDS</block>
  <block id="ef65c159255abade95e057cfcf3aa501" category="summary">Eventuali rimedi dei server in sospeso non eseguiti in precedenza vengono eseguiti durante la post-migrazione.</block>
  <block id="cf4e13b9b7146fa58901a5bc51850ed3" category="paragraph">Il software di terze parti viene rimosso, il software NetApp viene installato e configurato, quindi l'host viene attivato accedendo alle LUN su NetApp. Consultare l'argomento _correzione host_ per esempi di correzione post-migrazione per tipi di host specifici.</block>
  <block id="3d648a1b7064ebcecfe1e6c08a5a1530" category="summary">A scopo di pianificazione, è possibile utilizzare alcune ipotesi per stimare il livello di impegno e la durata delle migrazioni dei dati.</block>
  <block id="8e94185148e108a39b3101ed4c1bafd9" category="doc">Benchmark per la stima della durata della migrazione</block>
  <block id="bc104667bcbfcfc0a37425919ac2dd58" category="paragraph">Per ottenere una stima accurata delle performance effettive, è necessario eseguire una serie di migrazioni di test di dimensioni diverse per ottenere numeri precisi delle performance per gli ambienti specifici.</block>
  <block id="5c4e522aa1b09948e09548f0097ce4ff" category="paragraph">I seguenti benchmark sono rigorosamente a scopo di pianificazione e non sono molto accurati per ambienti specifici.</block>
  <block id="befddf42be49f0ca600570cf2bd7d093" category="paragraph">Ipotesi: Cinque ore per migrazione host in base a un host con 8 LUN, per un totale di 2 TB di dati. Questi parametri forniscono un numero di pianificazione di circa 400 GB all'ora.</block>
  <block id="fa8dc6899d89e51526213a2a8ab9aa76" category="summary">La fase di verifica del processo di migrazione si concentra sulla pulizia post-migrazione e sulla conferma dell'accuratezza dell'esecuzione del piano di migrazione. I record dell'iniziatore sullo storage di origine e la zona tra la zona di origine e quella di destinazione vengono rimossi.</block>
  <block id="fdb87b07dc517f2422992acdcbaba2ce" category="doc">Verificare il flusso di lavoro della fase</block>
  <block id="c95e22746ae7f51fc92fdffd42f07397" category="paragraph">La figura seguente mostra il flusso di lavoro della fase di verifica.</block>
  <block id="37e5739527f14abd34423792a642951a" category="paragraph">Le attività della fase di verifica sono elencate nella seguente tabella.</block>
  <block id="f988327a3c5a7e8c3d4cfc29a4a8d770" category="paragraph">Il cliente esegue test delle applicazioni.</block>
  <block id="b3f821f9020a8f4c34451218062e4928" category="list-text">Rimuovere le zone di storage host-to-source dallo zoneset.</block>
  <block id="4e186740c8ed9d9da08a71a1e7972b09" category="list-text">Rimuovere lo storage di origine nelle zone di destinazione.</block>
  <block id="b710e65d106e44e23416360abb993186" category="list-text">Eseguire il backup del nuovo set di risorse.</block>
  <block id="4f898f9ff7575048ae18731b51f01e50" category="list-text">Verificare l'allineamento del LUN.</block>
  <block id="308ccca670502104950a1f6d472c9b3e" category="list-text">Raccogliere i registri di importazione FLI dal registro eventi.</block>
  <block id="ca4d4e3e481571abfbef114495129d74" category="list-text">Rimuovere le copie Snapshot create manualmente utilizzate durante il processo di migrazione.</block>
  <block id="f6c9dc6f588c3b56a7c547b6a36f656c" category="list-text">Rimuovere l'array di origine.</block>
  <block id="b5922f7a2dcd5576a7a5d8ca6c389d46" category="list-text">Documentare la configurazione finale.</block>
  <block id="08a40bafb5e2db7781fe0e4d18424e7c" category="list-text">Rimuovere i gruppi di iniziatori dello storage host.</block>
  <block id="320928b8c8e19e9f23a00694a5f75023" category="list-text">Rimuovere i gruppi di iniziatori dello storage di destinazione.</block>
  <block id="e75c7cc6ff41cba5786c866d7f69d05a" category="summary">Di seguito viene riportato un esempio di fabric Brocade in Production Fabric B.</block>
  <block id="0505e7f794974cbeee07456e18a040f2" category="doc">Esempio di Brocade Fabric in Production Fabric B.</block>
  <block id="8697c0c725de1e904a42295b75507814" category="paragraph">Di seguito viene riportato un esempio di Brocade Fabric in Production Fabric B.</block>
  <block id="0f935f59620d67f39f5a7c3deccdda56" category="list-text">Creare la zona nel fabric di produzione B.</block>
  <block id="1fdab799789df4703c0465cc9b2beb1b" category="list-text">Attivare la zona nel fabric di produzione B.</block>
  <block id="35b043ebc171de32d54be5dbeae52dd3" category="summary">La fase di esecuzione si concentra sulle attività di migrazione LUN per l'esecuzione di una migrazione FLI offline o online.</block>
  <block id="964a0546e66ef43fd51704954c30ee65" category="doc">Eseguire flussi di lavoro in fase</block>
  <block id="0371a2b790b684d89139aa01a9d899dd" category="paragraph">I registri degli eventi dell'host vengono esaminati per individuare e correggere eventuali problemi e ridurre i rischi. Gli host vengono riavviati per assicurarsi che non vi siano problemi di fondo con gli host prima che si verifichi una riconfigurazione importante.</block>
  <block id="9a2d7036802624ba03c75b07ef21f584" category="paragraph">Una volta visibili i LUN di origine nello storage di destinazione, è possibile creare ed eseguire i processi di migrazione. Una volta completate le migrazioni (FLI offline) o stabilita la relazione LUN FLI (FLI online), l'host viene collegato allo storage di destinazione. Vengono mappati nuovi LUN e possono iniziare la risoluzione degli host per driver, software multipath e qualsiasi altro aggiornamento identificato nella fase di analisi.</block>
  <block id="e61c2744635e0ead09ed814faf13c8bc" category="summary">Questa sezione fornisce un esempio del flusso di lavoro di transizione da FLI 7-Mode a ONTAP. Il workflow di transizione può essere eseguito come workflow online o offline.</block>
  <block id="5622dcadbb8a7ee925f9431d7f32bf92" category="doc">Workflow di transizione da FLI 7-Mode a ONTAP</block>
  <block id="a033f4d0615f80cc9a96ca353f5716c3" category="paragraph">La transizione FLI è consigliata quando il LUN di origine è ospitato su un aggregato a 32 bit e/o il LUN è disallineato. La transizione da FLI 7-Mode a ONTAP è in grado di combinare la transizione del LUN da 7-Mode a ONTAP, oltre alla correzione dell'allineamento del LUN e alla transizione del LUN da un aggregato a 32 bit a 64 bit. Altri metodi di transizione del LUN, incluso 7-Mode Transition Tool (7MTT), possono richiedere la correzione dell'allineamento del LUN e/o la conversione di un aggregato da 32 bit a 64 bit prima della transizione a ONTAP.</block>
  <block id="ce17710d1a5ef97860c3ed605057e8ad" category="paragraph">Il flusso di lavoro di transizione da FLI 7-Mode a ONTAP può essere un flusso di lavoro online o offline. Questi flussi di lavoro sono funzionalmente identici ai due flussi di lavoro di migrazione offline e online FLI corrispondenti, con l'eccezione che l'array di origine è uno storage array NetApp 7-Mode. Entrambi i flussi di lavoro condividono le stesse regole e procedure degli equivalenti di migrazione. Questo include l'elenco di supporto operativo degli host del workflow online FLI.</block>
  <block id="96e5e27ccd9119890b490f0a6581514b" category="paragraph">L'esempio fornito dovrebbe fornire una panoramica completa del processo FLI 7-Mode to ONTAP. Il flusso di transizione da FLI 7-mode a ONTAP include le seguenti attività:</block>
  <block id="03b433884d8ecdd978e2277adf7713ba" category="list-text">Preparazione degli array di origine e di destinazione</block>
  <block id="de95ff0b767f79557fe9a9b692d65ab1" category="list-text">Esecuzione di un cutover dirompente</block>
  <block id="ad8b1deda6773a7334e6ada18297afc4" category="list-text">Verifica dei risultati della migrazione</block>
  <block id="8129cc4d9aa314cede44f0db47578d65" category="list-text">Task post-migrazione della transizione FLI</block>
  <block id="9959b7832841b74a075ba035a3d2d4f5" category="summary">La fase di esecuzione online di FLI include la preparazione degli host di migrazione per essere in una configurazione supportata.</block>
  <block id="b23f141a2493517a43f026db60403405" category="doc">Preparare gli host per la migrazione online FLI</block>
  <block id="608137ad1506580d67490886c0ab3b18" category="paragraph">In molti casi potrebbe essere possibile aver eseguito questa correzione prima di questa fase. In caso contrario, è qui che si esegue qualsiasi correzione dell'host, ad esempio l'installazione di kit di collegamento host o DSM. Dalla fase di analisi, è disponibile un elenco di elementi GAP che devono essere eseguiti su ciascun host per consentire a tale host di essere in una configurazione supportata utilizzando ONTAP. A seconda del tipo di migrazione eseguita, l'host potrebbe essere riparato e riavviato o semplicemente riparato.</block>
  <block id="f67b39704d7ba7e8c70385ece8fabad0" category="summary">Nell'ambito del processo di importazione dei LUN esteri offline, è necessario verificare i LUN di origine nello storage di destinazione.</block>
  <block id="bdc246f75e0b7cb0910efac99821e4d4" category="doc">Verifica dei LUN di origine sullo storage di destinazione per gli FLI offline</block>
  <block id="16432777987df48d84f1d6b78c74fe0c" category="list-text">Verificare i LUN di origine e la mappatura dallo storage di origine allo storage di destinazione.</block>
  <block id="5974308baaa765decb4dca2586d474ab" category="list-text">Impostare la modalità su Advanced (Avanzate):<block ref="0581d0d071ad835f74bf419081ce5d75" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="5f91021d271bc951faffb84c865af2e4" category="list-text">Invio<block ref="415290769594460e2e485922904f345d" prefix=" " category="inline-code"></block> quando viene richiesto se si desidera continuare.</block>
  <block id="ef369b8a18ae9000f3ef049c0af23f31" category="list-text">Scopri l'array di origine su ONTAP. Attendere alcuni minuti e riprovare a rilevare l'array di origine.<block ref="d90ba20b63acab53952d68665c50ec47" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="576bea06d886b9a2fa68f1f700b329a2" category="list-text">Verificare che l'array di origine venga rilevato attraverso tutte le porte dell'iniziatore.</block>
  <block id="eb203702882ce5219436695b36021041" category="list-text">Elencare i LUN di origine mappati dallo storage Hitachi. Verificare le proprietà e i percorsi del disco.</block>
  <block id="7cd0a1343bd368fb35ed72c387afdaa5" category="paragraph">Il numero di percorsi previsti dipende dal cablaggio (almeno due percorsi per ciascun controller di origine). È inoltre necessario controllare il registro eventi dopo aver mascherato le LUN dell'array.</block>
  <block id="bc459bf79d66c5b179790918378f3182" category="summary">Nell'ambito del processo Foreign LUN Import (FLI), verificare che il multipath sia configurato e funzioni correttamente sugli host.</block>
  <block id="ee39d65a1817160f3851b1ca24746c37" category="doc">Verifica multipath per host Windows</block>
  <block id="3ce8bd6c1992bd681505fc41c17c030b" category="doc">Requisiti di cablaggio fisico per FLI</block>
  <block id="e23cfe3f5f5db6eba97c79167e9f598f" category="paragraph">Gli array di storage utilizzati durante la migrazione devono avere un percorso primario da ciascun controller (in uso) presente in entrambi i fabric. Ciò significa che l'array di origine e i nodi dell'array di destinazione su cui viene eseguita la migrazione devono trovarsi in una zona comune su entrambi i fabric. Non è necessario aggiungere altri controller nel cluster NetApp, ma solo quelli che effettivamente importano/migrano LUN. Sebbene sia possibile utilizzare percorsi indiretti per la migrazione, la Best practice consiste nell'utilizzare percorsi attivi/ottimizzati tra gli array di origine e di destinazione. La figura seguente mostra lo storage HDS AMS2100 e NetApp ONTAP con un percorso primario (attivo) presente in entrambi i fabric.</block>
  <block id="b86568f0ab2436e9a4ea2cfd9d49fcd5" category="paragraph">Questa figura è un esempio di cablaggio dello storage per fabric doppi.</block>
  <block id="3798557e78dc0ab485623d8d2387bacb" category="paragraph">Seguire queste Best practice per il cablaggio:</block>
  <block id="363d30e9a00e0b43fea3e9ac48cdf525" category="list-text">Lo storage ONTAP richiede porte initiator gratuite per la connessione al fabric. Configurare le porte initiator se non esistono porte libere.</block>
  <block id="88342d3bc522d34c0d7d4b696af5ecbe" category="summary">Le funzionalità FLI consentono di migrare i dati dallo storage SAN di terze parti ai sistemi ONTAP. Le funzionalità di migrazione FLI supportano una vasta gamma di processi e sistemi.</block>
  <block id="4a3f341a06b2f81b12a06ac327ed46ae" category="doc">Funzioni di importazione LUN esterne</block>
  <block id="295debfc2712e7f9df807131dc4e4332" category="list-text">Supporto per migrazioni online e offline.</block>
  <block id="806b5a0cfabbcce4b9c185870dcdd879" category="list-text">Indipendenza del sistema operativo: La migrazione dei dati a livello di blocco non si basa su gestori di volumi o utility del sistema operativo.</block>
  <block id="4a22b7c1adb1bceeb5ae5998e9d63ea5" category="list-text">Indipendenza del fabric Fibre Channel: FLI è completamente compatibile con i fabric FC Brocade e Cisco.</block>
  <block id="0935f8777ca963eb7423694b02e249c4" category="list-text">Supporto per la maggior parte degli array di storage Fibre Channel. Consultare la matrice di interoperabilità per un elenco degli array supportati.</block>
  <block id="cab8969abddd17bed082bfec1d0ac04b" category="list-text">Supporto per multipath nativo e bilanciamento del carico.</block>
  <block id="834b11b5984bac06416d6e8768628ce1" category="list-text">Gestione basata su CLI.</block>
  <block id="5adfe538d2e4bb2201ca3cd266686c4c" category="summary">Come parte del foglio di lavoro Site Survey and Planning (sondaggio e pianificazione del sito), è necessario disporre di una scheda contenente informazioni sui dettagli del LUN.</block>
  <block id="e74172a70ff5d3d9f3c490416dc3bd83" category="doc">Scheda Dettagli LUN del foglio di lavoro Site Survey and Planning</block>
  <block id="0c9aa58f5194cebe062fd903e101ba7f" category="paragraph">Di seguito viene riportato un esempio di configurazione della scheda LUN Details (Dettagli LUN).</block>
  <block id="1c07f24dbaeb847f4662960d2691d528" category="paragraph">Host Name (Nome host)</block>
  <block id="71e14e1f53e0c10dc815eae1e0682878" category="paragraph">Gruppo di storage</block>
  <block id="64d354dc5879cf570ce7b4ef676e75bd" category="paragraph">Sistema operativo</block>
  <block id="20a939f31d346b170d30a282bb3b142f" category="paragraph">In cluster</block>
  <block id="ef2b61b23e1bf2d08495a3a1255cd612" category="paragraph">Controller dello storage</block>
  <block id="802f2bf667be29e0ca8082ad52482254" category="paragraph">dm-rx200s6-21</block>
  <block id="05f64430fcbd6d142bf1d1c858c192fa" category="paragraph">Microsoft Windows Server 2012 R2 Datacenter</block>
  <block id="bafd7322c6e97d25b6299b5d6fe8920b" category="paragraph">No</block>
  <block id="15a51affb5fc53cade38a72eb576e3ca" category="paragraph">dm-rx200s6-22</block>
  <block id="65d4b9260c15c03deff4c5b65450e100" category="paragraph">Red Hat Enterprise Linux Server versione 5.10</block>
  <block id="4ba5b6a831309528d9dc56c4b6c9d2bc" category="paragraph">dm-rx200s6-20</block>
  <block id="34b1f4b0a97ccfd21639c3466e784e96" category="paragraph">ESXi 5.5.0 build-1331820</block>
  <block id="a0214274e2227e5ffa899e693bdfb268" category="paragraph">Punto di montaggio</block>
  <block id="cf10b000010aff763b1dd551c4e6aced" category="paragraph">Numero di disco fisico</block>
  <block id="60aaf44d4b562252c04db7f98497e9aa" category="paragraph">Porta</block>
  <block id="6e4b38bfd57741ac1597c440a1c98074" category="paragraph">Autobus</block>
  <block id="c41a31890959544c6523af684561abe5" category="paragraph">Destinazione</block>
  <block id="d7aa32b0c582222819b91c8e0ccca765" category="paragraph">C:</block>
  <block id="6936222138b498da172a54df08038cd0" category="paragraph">PHYSICALDRIVE0</block>
  <block id="c81e728d9d4c2f636f067f89cc14862c" category="paragraph">2</block>
  <block id="cfcd208495d565ef66e7dff9f98764da" category="paragraph">0</block>
  <block id="6666cd76f96956469e7be39d750cc7d9" category="paragraph">/</block>
  <block id="59b466fd93164953e56bdd1358dc0044" category="paragraph">sda</block>
  <block id="2106c460eb7e1b65b8e766cdf5139cbb" category="paragraph">BootLUN_Datastore</block>
  <block id="c631d49fdbc217f7ccc84e6586b01307" category="paragraph">naa.60060e801046b96004f2bf4600000014</block>
  <block id="2ba0600127de5002d98d3bb3a6a76ae0" category="paragraph">VM_Datastore</block>
  <block id="dcc3154f8e360ea923816388a11b53d1" category="paragraph">naa.60060e801046b96004f2bf4600000015</block>
  <block id="b26e74ed6e2892c7e2bb95e414d460c6" category="paragraph">LUN</block>
  <block id="f6134b3fc4b756de88586c6461173e37" category="paragraph">N. DI SERIE PG80</block>
  <block id="46cc49178db361dc6922f40d38a52d0f" category="paragraph">SN/UID PG83</block>
  <block id="f6db2abd7e306c077c8ef8ae2b904dc8" category="paragraph">Dimensioni LUN (GB)</block>
  <block id="d8dc2e67820de4c8d742ecca8764e864" category="paragraph">Offset iniziale</block>
  <block id="93b3ae8c057d357bb1c18b2d86e2f15d" category="paragraph">60060e801046b96004f2bf460000001e</block>
  <block id="d645920e395fedad7bbbed0eca3fe2e0" category="paragraph">40</block>
  <block id="58240c2f24b18a1fb53c73b8b2da60a0" category="paragraph">60060e801046b96004f2bf4600000010</block>
  <block id="98f13708210194c475687be6106a3b84" category="paragraph">20</block>
  <block id="39f1a729457cc4320372d15f22f9e805" category="paragraph">60060e801046b96004f2bf4600000014</block>
  <block id="c4ca4238a0b923820dcc509a6f75849b" category="paragraph">1</block>
  <block id="ca12fc22f4ecdfddf950742f13d53518" category="paragraph">60060e801046b96004f2bf4600000015</block>
  <block id="2055e1eccb3f5073c9f3a88e48d1b8bf" category="paragraph">Tipo di LUN</block>
  <block id="1d5b772bea21e5e949413e09eedf17de" category="paragraph">Allineato</block>
  <block id="524953590652c1115c5e048af08abf89" category="paragraph">Prefisso personalizzato (blocchi)</block>
  <block id="5a69808aa871c7a433e223fcfbfd17f7" category="paragraph">Prefisso personalizzato (byte)</block>
  <block id="0f4137ed1502b5045d6083aa258b5c42" category="paragraph">windows</block>
  <block id="e206a54e97690cce50cc872dd70ee896" category="paragraph">linux</block>
  <block id="92963abd36c896b93a36b8e296ff3387" category="paragraph">vmware</block>
  <block id="da561bf84fa67d613a7bc697632e7936" category="summary">Nell'ambito del foglio di lavoro Site Survey and Planning, è necessario disporre di una scheda contenente informazioni sui gruppi di storage.</block>
  <block id="a2aabbf550b46ec2c7ba272d1cc49cfe" category="doc">Scheda Storage Groups del foglio di lavoro Site Survey and Planning</block>
  <block id="d11cedfe393a70a8914339a7ddcf0db4" category="paragraph">Di seguito viene riportato un esempio di configurazione della scheda Storage Groups (gruppi di storage).</block>
  <block id="12007e1d59f4d09c87dbe2c438256244" category="paragraph">Destinazione</block>
  <block id="9507dd645d6ad56791c558168f66d3c5" category="paragraph">Comandi di iGroup</block>
  <block id="7251b713b49e2e6be954fafc0fe27b6b" category="paragraph">21:00:00:24:ff:30:14:c521:00:00:24:ff:30:14:c4</block>
  <block id="290b88d0742b98941ed7618fe459bec1" category="paragraph"><block ref="152829f67d31f8f365eacbfbb15bbe9f" prefix="" category="inline-code"></block> windows<block ref="ecc1164617b0fb52f8f44b689df1dcfd" prefix=" " category="inline-code"></block> fcp<block ref="b058e17241aaaab6fd881949dfb6df3e" prefix=" " category="inline-code"></block> datamig<block ref="786b7c1a9dcdb0d2eb8a3d226cca21cf" prefix=" " category="inline-code"></block> dm-rx200s6-21<block ref="4e91f42d85c76346fbc5f287a7331ff3" prefix=" " category="inline-code"></block> 21:00:00:24:ff:30:c4,21:00:00:14 24:ff:30:14:c5</block>
  <block id="d91d2501ebbdd78591417a13ccc46dcb" category="paragraph">21:00:00:24:ff:30:04:8521:00:00:24:ff:30:04:84</block>
  <block id="c452f9aeebe9eb1d5fe45b104b9196d3" category="paragraph"><block ref="152829f67d31f8f365eacbfbb15bbe9f" prefix="" category="inline-code"></block> linux<block ref="ecc1164617b0fb52f8f44b689df1dcfd" prefix=" " category="inline-code"></block> fcp<block ref="b058e17241aaaab6fd881949dfb6df3e" prefix=" " category="inline-code"></block> datamig<block ref="786b7c1a9dcdb0d2eb8a3d226cca21cf" prefix=" " category="inline-code"></block> dm-rx200s6-22<block ref="4e91f42d85c76346fbc5f287a7331ff3" prefix=" " category="inline-code"></block> 21:00:00:24:ff:30:04:85,21:00:00:24:ff:30:04:84</block>
  <block id="a1f5a153bb25ffa89fc874e242492ae8" category="paragraph">21:00:00:24:ff:30:03:ea21:00:00:24:ff:30:03:eb</block>
  <block id="ca4cbb35f003ffb63d5fef7c9ccb68ba" category="paragraph"><block ref="152829f67d31f8f365eacbfbb15bbe9f" prefix="" category="inline-code"></block> vmware<block ref="ecc1164617b0fb52f8f44b689df1dcfd" prefix=" " category="inline-code"></block> fcp<block ref="b058e17241aaaab6fd881949dfb6df3e" prefix=" " category="inline-code"></block> datamig <block ref="b65a4559124433be5c5fb8157d252940" prefix="-" category="inline-code"></block> dm-rx200s6-20<block ref="4e91f42d85c76346fbc5f287a7331ff3" prefix=" " category="inline-code"></block> 21:00:00:24:ff:30:03:ea, 21:00:00:24:ff:30:03:eb</block>
  <block id="c614218c0adf7263666120fbe714869d" category="summary">Come parte del foglio di lavoro Site Survey and Planning (sondaggio e pianificazione del sito), dovresti avere una scheda contenente informazioni sullo stato aggregato.</block>
  <block id="acf867d4e1dc8af3eb922419a5b3fe21" category="doc">Scheda Stato aggregato del foglio di lavoro Site Survey and Planning</block>
  <block id="bceb4f070020d638ef1535978542228d" category="paragraph">Di seguito viene riportato un esempio di come impostare la scheda Stato aggregato.</block>
  <block id="911f94bc298fc88538ecc2c44b5d778d" category="cell">Informazioni aggregate NetApp</block>
  <block id="9bbf373797bf7cf7ba62c80023682e25" category="paragraph">Controller</block>
  <block id="2ee34178bb8415b7d7234cd27b83aed6" category="paragraph">Aggregato</block>
  <block id="3cb06647e5ace30337f57aed8c87b0e1" category="paragraph">Dimensione totale (GB)</block>
  <block id="72f0b61e3b8040d7c9957ca326dc981d" category="paragraph">Capacità utilizzata (GB)</block>
  <block id="70ed673b65daa8d0437b28e534f4ec4e" category="paragraph">Disponibile (GB)</block>
  <block id="0d4f11be31f944fbc267afc1f7a2f666" category="paragraph">Prima di costruire</block>
  <block id="c1744442ef55c9ff65cf3426c67c5eca" category="summary">I tool di servizio forniscono un metodo standardizzato per eseguire funzioni utili come la raccolta di dati, la configurazione e le attività di gestione dello storage in remoto.</block>
  <block id="bfb6025fc2746984a9993cd7237a49f9" category="doc">Strumenti consigliati per la migrazione dei dati</block>
  <block id="b7cd36c5d52a8d12d57f9cc6a6df8d2b" category="paragraph">Per raccogliere e analizzare i dati vengono utilizzati i seguenti strumenti di servizio:</block>
  <block id="d5b1d34a64bc8430c8f7bb0eae4c9b1a" category="list-text">*OneCollect*</block>
  <block id="810cb9f438afdb044ce76221234163ae" category="paragraph">NetApp Active IQ OneCollect, disponibile con un'interfaccia utente basata su web o CLI, consente di raccogliere dati da storage, host, fabric e switch in ambienti SAN e NAS. I dati raccolti vengono utilizzati per la risoluzione dei problemi, la convalida della soluzione, la migrazione dei dati e le valutazioni degli upgrade. I contenuti diagnostici relativi al tuo ambiente possono essere inviati a NetApp per ulteriori analisi o analizzati on-premise.</block>
  <block id="29f3ee77e5c443665a3fc71eafe7b37e" category="list-text">*Migrazione dei dati NetApp Solaris Relabeler*</block>
  <block id="406217eeb24435efe18388dd15ea5a4c" category="paragraph">Solaris Relabeler è un'utility della riga di comando che consente di aggiornare l'etichetta ASCII sui dischi del volume indice (VTOC) dopo la migrazione.</block>
  <block id="13ebdf331e696ec36ce21332b70ff56a" category="paragraph">Durante le routine iniziali di inizializzazione del disco VTOC, il comando Solaris format esegue una richiesta SCSI sul disco e scrive informazioni specifiche del vendor (produttore, prodotto e revisione) sull'etichetta del disco. Tutte le ulteriori richieste vengono indirizzate all'etichetta del disco e non al dispositivo effettivo. La migrazione a livello di blocco copia l'etichetta del disco nel nuovo disco e i dati di richiesta SCSI precedenti sono ancora visibili negli strumenti e nei registri di sistema. Il riabilizzatore aggiorna i dischi dopo la migrazione con nuovi dati di richiesta.</block>
  <block id="3a63df31c7c07052260a745267ccc673" category="paragraph">Questi tool e utility sono utili anche nei progetti di migrazione FLI:</block>
  <block id="9169b858c9b6edfe9b59c84b47b04338" category="list-text">*Matrice di interoperabilità*</block>
  <block id="a6a077b904bacb12d48c41c5c73204a8" category="list-text">*Gestore di sistema ONTAP*</block>
  <block id="a9d0aa8b103e4adf8ae15e7f25516585" category="paragraph">Gestore di sistema di ONTAP fornisce la gestione dello storage remoto dei sistemi NetApp FAS utilizzando un'interfaccia grafica.</block>
  <block id="63f145a157a4de507f52e0defe916b43" category="list-text">*OnCommand Workflow Automation*</block>
  <block id="314466fdc9350ebf7ec10c814395d315" category="paragraph">WFA è una soluzione software che consente di creare flussi di lavoro dello storage e automatizzare attività di gestione dello storage come provisioning, migrazione, decommissionamento e cloning dello storage.</block>
  <block id="41906f366d54c43ed11596a26fede0c4" category="inline-link">Strumenti NetApp</block>
  <block id="ecd381cf83e11898e675dbdba4cb2661" category="paragraph"><block ref="ecd381cf83e11898e675dbdba4cb2661" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="62580aa51e9dd22e6410288365e0cfae" category="inline-link">Documentazione NetApp: OnCommand Workflow Automation (release correnti)</block>
  <block id="385f2125f2c2eed2ad18d00d78cfc7d4" category="paragraph"><block ref="385f2125f2c2eed2ad18d00d78cfc7d4" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="86a23697ca540b3445846c38e1c69c58" category="doc">Verifica multipath per host ESXi</block>
  <block id="ccae24600a5eb1fe0c21af103f3ddd5c" category="paragraph">Completare la seguente procedura per gli host ESXi.</block>
  <block id="af0dea2ff9e1176fecfc21e3f9959904" category="list-text">Determinare ESXi e la macchina virtuale utilizzando VMware vSphere Client.</block>
  <block id="103e554c972c4e96ee868818d7c433c5" category="image-alt">Datastore di storage vSphere</block>
  <block id="9da6e0e19777c0ebe4053540e1e32e5c" category="list-text">Determinare le LUN SAN da migrare utilizzando il client vSphere.</block>
  <block id="4c5794f4bad936901feaec744c3276a6" category="image-alt">Dispositivi storage vSphere</block>
  <block id="42424b4c0d9464fd16dd6015713977eb" category="list-text">Determinare i volumi VMFS e RDM (vfat) da migrare:<block ref="de63296f1612cf4cc9395c866e7b0990" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="19c1d3faac0375666b3e82fb8346aeac" category="paragraph">In caso di VMFS con estensione, è necessario migrare tutte le LUN che fanno parte dell'intervallo. Per visualizzare tutte le estendimenti nella GUI, accedere a Configuration &gt; hardware &gt; Storage e fare clic su datastore per selezionare il collegamento Properties (Proprietà).</block>
  <block id="b586eeb8706c79d74e50c50a444e4630" category="paragraph">Dopo la migrazione, mentre vengono aggiunte nuovamente allo storage, vengono visualizzate più voci LUN con la stessa etichetta VMFS. In questo scenario, chiedere al cliente di selezionare solo la voce contrassegnata come Head.</block>
  <block id="29653f427528dd7c73cde811da4919a5" category="list-text">Determinare il LUN e le dimensioni da migrare:<block ref="96d6d01ee9b20b48b4803371cd52cb34" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="9de12501bb2142a7b2ec2289208e45da" category="list-text">Identificare i LUN RDM (Raw Device Mapping) da migrare.</block>
  <block id="be89db6f2fec82a00d85b806c598a3ee" category="list-text">Trova dispositivi RDM:<block ref="3719ba372159a76e77e36061e93c0706" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="7731a33633f59fb732485a3dd7c5fb81" category="list-text">Rimuovere -rdmp e -rdm dall'output precedente ed eseguire il comando vmkfstools per trovare il mapping vml e il tipo RDM.</block>
  <block id="97459251311bc6fc344bb07f299cdb93" category="paragraph">Passthrough è un RDM con /RDMP fisico e il nonpass-through è un RDM con /RDMV virtuale. Le macchine virtuali con RDM virtuali e copie Snapshot delle macchine virtuali si rompono dopo la migrazione a causa del delta vmdk di snapshot delle macchine virtuali che punta a un RDM con un naa ID obsoleta. Quindi, prima della migrazione, chiedere al cliente di rimuovere tutte le copie Snapshot in tali macchine virtuali. Fare clic con il pulsante destro del mouse su VM e fare clic sul pulsante Snapshot --&gt; Snapshot Manager Delete All (Elimina tutto). Fare riferimento alla Knowledge base 3013935 di NetApp per i dettagli sul blocco con accelerazione hardware per VMware su storage NetApp.</block>
  <block id="2691d88591e88679a1811b61d2e2f59d" category="list-text">Identificare la mappatura del LUN naa al dispositivo RDM.</block>
  <block id="0cf65c7ab3af2e525287b55acd731b21" category="list-text">Determinare la configurazione della macchina virtuale:<block ref="fcdf318733b615f30d5e2068076a862b" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="1abcd23a32826bbad4ffb904fde775e9" category="list-text">Registrare l'UUID del datastore.</block>
  <block id="0115886be5608c75c55151af2dbe24c0" category="list-text">Eseguire una copia di<block ref="6ed682e8a96bcd00655d281531849c68" prefix=" " category="inline-code"></block> e prendere nota del contenuto del file e del percorso di configurazione vmx.</block>
  <block id="6fb738ad7ba8ebd383451fcc9c614c23" category="list-text">Identificare i dischi rigidi della macchina virtuale.</block>
  <block id="30d5000b9319e73f23641aa68fbe7723" category="paragraph">Queste informazioni sono necessarie dopo la migrazione per aggiungere i dispositivi RDM rimossi in ordine.</block>
  <block id="9dbb45357e9175d4d9379f631599e6eb" category="list-text">Determinare il dispositivo RDM, la mappatura delle macchine virtuali e la modalità di compatibilità.</block>
  <block id="e834487da4218cd041d8c9c6137a5d05" category="list-text">Utilizzando le informazioni precedenti, prendere nota della mappatura RDM al dispositivo, alla macchina virtuale, alla modalità di compatibilità e all'ordine.</block>
  <block id="0011a2a5e4e0f2bc74cfb823af4ed22b" category="paragraph">Queste informazioni saranno necessarie in seguito, quando si aggiungono dispositivi RDM alla macchina virtuale.</block>
  <block id="16fa5041323f1d918bfced600b817efc" category="list-text">Determinare la configurazione multipath.</block>
  <block id="1d38f16887ca4137c27cc384d06f4ec1" category="list-text">Ottenere le impostazioni multipath per lo storage nel client vSphere:</block>
  <block id="82af2cbe08d056387385934f422c35ec" category="list-text">Selezionare un host ESX o ESXi in vSphere Client e fare clic sulla scheda Configuration (Configurazione).</block>
  <block id="907c0c9f181ccc907ae86974fa73f8ff" category="list-text">Fare clic su *Storage*.</block>
  <block id="e95077743be6f05d6ba11aa1669d8382" category="list-text">Selezionare un datastore o un LUN mappato.</block>
  <block id="ca1508bef4ecfaf5842f6dcf43d95d9b" category="list-text">Fare clic su *Proprietà*.</block>
  <block id="e3ac6fbb391345767b192a28a3ffc588" category="list-text">Nella finestra di dialogo Proprietà, selezionare l'estensione desiderata, se necessario.</block>
  <block id="1532c526343a31170caad2b28655d82d" category="list-text">Fare clic su *dispositivo estensione* &gt; *Gestisci percorsi* e ottenere i percorsi nella finestra di dialogo Gestisci percorso.</block>
  <block id="34afbda9fb44fa95acdbbf9cfecc078c" category="image-alt">Percorsi dei dispositivi di storage vSphere</block>
  <block id="ccff10b6fed485d4b5f809b53c8a91f4" category="list-text">Ottenere informazioni sul multipathing LUN dalla riga di comando dell'host ESXi:</block>
  <block id="bf03e7993cc2e418f032d103bf93bb4b" category="list-text">Accedere alla console host di ESXi.</block>
  <block id="cffa35e9eba9345ca451680a2582e5a8" category="list-text">Eseguire esxcli storage nmp device list per ottenere informazioni multipath.</block>
  <block id="753b4debef9758f946c62b3504aa0e5a" category="summary">Di seguito viene riportato un esempio di fabric Cisco in Production Fabric B.</block>
  <block id="03056dc3bfcca9e8b9f3ea7cf4739428" category="doc">Esempio di fabric Cisco in Production Fabric B.</block>
  <block id="ed7cbae072fb6b5459833b1aaf0b2b9c" category="summary">L'importazione di LUN esterne (FLI) è una funzionalità integrata in ONTAP che consente agli utenti di importare i dati da LUN di array esterni a LUN NetApp in modo semplice ed efficiente.</block>
  <block id="bd6d110624152bef80bfb3a40415afcb" category="doc">Panoramica sull'importazione di LUN esterni</block>
  <block id="b0f36dbc8cbf7c56840f51534500c27b" category="inline-link">Guida di riferimento rapido agli strumenti per la migrazione dei dati</block>
  <block id="baca4f7d8c0223a33622dbfb8e5e38de" category="paragraph">Tutte le migrazioni FLI operano a livello di LUN. FLI è uno strumento strettamente basato su blocchi; le migrazioni basate su file, record, NFS e CIFS non sono supportate. Per una discussione su altre metodologie di migrazione per i protocolli a livello di file, come NFS e CIFS/SMB, consultare<block ref="e415da1b4972963be10dbe349c4850a6" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="603139ad94ee4b366078d1718edd6cc8" category="paragraph">FLI è stato sviluppato per migrare LE LUN SAN a ONTAP. FLI supporta una serie di requisiti di migrazione, tra cui, a titolo esemplificativo ma non esaustivo, i seguenti:</block>
  <block id="63fcf874938b3f8a8d09eea8f4e717fd" category="list-text">Semplificazione e accelerazione delle migrazioni dei dati a blocchi durante il trasferimento, il consolidamento e la sostituzione degli array del data center.</block>
  <block id="99abf425200601a606145e997abba074" category="list-text">Consolidamento di migrazioni e riallineamenti LUN in un singolo workflow.</block>
  <block id="587d7ded98be7df0f5f867261e578e9e" category="paragraph">Inoltre, la procedura di transizione da 7-Mode a ONTAP è in grado di convertire da aggregati a 32 bit a 64 bit, risolvere problemi di allineamento e migrare LE LUN come singola operazione.</block>
  <block id="e54685159c7474efa74aedc4b8c29106" category="inline-xref-macro">Requisiti e limitazioni del LUN</block>
  <block id="4c905b9a5d9837a1d1309ec0bbc65581" category="paragraph">FLI consente allo storage NetApp di rilevare le LUN da importare per la migrazione dei dati. Le LUN esterne vengono visualizzate come dischi sullo storage NetApp e non hanno alcuna proprietà assegnata automaticamente in modo che i dati dell'utente non vengano sovrascritti per errore. I dischi che contengono LUN di array esterni devono essere contrassegnati come estranei. Per utilizzare FLI per lo storage NetApp, è necessario rispettare rigorosamente le regole per la configurazione dei LUN degli array esterni. Vedere l'argomento, <block ref="0c1805ddb0e0c88224858f6489806cc7" category="inline-xref-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="eab5ce4cf7af1499d92d1389fefa2f66" category="paragraph">Le migrazioni FLI possono essere eseguite offline, che interrompe le operazioni per tutta la durata dell'importazione, o online, il che è principalmente senza interruzioni.</block>
  <block id="b0b8376daf73a10ceae233832249516f" category="paragraph">Questa figura mostra una migrazione dei dati offline FLI, in cui l'host viene portato offline per la migrazione. L'array NetApp copia i dati direttamente dall'array di terze parti.</block>
  <block id="3b1a98b47b97af6d96e1b57d86c0ef45" category="image-alt">Panoramica sulla migrazione dei dati FLI</block>
  <block id="4ab82376627d3c92c29ab3d0e5562860" category="paragraph">Questa figura mostra una migrazione dei dati online FLI. L'host è connesso al controller NetApp in cui è ospitata la nuova LUN. L'operazione host può quindi riprendere e continuare durante l'importazione.</block>
  <block id="bce9fade38befeda7e50ae556c80a80a" category="summary">Il workflow di migrazione online viene eseguito nella fase di esecuzione del processo di migrazione. Il diagramma del flusso di lavoro online mostra le attività eseguite sull'host, sul fabric, sullo storage di destinazione e sullo storage di origine.</block>
  <block id="2fb3498de44b62c20b8ce57d8d187b14" category="doc">Workflow di migrazione online</block>
  <block id="9f6801036d4e8f2676721826ab34c70e" category="paragraph">Le attività del flusso di lavoro online sono elencate nella seguente tabella.</block>
  <block id="31798a9391676be4271bb9ab303fc563" category="list-text">Verificare che tutti i file system siano montati e che tutti i percorsi e le applicazioni LUN siano disponibili.</block>
  <block id="16596591fc43c3ec50554eab5f344abb" category="list-text">*Opzionale:* se i LUN da importare sono per ESX, leggere e seguire le istruzioni nell'Appendice A: ESX CAW/ATS Remediation.</block>
  <block id="c149d95495dfbb74f9dc7ff729a42ec7" category="list-text">Preparare e spegnere gli host.</block>
  <block id="f6f9043b09cef25148e36ff434710fc7" category="list-text">Accendere gli host con i LUN di destinazione.</block>
  <block id="0a27a24cc9393c8829a8f73a3a5418f5" category="list-text">Creare igroups iniziatore host e mappare i LUN di destinazione su igroup.</block>
  <block id="29062c8abc951b51a474869aa63890bc" category="list-text">Rimuovere gli host dal mascheramento LUN dell'array di origine (igroups).</block>
  <block id="eb081f2880bc11f4e9fc62913d51081b" category="list-text">Eseguire il passaggio 4 dell'host in precedenza (rimappare gli host in nuove posizioni LUN).</block>
  <block id="9c76089c166eeb57e7926b5ca52a0217" category="list-text">Creare una copia Snapshot per abilitare il rollback del LUN di destinazione.</block>
  <block id="fb938c9ef49728e310a77270890d93af" category="list-text">Avviare le relazioni di importazione (avviare la copia dei dati dai LUN di origine a quelli di destinazione).</block>
  <block id="08487c79ba68e0329282340a8eca876d" category="list-text">Creare lavori di verifica e interrompere le relazioni di importazione (facoltativo).</block>
  <block id="249c2e6b878e03b8b12410be4c718a90" category="list-text">Annullare la mappatura dei LUN di origine all'host.</block>
  <block id="6817cc7ece1a2e33a547816c06538d4c" category="list-text">Creare una copia Snapshot per abilitare il rollback del LUN di destinazione.</block>
  <block id="9c91be7c4284b0caf7411de855e051a0" category="summary">I seguenti passaggi descrivono come rimuovere i LUN di origine dallo storage ONTAP al termine della migrazione.</block>
  <block id="8dfef620bd63a19de922d6fd5b7e1a14" category="doc">Rimozione dei LUN di origine dallo storage ONTAP</block>
  <block id="2f26d82fcc492ff87e69a65f6fe142ef" category="admonition">Questa attività utilizza un array _HDS AMS2100_ negli esempi. Le attività potrebbero essere diverse se si utilizza un array diverso o una versione diversa della GUI dell'array.</block>
  <block id="15f2ef2f14473a3fed75c7c31afd6115" category="list-text">Accedere a Hitachi Storage Navigator Modular.</block>
  <block id="9c2f631c3b248015706fac8c951d9c2e" category="list-text">Selezionare il gruppo di host ONTAP creato durante la fase del piano e selezionare *Modifica gruppo di host*.</block>
  <block id="7dc0f85f089ebdfce9f7c48b0fa94ae9" category="image-alt">Gruppi di host</block>
  <block id="55f9a6545253be753da13bfa19ed39bb" category="list-text">Selezionare *Ports* (Porte) e *Forced Set* (Imposta forzato) su tutte le porte selezionate.</block>
  <block id="d1d7ad384c51ea55bb59ff5d43a8d68d" category="image-alt">Modificare i gruppi di host</block>
  <block id="65dff2da7c6b1d550ddea5c786a3c66b" category="list-text">Selezionare i LUN host migrati da LUN logici assegnati. Utilizzare i nomi LUN per ciascun host menzionato nel foglio di lavoro LUN di origine. Selezionare LUN degli host Windows 2012, RHEL 5.10 e ESXi 5.5 e selezionare *Rimuovi*.</block>
  <block id="d6bd93468ec139fb3210b412a692cf3c" category="summary">I log di importazione vengono memorizzati nel file di log degli eventi del cluster. Per verificare che la migrazione sia stata eseguita correttamente, esaminare i registri per verificare la presenza di errori.</block>
  <block id="35c0629618c7002c8c170854c5ac05ed" category="doc">Report sulla migrazione</block>
  <block id="8b95ee4c026e6f2fce7d0e1d1f6a629d" category="paragraph">Il report di migrazione dovrebbe essere visualizzato come segue:</block>
  <block id="3c91db5167fea30a381768373328161e" category="paragraph">Le fasi di verifica per confrontare i LUN di origine e di destinazione sono descritte nella fase di esecuzione della migrazione. Le fasi di importazione e verifica del LUN vengono descritte nella fase di esecuzione della migrazione perché sono collegate al lavoro di importazione e al LUN esterno.</block>
  <block id="d27fb9bbea51069b68ab2f5432543521" category="summary">La comprensione dei concetti di base di FLI aiuta a ottenere un funzionamento corretto e riduce il lavoro di configurazione iniziale.</block>
  <block id="11ce7ca493874241e6de73f36e76dc33" category="doc">Concetti relativi all'importazione di LUN esterni</block>
  <block id="a635e4870c056f10cc8a4a774c87a454" category="list-text">*Array straniero*</block>
  <block id="1142ed06cc52da94575e331106808cdd" category="paragraph">Un array esterno è un dispositivo di storage che non esegue ONTAP. Questo tipo di array viene anche definito array di terze parti o array di origine. Nel caso di una transizione da 7-Mode a ONTAP, l'array esterno sarebbe un array prodotto da NetApp con ONTAP 7-Mode.</block>
  <block id="a99a6b5b20318a751b15e43d73141d18" category="list-text">*LUN esterna*</block>
  <block id="2fe29a93f3a3eab21182d5a81bc99563" category="paragraph">Un LUN esterno è un LUN contenente i dati dell'utente ospitati su un array di terze parti che utilizza il formato di disco nativo dell'array.</block>
  <block id="55d647a56891fd09add9e72e442e56dc" category="list-text">*Relazione LUN FLI*</block>
  <block id="dedb6b3b975741af7cf74bbb7e594172" category="paragraph">Una relazione LUN FLI è un'associazione persistente tra lo storage di origine e quello di destinazione per l'importazione dei dati. Gli endpoint di origine e di destinazione sono LUN.</block>
  <block id="ac7c22231860f72fd69473ba39e8faf6" category="list-text">*Importazione LUN*</block>
  <block id="bf135405a6d006313580e0907e9bcefc" category="paragraph">L'importazione del LUN è un processo che consente di trasferire i dati in un LUN esterno dal formato di terze parti a un LUN in formato NetApp nativo.</block>
  <block id="d7da563f3152abd7a93b06abdd4d95c6" category="summary">Nell'ambito del foglio di lavoro Site Survey and Planning, è necessario impostare una scheda contenente le informazioni sull'host del progetto di migrazione.</block>
  <block id="36231dd03efc078aabef212947a5b33e" category="doc">Scheda host del foglio di lavoro Site Survey and Planning</block>
  <block id="396cb26dedacf281d09182445c92324a" category="paragraph">Di seguito viene riportato un esempio di configurazione della scheda host.</block>
  <block id="bc8586f2230ff2687e94e61c5bcb4855" category="paragraph">*Attuale*</block>
  <block id="c5f59086da2596c74d6daf4ba11dfaef" category="paragraph">*Consigliato da NetApp*</block>
  <block id="48cf24486d9a8e65a142b25682f19949" category="paragraph">Driver</block>
  <block id="a940a548ba41bc988f99d51fd02f21de" category="paragraph">Firmware</block>
  <block id="eec263180861f9129fda7c5ad07c938b" category="paragraph">UK</block>
  <block id="7e6c7f4878b6fa562299bd45be030c4d" category="paragraph">MPIO</block>
  <block id="0413ef3305e44f2d6ba091a328985666" category="paragraph">SnapDrive</block>
  <block id="c7e230d1422228fff3ce57e1b13d1d0c" category="paragraph">SnapManager</block>
  <block id="0f413e47bf69d6dd85e783e2bfc60184" category="paragraph">Hotfix</block>
  <block id="5ee8c627194be9305eb2f195346bf13e" category="summary">Per prepararsi alla migrazione da FLI 7-mode a ONTAP, verificare i percorsi del LUN di origine e dell'host e altri dettagli.</block>
  <block id="7892998f6cd1a85180c0b47cb02c2b6c" category="doc">Preparazione degli array di origine e di destinazione per la migrazione</block>
  <block id="62915faa86ce0270957550462ab778f3" category="list-text">In ONTAP, passare a.<block ref="37c3450b6618a349e4890dcafff6b505" prefix=" " category="inline-code"></block> livello di privilegio.</block>
  <block id="dc7514532bed3a4a24eee1600be36a25" category="list-text">Verificare che l'array di origine sia visibile sul controller di destinazione.</block>
  <block id="714f5c3f42e6d50fa3a07a75065ed6bc" category="list-text">Visualizzare i dettagli del LUN di origine.</block>
  <block id="e5810d56320059c0373293d0da4050c0" category="list-text">Elencare i LUN mappati dallo storage 7-Mode. Verificare le proprietà e i percorsi del disco.</block>
  <block id="2bc692441e597927901b155531aa7b0b" category="list-text">I numeri di serie vengono utilizzati nei comandi di importazione LUN FLI. Elencare tutti i LUN esterni e i relativi numeri di serie.</block>
  <block id="c4d603e30723f5c0bb46df3db3fd8bc6" category="list-text">Creare il LUN di destinazione. Il<block ref="dec1a2a83183b0f52c5a8f22cd41328b" prefix=" " category="inline-code"></block> Il comando rileva le dimensioni e l'allineamento in base all'offset della partizione e crea il LUN di conseguenza con l'argomento del disco esterno</block>
  <block id="02b44137acae3cb866151edc5d8bec0b" category="list-text">Verificare il volume.</block>
  <block id="97c500043e97619a7cdae1db7eb50436" category="list-text">Creare il LUN di destinazione.</block>
  <block id="dd9967c7a136ea2fa96f2a1bc02ea6ad" category="list-text">Verificare il nuovo LUN.</block>
  <block id="908c0c1ea3cecf46c6d311f6e01738b0" category="list-text">Creare un igroup del protocollo FCP con gli iniziatori host.</block>
  <block id="785fe114b1b46895afc9982f8587b494" category="list-text">Mappare il LUN di prova sull'igroup di test.</block>
  <block id="07bf6de22d85337808d6babd2bfc8074" category="list-text">Offline il LUN di prova.</block>
  <block id="3338b7cacb43fdfbf43af2fd97583993" category="list-text">Creare una relazione di importazione tra il nuovo LUN e il LUN esterno.</block>
  <block id="df3569b3f7ae63d215541676162d0242" category="summary">L'automazione del workflow può essere utilizzata in combinazione con FLI per automatizzare le attività di pre e post-migrazione, migrazione e transizione e i controlli dello stato. In una migrazione automatica, FLI utilizza un software di automazione del workflow per automatizzare alcune parti del processo di migrazione. FLI con WFA è disponibile in modalità online o offline.</block>
  <block id="b3fe8593326427f7ee6173c0e19d70ac" category="doc">FLI con automazione del workflow (WFA)</block>
  <block id="0881149a52ef8b902c268913db43e15f" category="paragraph">Per utilizzare WFA insieme a FLI, è necessario scaricare e installare WFA su un server adatto nel proprio ambiente. Una volta installato WFA, è possibile scaricare i flussi di lavoro specificati. I due pacchetti di automazione FLI disponibili per il download sono FLI offline e FLI online. I pacchetti di automazione seguono le stesse regole di supporto dei flussi di lavoro online FLI e offline. Include l'elenco dei sistemi operativi host che supportano FLI online.</block>
  <block id="a84a2a646f902fe5c7c0de553f4ca5ae" category="paragraph">I pacchetti di automazione WFA possono essere scaricati dal negozio di automazione WFA. Per ulteriori informazioni sulle azioni specifiche eseguite e altre informazioni dettagliate sul flusso di lavoro, consultare il file della guida integrato con ciascun pacchetto.</block>
  <block id="cae9699520a1262eccdcdb2b806e442c" category="inline-link">OnCommand Workflow Automation - Guida per sviluppatori di workflow</block>
  <block id="1210da8c5df471154d7e52e13fb7ffb2" category="paragraph"><block ref="1210da8c5df471154d7e52e13fb7ffb2" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="ea55df179f5c8f2dc6d72bdcb7fe2e57" category="summary">È possibile utilizzare questo contenuto per eseguire la migrazione dei dati da un array esterno a ONTAP o per eseguire la transizione delle LUN dagli array NetApp 7-Mode a ONTAP.</block>
  <block id="f2b84afd0523a6df7547c404aa3647d8" category="doc">Pubblico previsto</block>
  <block id="401497503074d7ec7406c3ce5a48dbc8" category="paragraph">È necessario conoscere i concetti E i processi SAN comuni, tra cui zoning, mascheramento LUN, sistemi operativi host di cui è necessario migrare i LUN, ONTAP e array di terze parti di origine.</block>
  <block id="fdecad17e386bdc5ab1eca5d53907be3" category="summary">La fase di rilevamento del processo di migrazione si concentra sulla raccolta delle informazioni utilizzate per la risoluzione degli host e sulla creazione di piani di migrazione nelle fasi successive. La raccolta della maggior parte delle informazioni viene automatizzata utilizzando uno strumento di raccolta dati, ad esempio OneCollect.</block>
  <block id="338c47dc58565ebf90b38f82b1a78ab1" category="doc">Scopri il flusso di lavoro della fase</block>
  <block id="36bf5858463397b1ff924ea03c5822fc" category="paragraph">La figura seguente mostra il flusso di lavoro della fase di rilevamento.</block>
  <block id="9f9080f3b976922f4cfc4db2052e5599" category="paragraph">Le attività della fase di rilevamento sono elencate nella tabella seguente.</block>
  <block id="04320a61909653cc31562fa2760af192" category="list-text">Identificare le WWPN HBA (utilizzate per la creazione di zone).</block>
  <block id="5b9b6c7213c2067325eb7bd3d7ff0615" category="list-text">Identificare le informazioni del LUN (dimensioni, numeri di serie, layout delle partizioni e offset).</block>
  <block id="f810b0ce180c88a8eddccb8372adf0d1" category="list-text">Identificare la configurazione MPIO di terze parti, il sistema operativo host, i modelli HBA/CNA e il firmware e così via.</block>
  <block id="7d0ddd750a28d47551b20d6a5805295a" category="paragraph">Identificare le zone di storage host-to-source. (Questi vengono rimossi dopo la migrazione).</block>
  <block id="72e7294de5e9af8aec62a686317160d0" category="paragraph">Identificare le WWPN per le porte che verranno utilizzate per l'utilizzo di iniziatore/destinazione.</block>
  <block id="b7a0741ebdd8953defe4d1137412ce80" category="list-text">Identificare le WWPN (utilizzate per la creazione di zone).</block>
  <block id="fcf1d94475a05cdaeb4d16ce4665bc19" category="list-text">Identificare i LUN mappati all'host.</block>
  <block id="4db694fc7cadcfea617ef931365bbac7" category="list-text">Identificare i record iniziatori per l'host.</block>
  <block id="6e25df31da1e71534f8796a6f959ba6c" category="summary">L'analisi delle lacune è un report dell'ambiente attuale e consigliato da NetApp. Presenta tutti gli aggiornamenti consigliati per l'ambiente del cliente che dovranno essere eseguiti dopo la migrazione.</block>
  <block id="ec322643bc7f184bacaaffdb6d7f8792" category="doc">Report di analisi delle lacune</block>
  <block id="7167080c13bc68f5d5ca3606a811cf8f" category="paragraph">L'analisi delle lacune è un report dell'ambiente attuale e consigliato da NetApp. Presenta tutti gli aggiornamenti consigliati per l'ambiente del cliente che dovranno essere eseguiti dopo la migrazione.</block>
  <block id="18b01b4a7bc63c856f7bfc605d4c1db3" category="paragraph">La configurazione di destinazione (post-migrazione) include i dettagli per ciascun host (configurazione del sistema operativo, MPIO, dettagli HBA, versione del kit di utility host e così via). Sono inoltre disponibili informazioni su altri prodotti richiesti da NetApp, come SnapDrive e SnapManager.</block>
  <block id="9d394fd64d52277e34b6478f3116be34" category="paragraph">Le modifiche richieste in genere non vengono effettuate fino all'evento di migrazione effettivo, a causa della necessità abituale di pianificare le finestre di manutenzione. In genere, qualsiasi modifica apportata alla configurazione MPIO prima della migrazione influirà anche sul supporto dello storage corrente.</block>
  <block id="3980e7fb5116c733aeb5a4fc02fad438" category="paragraph">La sezione NetApp Recommended (consigliata NetApp) completata nella sezione host del foglio di lavoro Site Survey and Planning (sondaggio e pianificazione del sito) fungerà da report di analisi delle lacune. L'analisi delle lacune deve essere completata per ogni host incluso nel progetto di migrazione. Il report di analisi delle lacune completato deve essere rivisto con il cliente.</block>
  <block id="9c778c3c375b04ff9f5870bdd4a07e73" category="paragraph">Di seguito viene riportato un esempio di report di analisi Gap.</block>
  <block id="045bb7f394081f70ce3add288d7e644b" category="summary">Esistono diverse variabili che influiscono sulla velocità di completamento di una determinata migrazione.</block>
  <block id="505cf96304054bdc1c6da4b5668b14ff" category="doc">Variabili che influiscono sulle prestazioni di migrazione delle importazioni di LUN esterne</block>
  <block id="fd39293f93d0491f286d43a27cdaac04" category="paragraph">Queste variabili includono:</block>
  <block id="3e57586f79515947b480528238ec8e5c" category="list-text">Quante migrazioni simultanee sono in esecuzione tra una data origine e destinazione</block>
  <block id="edb5d75a567465059d799e4d6c77b513" category="list-text">Funzionalità dell'array di origine</block>
  <block id="399af2247fd62e4e9b9f5a62d4fb3caf" category="list-text">Carico dell'array di origine</block>
  <block id="afb83782c946ec77f359d898a09f9265" category="list-text">Funzionalità degli array di destinazione</block>
  <block id="bf0fae36f8059147b7c68ea63bfc081a" category="list-text">Carico dell'array di destinazione</block>
  <block id="e883d9d4c5e2b39bedda415fc7fbcadc" category="list-text">Quanto i/o viene generato nel LUN durante la migrazione</block>
  <block id="b870d2cb22e176000a29b6b235963311" category="list-text">Tipo, larghezza di banda e fan-in/fan-out sui fabric front-end</block>
  <block id="58fac9965070c2993e0dc99716fe7471" category="paragraph">Per ottenere prestazioni ottimali, non utilizzare più di 16 migrazioni FLI simultanee per nodo.</block>
  <block id="97c38c351fb7d370354c3c32a08f8a79" category="paragraph">Dato il numero di variabili che influiscono sulle prestazioni della migrazione, si consiglia di eseguire una serie di migrazioni di test. In genere, maggiore è il campione di test, migliore sarà la caratterizzazione. Pertanto, si consiglia di eseguire una serie di migrazioni di test di dimensioni diverse per ottenere un campionamento accurato delle performance di throughput. I dati sulle performance di questi test possono quindi essere utilizzati per estrapolare tempistiche e durate delle migrazioni di produzione pianificate.</block>
  <block id="671cd4b2e80816faac52efc2dd60f3c0" category="list-text">Avviare l'importazione della migrazione.</block>
  <block id="fcd58d8ff11fa75a65432bee980f3a36" category="list-text">Visualizza stato FLI.</block>
  <block id="53a51b7dcda82a62f1a85a24f43b7788" category="summary">Un lavoro di verifica è facoltativo, ma consigliato. Si tratta di un confronto blocco per blocco delle LUN di origine e di destinazione. Verificare che i processi richiedano quasi lo stesso tempo o un tempo leggermente superiore rispetto al tempo di migrazione.</block>
  <block id="e57e82538b681c873e1cfb334a6f3601" category="list-text">Contrassegnare l'attributo LUN esterno su<block ref="68934a3e9455fa72420237eb05902327" prefix=" " category="inline-code"></block>.</block>
  <block id="63e1b9537e12694060f7e57218806fa8" category="list-text">Verificare che i LUN siano in linea.</block>
  <block id="d5fe299d7d92cd0254874c8e18bd6667" category="summary">Nell'ambito del foglio di lavoro Site Survey and Planning (sondaggio e pianificazione del sito), è necessario disporre di una scheda contenente informazioni sulla pianificazione della migrazione.</block>
  <block id="9ae6059c986f115d805804d9750f95c8" category="doc">Scheda Pianificazione della migrazione del foglio di lavoro Site Survey and Planning</block>
  <block id="d658998d22d4a15ffcb56abb26b97f6c" category="paragraph">Di seguito viene riportato un esempio di come impostare la scheda Pianificazione della migrazione.</block>
  <block id="db5249c8de64163f6987af1bf7d7b50f" category="paragraph">Data di migrazione</block>
  <block id="17bc10091293fdc562a6db69940ee924" category="paragraph">SISTEMA OPERATIVO</block>
  <block id="e498749f3c42246d50b15c81c101d988" category="paragraph">Applicazione</block>
  <block id="dca32f658f14cf473c85b33f111fb660" category="paragraph">UID LUN</block>
  <block id="43435c05e45d87cb6fa23f7523ba2959" category="paragraph">Dimensione LUN</block>
  <block id="ec53a8c4f07baed5d8825072c89799be" category="paragraph">Stato</block>
  <block id="3c11a433910732d1d7e44f06f2ecf9d3" category="summary">A seconda del tipo di migrazione, il ripristino dell'host può avvenire inline nella migrazione (importazione LUN esterna online e 7-Mode in ONTAP) o potrebbe verificarsi dopo il completamento della migrazione (importazione LUN esterna offline).</block>
  <block id="d349791b0d71ed5b5f5c14e0ca2c1683" category="doc">Correzione dell'host</block>
  <block id="3da1cf3d2ea2651c6b3ddded5d539f0c" category="paragraph">Utilizzare per le procedure di risoluzione dei problemi per diversi sistemi operativi host. Consulta la tua analisi delle lacune, mettiti insieme durante le fasi di pianificazione e analisi e la documentazione NetApp e vendor appropriata per le fasi specifiche della migrazione.</block>
  <block id="ab2575ccf7898f219a5ebaa9ee2f0f59" category="paragraph">FLI utilizza le stesse procedure di risoluzione dei problemi che sarebbero state utilizzate con il 7MTT. Pertanto, è opportuno utilizzare lo stesso documento di correzione piuttosto che documentare più volte tali procedure in luoghi diversi.</block>
  <block id="b03c8fb128c3a9f9ba53163b9e459c95" category="paragraph">Per il ripristino CAW, utilizzare il processo di correzione CAW/ATS di ESXi.</block>
  <block id="18378bd55b78e6b6cce77b6e42011717" category="inline-link">Transizione e correzione degli host SAN</block>
  <block id="b10b437ec347d2a05cc10850bd886129" category="paragraph"><block ref="b10b437ec347d2a05cc10850bd886129" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="dfe7b37a42a22434a5cd3777ed775602" category="summary">È necessario eseguire una o più migrazioni di test per verificare che gli array, gli switch e gli host siano configurati correttamente e per ottenere diversi esempi estrapolabili da per determinare la durata della migrazione e i livelli di impegno.</block>
  <block id="29b36bd1e7c4f736d341e2632051fa93" category="doc">Test di migrazione</block>
  <block id="8802080a4dc2981f17e7c4648f43afe7" category="summary">Nell'ambito del foglio di lavoro Site Survey and Planning, è necessario impostare una scheda contenente informazioni sui LUN di origine.</block>
  <block id="4037e8193f042717a79bf3fdefd4aae6" category="doc">Scheda LUN di origine del foglio di lavoro Site Survey and Planning (analisi del sito e pianificazione)</block>
  <block id="46fdb96658c0c805a565f783cb6eb4a2" category="paragraph">Di seguito viene riportato un esempio di come configurare la scheda LUN di origine.</block>
  <block id="40336b4a1c70e07af22b9f21262986c6" category="paragraph">LUN mascherati</block>
  <block id="05ae95ecb2f7d95ca46671f2f897261f" category="paragraph">Nome del gruppo di storage</block>
  <block id="810d83ecd7beb0a611c20100683a7a29" category="paragraph">Host LUN ID (ID LUN host)</block>
  <block id="f2c1a8aa1a5dba14298dc15ab86f89fe" category="paragraph">ID LUN array</block>
  <block id="0777a79b52ef0fea07a0a84f1a9dbaa1" category="paragraph">Spesso/sottile</block>
  <block id="e7d22294bdcb7133967c3548ece982e5" category="paragraph">UID</block>
  <block id="34173cb38f07f89ddbebc2ac9128303f" category="paragraph">30</block>
  <block id="0a908b7941c6bfd50ba866821e83cd2b" category="paragraph">Spesso</block>
  <block id="aab3238922bcc25a6f606eb525ffdc56" category="paragraph">14</block>
  <block id="9e94c459cc067652e6c139ae037e101d" category="paragraph">60060e801046b96004f2bf460000000e</block>
  <block id="9bf31c7ff062936a96d3c8bd1f8f2ff3" category="paragraph">15</block>
  <block id="6c0b1505f0e4e77904908c3bd5751da6" category="paragraph">60060e801046b96004f2bf460000000f</block>
  <block id="859bbe216d0947bdecdaf16ea962c801" category="paragraph">Tutti I LUN .2a</block>
  <block id="23124a0cebc0542d84709d8e266d5175" category="cell">Prefisso personalizzato</block>
  <block id="43188da50098252bd688d8fdc94fa0c9" category="paragraph">LUN Name (Nome LUN)</block>
  <block id="a2028db730253321b2c891368a4720b5" category="paragraph">Settore iniziale</block>
  <block id="3c7344e5b218f090342709f3f664587f" category="paragraph">Offset partizione</block>
  <block id="5d50df56461172dd7ee4729d48b65d36" category="cell">LUN 30</block>
  <block id="acb7ebb11014d0a8e3d38c764ff6f3d4" category="paragraph">368050176</block>
  <block id="07eb13fbccaba4642b97f153c0944d33" category="paragraph">LUN 14</block>
  <block id="558325bdc5d5119e93467e7fe7fcea48" category="paragraph">33619968</block>
  <block id="3498819c9e2fcba4d3ad19d511ca5791" category="paragraph">LUN 15</block>
  <block id="0e307f6ea434bd4d2171f6accce0a9ba" category="summary">Nell'ambito del foglio di lavoro Site Survey and Planning (sondaggio e pianificazione del sito), è necessario disporre di una scheda contenente le informazioni sul progetto di migrazione del questionario di migrazione iniziale.</block>
  <block id="a9045dbda21a2daa2214c339015b971e" category="doc">Scheda del questionario del foglio di lavoro Site Survey and Planning</block>
  <block id="10bb602bb2e1131312be193830955c41" category="paragraph">Di seguito viene riportato un esempio di come impostare la scheda Questionnaire.</block>
  <block id="56693cf67971d000c20732a5b7bdbb95" category="cell">Informazioni sul progetto di migrazione</block>
  <block id="245fe794333c2b0d5c513129b346b93f" category="paragraph">Tipo di progetto</block>
  <block id="0f9a2a86022225e39b6433376654f29d" category="paragraph">☐ migrazione dei dati</block>
  <block id="0e438e8542600a5a337438e09b4fdd62" category="paragraph">☐ altro</block>
  <block id="7f619d79963b1a2829552c352e453c28" category="paragraph">Obiettivi della migrazione dei dati</block>
  <block id="db07aa95ec6e92553942c3c3a421c707" category="paragraph">&amp; N. 91;obiettivi e n. 93;</block>
  <block id="9e6812fa0cb16a274ae8a426b9ee15b3" category="paragraph">Dispositivi di origine</block>
  <block id="214a758db5e2eec3993db937270e4f24" category="paragraph">Storage: [Tipo di storage]</block>
  <block id="acaaabeb7367ead121ad26f977833b69" category="paragraph">No N. di dispositivi: [N. di array]</block>
  <block id="ddb70a042f590778629e545f69fbb200" category="paragraph">Con thin provisioning: ☐ Sì ☐ No</block>
  <block id="d26db839a8b505484ea05b45ef376235" category="paragraph">Enumerare tutti i dispositivi</block>
  <block id="e44b4e495633f39d51f952585186f3eb" category="paragraph">Dispositivi client</block>
  <block id="261b5445fd33a0b7465bb1b441121b0d" category="paragraph">Sistema operativo: [Versione sistema operativo]</block>
  <block id="c9e41c953d8e18402f192e6a6dbf388a" category="paragraph">Boot SAN: ☐ Sì ☐ No</block>
  <block id="65ee9b0d253cfcd7771c49219da0319c" category="paragraph">MPIO: [Versione MPIO]</block>
  <block id="de09cca27f135e2320f3de663d6465b8" category="paragraph">HBA: [Fornitore HBA, modello, firmware]</block>
  <block id="8ad3d0b4eaf844117889e902c8b144c2" category="paragraph">Switch Fabric</block>
  <block id="6e848e0444ce3aae21a37e95d2906af7" category="paragraph">Fornitore:</block>
  <block id="284d5cd0dd92c1b4ee0712a15b60ae49" category="paragraph">Modello:</block>
  <block id="fc7d4a6023cb109492291b754c6160c6" category="paragraph">Firmware:</block>
  <block id="a9adf5804d2b0752af4016534bf26618" category="paragraph">No N. di porte:</block>
  <block id="7bca39f9e67c6eb9ba85056cc1290a47" category="paragraph">Protocolli correnti</block>
  <block id="0d8e82473ffcad1d4bdc0f54e2179551" category="paragraph">☐ FCP</block>
  <block id="0c42613b122ef1dac6eb3c3d0ba7bc50" category="paragraph">☐ iSCSI</block>
  <block id="877d42f95f09aa8782a453c6158d29d3" category="paragraph">Volume Manager</block>
  <block id="465d60b936c982d7b57674f30ba022d0" category="paragraph">Prodotto:</block>
  <block id="9d290d3434589e33be3d2cad4f8323ec" category="paragraph">Versione:</block>
  <block id="cab2d68c359922b6642e8fa6641e716b" category="paragraph">Dispositivi di destinazione (storage)</block>
  <block id="9cf8d76297ba295aa370dc0ae13838c2" category="paragraph">Storage: [Storage]</block>
  <block id="63197fbaa1499e4f7f90e10d07d5cdc8" category="paragraph">No [Numero]</block>
  <block id="9d802703117705345fc829605fe4a59d" category="paragraph">Per questo servizio, solo filer NetApp</block>
  <block id="11e8d9604700f0f7f034155d500e8883" category="paragraph">Quantità di dati da migrare (in TB)</block>
  <block id="d7e72382817dc41f2a77e0a6afb28c5d" category="paragraph">E n. 91;quantità di dati&amp; n. 93;</block>
  <block id="f3f61a75c49be21f706b27e939278fe2" category="paragraph">Riepilogo e dettagli (ciascun dispositivo di origine)</block>
  <block id="0af38a14209cc9bc1b292891a3e005da" category="paragraph">Numero di LUN</block>
  <block id="eb5fbf222b483c587fea76fe16f56ccc" category="paragraph">91;numero di LUN e 93;</block>
  <block id="a95ad1971f6f1542026f5f96ef238f12" category="paragraph">Riorganizzazione dei dati</block>
  <block id="c5820346575284659d44eba1bb3ca694" category="paragraph">☐ Sì☐ No</block>
  <block id="2dd34797614f890cd525ba39985e1461" category="paragraph">Il cliente desidera spostare volumi/directory/cartelle/file in diverse strutture di dati come parte della migrazione?</block>
  <block id="9e5d61b05fc133d62f2ebaa7ba3cfce6" category="paragraph">Aspettative di interruzione</block>
  <block id="bdfd70dc773fda85c0bc91a9398ed71d" category="paragraph">Finestra di disservizio</block>
  <block id="ec9053f033853a9421af3f855d7416de" category="paragraph">☐ Pre-defined ☐ flessibile</block>
  <block id="054dfd9d4745470f56afcacc341de153" category="paragraph">Criteri della finestra Standard Maintenance: [Info]</block>
  <block id="d8fffa3019db6e0115458db64ad81d13" category="paragraph">Numero e durata delle interruzioni che possono essere utilizzate. Elencare le finestre di manutenzione, se presenti.</block>
  <block id="b5c2d65e6a621e7830790240aedbf2b1" category="paragraph">Intervallo di tempo desiderato per il completamento</block>
  <block id="345406f7c4e8fe7b7820c9b1da2e3e52" category="paragraph">91;intervallo di tempo desiderato per il completamento&amp; n. 93;&amp; n. 91;sensibilità temporale&amp; n. 93;</block>
  <block id="06d7482e001df736fcdb69299d2c2938" category="paragraph">Altre informazioni pertinenti</block>
  <block id="63a1e1b7612a2397b4ff57c141a827e7" category="paragraph">&amp; 91;altre informazioni pertinenti&amp; 93;</block>
  <block id="22b9ca50d26528cdb88e0eafc47518f8" category="paragraph">Nome e sede dell'organizzazione del cliente (città e stato)</block>
  <block id="b12a5b7eee8ff7bd1c62aa880f664e33" category="doc">Verifica multipath per host Linux</block>
  <block id="aff363cb3b8ffb0d5a7f74faf9bf2325" category="paragraph">Completare i seguenti passaggi per gli host Linux.</block>
  <block id="fc4bfef573d1b61d7320da239869e523" category="list-text">Per verificare che il multipath DM-MP sia configurato e funzioni correttamente su un host Linux, eseguire i seguenti comandi:<block ref="3d80983fc82ff72fd51e5d1f7e90c56d" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="0815db692d92e6b68693c7dc13e0e8e1" category="summary">Eventuali rimedi al server non eseguiti prima della migrazione vengono eseguiti durante la post-migrazione.</block>
  <block id="a39f5c618e0d64c8fd6478de7c699877" category="paragraph">Eventuali software di terze parti vengono rimossi. Il software NetApp viene installato e configurato. Per esempi di correzione post-migrazione per tipi di host specifici, consultare la sezione relativa al ripristino degli host.</block>
  <block id="ec59a082cedf4b26b971396986bb5fed" category="summary">Consultare la documentazione dell'array di origine per aggiungere una voce host per le porte iniziatore (mascheramento LUN, igroup in NetApp Parlance). Queste informazioni possono essere recuperate dalla sezione Storage Groups del foglio di lavoro Site Survey and Planning.</block>
  <block id="5ee8ee2a99ffe423b13a541e47bc95ab" category="doc">Come configurare gli array di origine</block>
  <block id="2f449876355c69512df7e569fe9c6a65" category="summary">Sono stati apportati alcuni miglioramenti a FLI per una migliore gestione delle performance e per impedire che si verifichi la mancanza di workload. I miglioramenti di FLI in ONTAP 8.3.1 includono un nuovo comando di accelerazione e l'importazione di LUN mostrano miglioramenti che mostrano il throughput e i gruppi di policy di QoS.</block>
  <block id="8c4a124ca6c953340797ff9481b86241" category="doc">Miglioramenti delle performance in ONTAP 8.3.1</block>
  <block id="8d844627d2b3d4a9f5e6fd64bb23fbdd" category="paragraph">Il<block ref="70f4b322661e5959578ec1598009ff22" prefix=" " category="inline-code"></block> il comando viene utilizzato per limitare la velocità massima alla quale è possibile eseguire un'importazione.</block>
  <block id="e0e081b71a49cfb03b7e6586a50b4ec6" category="paragraph">Utilizzare<block ref="7123a699d77db6479a1d8ece2c4f1c16" prefix=" " category="inline-code"></block> passare a.<block ref="1ab15ef2c245a4434fcea3cc3149f4f4" prefix=" " category="inline-code"></block> Per visualizzare informazioni estese sull'importazione del LUN, incluse le informazioni relative all'acceleratore e alla qualità del servizio.</block>
  <block id="1110e5db0b802b9d4685f94410bce548" category="paragraph">I valori per<block ref="badc3c61340f258a284b94d68f00e4db" prefix=" " category="inline-code"></block> mostra il tasso corrente di throughput delle operazioni di importazione o verifica. Gli utenti devono controllare questo valore prima di impostare un valore di accelerazione. È vuoto quando non è in esecuzione. Il<block ref="13b1a36194bc49ac73c5077e1c1f6dd7" prefix=" " category="inline-code"></block> Mostra il gruppo QoS se è stato utilizzato l'acceleratore di importazione LUN.</block>
  <block id="c325740b88bc7824de214f4d6e733701" category="summary">Il programma di migrazione dei dati crea soluzioni per la migrazione dei dati che agevolano la migrazione dei clienti allo storage NetApp e la migrazione delle LUN da NetApp 7-Mode a ONTAP. Foreign LUN Import (FLI) fa parte del portfolio di migrazione dei dati.</block>
  <block id="d7371dc776676e3a6d70db24fcc2e188" category="doc">Panoramica del programma di migrazione dei dati</block>
  <block id="e839b6988533f4d5776ce1903e47ded0" category="paragraph">Il programma migliora la produttività fornendo gli strumenti, i prodotti e il materiale di supporto necessari per una corretta migrazione dei dati. Fornendo le competenze e le conoscenze necessarie per eseguire la migrazione dei dati, questo programma mira ad accelerare l'adozione delle tecnologie NetApp.</block>
  <block id="5e0c9df591e5df923a8325573e7ca5f7" category="summary">Di seguito viene riportato un esempio di fabric Brocade in Production Fabric A.</block>
  <block id="d535235692fb253ef3bba1707bd4b8f7" category="doc">Brocade Fabric in Production Fabric un esempio</block>
  <block id="649af838f80334608d3f85b2c8bcf6c6" category="list-text">Creare la zona nel fabric di produzione A.</block>
  <block id="18f3717603a0469912a341c387795b1b" category="list-text">Attivare la zona nel fabric di produzione A.</block>
  <block id="51d9a4ff5ba3cfd9cbe0a057f4ee759b" category="summary">Questi passaggi descrivono come importare i dati da un LUN di origine 7-Mode a un LUN di destinazione ONTAP utilizzando gli FLI.</block>
  <block id="60489537f9456d275a656a15f04ab6b6" category="doc">Importazione dei dati da FLI 7-Mode a ONTAP</block>
  <block id="69d5fb90d879eedbd056bed44c415cef" category="paragraph">Per assicurarsi che il LUN di origine rimanga coerente al termine della migrazione, è necessario:</block>
  <block id="68daec5bbecbb87d7b81d065f0ec6b4a" category="list-text">Una volta che il messaggio di importazione indica che è stato completato, arrestare l'host.</block>
  <block id="52f0a5281586bf31051c6d1ea5e05290" category="list-text">Eliminare la relazione LUN:<block ref="d056dd36042bdde75d325974f5cc440c" prefix=" " category="inline-code"></block>.</block>
  <block id="aaa7adc716c48a8aa682b90c344d1ba8" category="paragraph">Tenere presente che, una volta interrotta la relazione LUN, le LUN perderanno rapidamente la sincronizzazione perché le modifiche vengono apportate solo alla nuova LUN. Pertanto, anche se potrebbe essere utile mantenere uno stato coerente nel caso in cui si desideri ripristinare lo stato originale, è probabile che il nuovo LUN presenti modifiche non riflesse nel LUN di origine.</block>
  <block id="4b1add994933944f0dad2a099242949a" category="paragraph">Una volta interrotta l'importazione, è possibile distruggere la relazione di importazione a meno che non si intenda verificare l'importazione.</block>
  <block id="aaac0f62190964901b0fea7afcc7fdbd" category="summary">Il servizio di migrazione dei dati per ambienti SAN eterogenei è una soluzione completa per la migrazione dei dati che utilizza la tecnologia FLI. Il servizio DI migrazione dei dati SAN offre software e servizi in grado di ridurre gli errori, aumentare la produttività e promuovere la distribuzione coerente delle migrazioni dei dati per NetApp e i servizi professionali dei partner.</block>
  <block id="b7840b3a91b661e5d4610af4a93335ad" category="doc">Servizio di migrazione dei dati per ambienti SAN eterogenei</block>
  <block id="2a37c6b1b4932254bf5792ec6f52e0fc" category="doc">Criteri di interoperabilità e supporto FLI</block>
  <block id="a4600dce963004a41457e38f18ab9470" category="paragraph">Prima di eseguire un'importazione LUN esterna, è necessario controllare due aree di interoperabilità:</block>
  <block id="86af0a34f3847c9f63762fbabc885521" category="list-text">Verificare che FLI sia supportato. È possibile eseguire questa operazione consultando il IMT FLI.</block>
  <block id="12af4ba3cc49bf607fd7d0fb334e9167" category="list-text">Verificare che la configurazione end-to-end completa, una volta completate le importazioni, sia supportata. Questa operazione viene eseguita dal IMT FAS/AFF.</block>
  <block id="273fe665f80abbac555fbaecac2be654" category="paragraph">Inoltre, verificare questi tre criteri rispetto alla versione ONTAP di destinazione:</block>
  <block id="719882350dd7f0a0d5ce924d9b280587" category="list-text">Il modello della piattaforma di storage di origine e la versione del microcodice.</block>
  <block id="9b62752b414b792b6d99a22085bba7f1" category="list-text">Il modello di switch SAN e la versione del microcodice.</block>
  <block id="3280ebd308af09d428a66e6892fee625" category="list-text">Il controller NetApp, l'ambiente del cliente (switch, HBA, firmware, hardware del server, ecc.) e i client collegati ALLA SAN che montano le LUN dopo la migrazione.</block>
  <block id="82666fc037e2bcc78b49a6ee9e0c7552" category="paragraph">Se uno di questi tre componenti non è supportato, potrebbe essere necessario un rimedio per garantire il pieno successo e supporto durante e dopo il processo di migrazione.</block>
  <block id="fa5cc795f3efc0faea3a45eb87e12e15" category="summary">Per prepararsi alla migrazione online FLI, verificare i percorsi LUN host e di origine e altri dettagli.</block>
  <block id="31e1add98209878d916efa23aa2559d1" category="doc">FLI online: Preparazione del percorso LUN</block>
  <block id="cff83af772a5c931d87e0ec392c65011" category="list-text">In ONTAP, impostare il livello di privilegio su<block ref="37c3450b6618a349e4890dcafff6b505" prefix=" " category="inline-code"></block>.</block>
  <block id="b1afc11741a1365578d6687902a80f9c" category="paragraph">La parola wrapping nel seguente output non ha alcun significato.</block>
  <block id="d6632b113eb61cc6169c37b5aaa2af6c" category="list-text">Elencare i LUN mappati dallo storage di origine. Verificare le proprietà e i percorsi del disco.</block>
  <block id="c302f97364cfa08aa702820c4dd75d9f" category="list-text">Visualizzare il LUN di origine.</block>
  <block id="6f2f723476c5e8bc76767da78eed7b6f" category="list-text">Contrassegnare il LUN di origine come esterno.</block>
  <block id="e3d5bef4351707870248d295bf853c71" category="list-text">Creare un volume di destinazione.</block>
  <block id="bbadc91015d706e267bef2746666da6a" category="list-text">Impostare Fraction_reserveoption per ogni volume su<block ref="cfcd208495d565ef66e7dff9f98764da" prefix=" " category="inline-code"></block> E impostare il criterio Snapshot su<block ref="334c4a4c42fdb79d7ebc3e73b517e6f8" prefix=" " category="inline-code"></block>.</block>
  <block id="0bdb969954d1ebc907fbc30b699c37d9" category="paragraph">La migrazione FLI modifica ogni blocco delle LUN di destinazione. Se su un volume sono presenti copie Snapshot predefinite o di altro tipo prima della migrazione FLI, il volume viene riempito. Modifica del criterio e rimozione di eventuali copie Snapshot esistenti prima della migrazione FLI. È possibile impostare nuovamente la policy di Snapshot dopo la migrazione.</block>
  <block id="6be823019bbb6847b1762479cd37d547" category="paragraph">Il comando LUN create rileva le dimensioni e l'allineamento in base all'offset della partizione e crea il LUN di conseguenza con l'opzione disco esterno. Per un'analisi del disallineamento i/o, consultare l'articolo della Knowledge base di NetApp *Cos'è un i/o non allineato*? Si noti inoltre che alcuni i/o sembreranno sempre scritture parziali e quindi non allineati. Ad esempio, i log del database.</block>
  <block id="f442cef583acdd786cc01fb43b15d936" category="list-text">Creare il LUN di destinazione. Il<block ref="dec1a2a83183b0f52c5a8f22cd41328b" prefix=" " category="inline-code"></block> Il comando rileva le dimensioni e l'allineamento in base all'offset della partizione e crea il LUN di conseguenza con l'argomento del disco esterno.</block>
  <block id="841969bf5101dcb2453d20bdc7d549f5" category="list-text">Verificare che l'host si connetta a tutti i percorsi del nuovo igroup.</block>
  <block id="3ce2d76e4c6623bac936c8d97cf1ce57" category="list-text">Offline il LUN di destinazione.</block>
  <block id="2e960c5468f29481e7cb679c3cc91596" category="list-text">Mappare il LUN di destinazione sull'igroup.</block>
  <block id="8c0b0439d6366451bf78824af79d5085" category="summary">La fase di pianificazione FLI si concentra sulle attività necessarie per creare piani di migrazione dettagliati e preparare l'ambiente del cliente per la migrazione effettiva. Durante questa fase vengono eseguite una o più migrazioni di test per verificare l'installazione e la configurazione dell'importazione LUN esterna.</block>
  <block id="1710e939bc78370d1721b65cfede5318" category="doc">Pianificare e preparare le procedure della fase</block>
  <block id="4f7f184473b2f286bdfb0f5c8ccc0ba7" category="paragraph">Di seguito sono riportate le attività da completare durante la fase di pianificazione:</block>
  <block id="93be49ca71ad60de6e62a8a80d6ffe26" category="list-text">Creare una mappatura delle LUN di origine e di destinazione inserendo le informazioni di mappatura dello storage per ciascun array di storage nella sezione Dettagli LUN del foglio di lavoro Site Survey and Planning (analisi e pianificazione del sito).</block>
  <block id="b3888438e095e5e09a171355cea8bc36" category="list-text">Collegare lo storage di origine al fabric in base alle informazioni di pianificazione.</block>
  <block id="9a90fd64b87ec5e09f9317f2ce0ecbeb" category="list-text">Configurare le zone di commutazione.</block>
  <block id="b7f781b04092f1cfe1f95b7cbcefb36d" category="list-text">Eseguire una o più migrazioni di test per verificare l'installazione e la configurazione.</block>
  <block id="7bfb20a5608131c667ff17d3d2437e06" category="summary">Nella scelta di un'opzione di migrazione dei dati, occorre considerare l'utilizzo di un'appliance per il trasferimento dei dati o di una migrazione basata su applicazioni.</block>
  <block id="f850d5f072b99065b8b14f209d28b6f2" category="doc">Opzioni di migrazione dei dati</block>
  <block id="2d8d3a311af001eea82b4a3e0dd98983" category="paragraph">Sebbene FLI sia la scelta migliore per la maggior parte delle migrazioni, altre opzioni potrebbero essere eseguite senza interruzioni e pertanto potrebbero essere preferibili all'esecuzione di una migrazione con FLI. È necessario prendere in considerazione le opzioni e scegliere lo strumento giusto per ogni migrazione. Tutti questi strumenti possono essere utilizzati per parti delle migrazioni per le quali sono più adatte.</block>
  <block id="e39a0d96f37ea57f939fc2ae5fb8be1e" category="list-text">Utilizzo di un Data Transfer Appliance (DTA)</block>
  <block id="c006b7eb74ed38d8c69ba790215c384f" category="paragraph">Un DTA è un'appliance con marchio NetApp connessa al fabric SAN, concessa in licenza sui dati per TB migrati e che supporta migrazioni offline e online.</block>
  <block id="610a1a28b24096c631488b707572b519" category="list-text">Migrazione basata su applicazioni o sistemi operativi host</block>
  <block id="9162f92284cb6b109036b74027ef9601" category="paragraph">Sono disponibili diversi sistemi operativi host o opzioni di migrazione dei dati basate sull'applicazione, tra cui:</block>
  <block id="086f57c37727d9bc487647a8d43a1be4" category="list-text">VMware Storage vMotion</block>
  <block id="b4abe4db6e39565bdc600774360fa710" category="list-text">Soluzioni basate su LVM (Logical Volume Manager)</block>
  <block id="59cf240a8ee41bc6f1f96607d821c6f7" category="list-text">Utility come DD (Linux) e Robocopy (Windows)</block>
  <block id="4af7c0342e04d5cb5d82c864c44468ed" category="paragraph">Indipendentemente dalle procedure e dagli strumenti scelti, è possibile e necessario utilizzare la metodologia di migrazione dei dati per definire, pianificare e documentare le scelte e le attività di migrazione.</block>
  <block id="b84408b5a0a0c7cc2f546b003567651a" category="summary">Nell'ambito del foglio di lavoro Site Survey and Planning, è necessario impostare una scheda contenente informazioni sull'HBA e sulla zona.</block>
  <block id="e73883227bd8b82a32f523f166de0ff8" category="doc">Scheda HBA (Site Survey and Planning) e informazioni zona del foglio di lavoro</block>
  <block id="b40869fd3c3553f482c858fa5ac4d4f6" category="paragraph">Di seguito viene riportato un esempio di configurazione dell'HBA e della scheda informazioni zona.</block>
  <block id="09eaea7cdd5eb7f40566ce88dd148114" category="cell">Dettagli fabric</block>
  <block id="b5a7adde1af5c87d7fd797b6245c2a39" category="paragraph">Descrizione</block>
  <block id="ed26b50bfdb1bad24bf0f76a3843a1b3" category="paragraph">HBA0</block>
  <block id="2edc3dd62d95f42450ddbf1e08da6de1" category="paragraph">21:00:00:24:ff:xx:xx:xx</block>
  <block id="0ea88051ccace8518cd7faf783839e20" category="paragraph">PROD A.</block>
  <block id="297f3049aa909c9901940e5720c5bca1" category="paragraph">HBA1</block>
  <block id="b6d39500f5651e5bab0adc006de3ba76" category="paragraph">PROD B</block>
  <block id="b4cafd0ce791b930f1587ef7c7e3367b" category="paragraph">VSAN/dominio</block>
  <block id="b81dbdcd51802845e275c5bd54d84e17" category="paragraph">Numero di porta</block>
  <block id="7062fcace8121fbf5348403fec9b3488" category="paragraph">Appartenenza alla zona di pre-migrazione</block>
  <block id="e1712e7a9b166a65ebaf4f58e3bec384" category="paragraph">Iscrizione alla zona post-migrazione</block>
  <block id="d3d9446802a44259755d38e6d163e820" category="paragraph">10</block>
  <block id="1ee30c99361970780c683ad9bcc54178" category="paragraph">fc2/3</block>
  <block id="5f3087cbd50e3ef143e7c737a425867a" category="paragraph">Rx21_AMS2100</block>
  <block id="ec194d0acc244f4d9246902066321e8e" category="paragraph">Rx21_flicDOT</block>
  <block id="812fbde33504c45051c067a08f4f1901" category="summary">Per configurare lo storage ONTAP per la migrazione FLI, è necessario collegare lo storage di origine al fabric in base alle informazioni di pianificazione e alle Best practice consigliate.</block>
  <block id="84a737f44c8713a3904d04f2744e05c1" category="doc">Best practice di cablaggio per la migrazione FLI</block>
  <block id="2fe64cf0bee4b9242f1610457f3a8f7b" category="paragraph">Quando si configura lo storage ONTAP per la migrazione FLI, si consiglia di seguire le seguenti Best practice relative al cablaggio.</block>
  <block id="a3657ccc6f7b25ff55686936a35a931e" category="list-text">Utilizzare fabric doppi per la ridondanza.</block>
  <block id="efa0799fdc3f808c7096ea68ee54281c" category="list-text">Utilizzare almeno due iniziatori e due porte di destinazione da ogni storage di destinazione per la migrazione FLI.</block>
  <block id="0430522243e9082d45951a9bcc240e1b" category="list-text">Non collegare le porte iniziatore dello storage di destinazione all'host. Le porte initiator di ONTAP vengono utilizzate per l'area con le porte di destinazione dello storage di origine.</block>
  <block id="7b34bb3d8f1a19645dd2d939a4b96eae" category="paragraph">Di seguito viene riportato un esempio di cablaggio per lo storage di origine e lo storage di destinazione in un fabric di produzione.</block>
  <block id="60bcf16ad809a3a8205871e9029cb7af" category="image-alt">Cablaggio per lo storage di origine e destinazione in produzione</block>
  <block id="af99c9abf614a82b80d08359e5e0a888" category="summary">Nell'ambito del foglio di lavoro Site Survey and Planning, è necessario impostare una scheda contenente informazioni sui layout LUN.</block>
  <block id="f01d3ff99f3ac13d61d7586c2e8dc665" category="doc">Foglio di lavoro Site Survey and Planning scheda NetApp LUN Layout</block>
  <block id="e672da4fadd27ee2f19017ef42dce852" category="paragraph">Di seguito viene riportato un esempio di come configurare la scheda NetApp LUN Layout.</block>
  <block id="f4dc3ce9f4d7c741a2ac13a451458d51" category="cell">Informazioni sul LUN NetApp</block>
  <block id="5a33fdd3ad048388d676b3cfe62a76b4" category="paragraph">Volume Name (Nome volume)</block>
  <block id="191fac23c2b2ea4e948178972521292f" category="paragraph">Volume Size (dimensione volume)</block>
  <block id="95072ca072e4d2f6530e44299d188efd" category="paragraph">Garanzia sui volumi</block>
  <block id="50971f496a3590b9c84a943824e0e760" category="paragraph">Riserva di snap</block>
  <block id="795d018d375de9845a4997b30eca99ec" category="paragraph">NUMERO DI SERIE</block>
  <block id="a4c2838f9e8470b88f44e476a47d44b2" category="paragraph">LUN Description (Descrizione LUN)</block>
  <block id="c1feafdc6047736ec551a3372eaede0b" category="paragraph">Dimensione GB</block>
  <block id="197550a398f21ab68f65c3c4b21d5ea5" category="paragraph">LUN Reservation (prenotazione LUN)</block>
  <block id="22aaadfcc402bfcfa93fb34226cf5435" category="paragraph">Riserva frazionaria</block>
  <block id="f97c03bf3e9580446d70d479f5aad1e0" category="paragraph">Dimensionamento automatico del volume</block>
  <block id="af022fe70cd3bd3260b3f6db496447e9" category="paragraph">Elimina automaticamente snap</block>
  <block id="4a4136bdaaf4cd0229fb9e3b64dec990" category="paragraph">IGroup</block>
  <block id="77863eecd3628172144d619c2f03fb64" category="paragraph">ID LUN</block>
  <block id="c2ece9a18147c056e75e4008644a9526" category="paragraph">Tipo di host</block>
  <block id="16b78e95661c918bc1b982fd64852c02" category="paragraph">Drive Letter</block>
  <block id="82beca5dd3e21da8b12776479d520195" category="summary">Nell'ambito del foglio di lavoro Site Survey and Planning (sondaggio e pianificazione del sito), è necessario impostare una scheda contenente le informazioni sullo switch di migrazione.</block>
  <block id="9924c373f5e060d3e81782c12188defd" category="doc">Scheda interruttori del foglio di lavoro Site Survey and Planning (analisi del sito</block>
  <block id="e309370bdd52477ef0d27ea92e98564d" category="paragraph">Di seguito viene riportato un esempio di configurazione della scheda Switch.</block>
  <block id="222a267cc5778206b253be35ee3ddab5" category="paragraph">Corrente</block>
  <block id="2fc6fbf9fba075ae2c24a4af4477f7f0" category="paragraph">Consigliato da NetApp</block>
  <block id="a559b87068921eec05086ce5485e9784" category="paragraph">Modello</block>
  <block id="97f43739abccd9753ce69e154a443f9b" category="paragraph">C9506-1-A.</block>
  <block id="7b1d1185b835814de783483f686e9825" category="paragraph">Cisco</block>
  <block id="babcff88f8be8c4795bd6f0f8cccca61" category="paragraph">9506</block>
  <block id="8532afb409ba7a990336bdee27558254" category="paragraph">3.3 (5 a)</block>
  <block id="bbe386f48597d37f98c1fa83d2290817" category="summary">Per documentare l'ambiente del cliente, è necessario eseguire il comando AutoSupport.</block>
  <block id="612c6ba81aba3ac58aded1a4788f669e" category="doc">Documentazione dell'ambiente appena migrato</block>
  <block id="4b01ccfdb3280d21ab30c98722404e14" category="paragraph">È necessario eseguire il<block ref="6645e0ebb53d4b6e68be7936af3a8039" prefix=" " category="inline-code"></block> comando per documentare l'ambiente del cliente.</block>
  <block id="eab8fbcbd63b2bcc58a738edcf07ee89" category="paragraph">Per documentare l'ambiente del cliente, attenersi alla seguente procedura:</block>
  <block id="4ad1ced7e20a50ce9a61f18de8cc52c9" category="list-text">Emettere un<block ref="6645e0ebb53d4b6e68be7936af3a8039" prefix=" " category="inline-code"></block> per documentare la configurazione finale.</block>
  <block id="0170954f27b1bc746248a2082fc577ca" category="list-text">Documentare completamente l'ambiente appena migrato.</block>
  <block id="00c40d087dd4a31be52b8d6fac28f40d" category="summary">L'ambiente FLI deve essere implementato in modo supportato per garantire il corretto funzionamento e supporto. Man mano che i tecnici qualificano le nuove configurazioni, l'elenco delle configurazioni supportate cambierà. Fare riferimento alla matrice di interoperabilità NetApp per verificare il supporto per configurazioni specifiche.</block>
  <block id="6a1c4226f3aee4e57407c95af86a1f17" category="doc">Configurazioni supportate da FLI</block>
  <block id="43e550da834f19c48e56d0033cb00d38" category="paragraph">ONTAP 8.3 e versioni successive sono gli unici storage di destinazione supportati. Le migrazioni verso storage di terze parti non sono supportate.</block>
  <block id="fcb9a33acc71b7a736bb2974d90e8694" category="paragraph">Per un elenco degli array di storage di origine, degli switch e del firmware supportati, consultare la matrice di interoperabilità. Il programma di migrazione dei dati fornirà il supporto per le configurazioni nella matrice di interoperabilità NetApp.</block>
  <block id="dcc4d70f83a987686da760765ac2bf87" category="paragraph">Una volta completata l'importazione e migrate tutte le LUN ai controller NetApp, assicurarsi che tutte le configurazioni siano supportate.</block>
  <block id="1c1b0e617e80d3e2dbae61aacaedca3e" category="summary">A partire da ONTAP 9.9.1, è possibile utilizzare l'applicazione DI migrazione LUN SAN per qualificare un array di origine esterno per gli FLI. L'applicazione DI migrazione LUN SAN può essere utilizzata quando l'array esterno desiderato non è elencato in FLI IMT.</block>
  <block id="af164dd8145e1764ed12737fe49cab35" category="doc">Verifica delle configurazioni supportate per gli FLI mediante L'app SAN LUN Migrate</block>
  <block id="a1a90dff83c0faf191818ad546b59252" category="list-text">Vai al sito di supporto NetApp.</block>
  <block id="fe9b94814e39a3c7f451e4e91676e2a1" category="list-text">In *Filtra per categoria*, selezionare *migrazione*.</block>
  <block id="803493b6d9dbe590ab30e0e80a8e1b97" category="list-text">In *SAN LUN Migration*, fare clic su *Download App*.</block>
  <block id="159d7130f3d54d274afe13039b4ede40" category="list-text">Eseguire l'applicazione da un host Linux FC o iSCSI con accesso a blocchi all'array di origine.</block>
  <block id="08f64b69a1ef937409895057222834ca" category="paragraph">Se l'array di origine esterno può essere qualificato, viene visualizzato un segno di spunta verde. Se l'array di origine esterno non può essere qualificato, viene visualizzata una X rossa.</block>
  <block id="56974059d9ee790239eb1cc88f741d04" category="summary">Nell'ambito del processo FLI offline, è necessario presentare i LUN di origine allo storage ONTAP.</block>
  <block id="ff23a41cd33e051678a0d0995e9c8dae" category="doc">Presentazione dei LUN di origine allo storage ONTAP durante gli FLI</block>
  <block id="0f9adcd13bdf5b9f6f1d3db9db15f56f" category="list-text">Accedere all'array di origine.</block>
  <block id="a277df2255d894e78843388d4e90d2e1" category="list-text">Aggiungere gli iniziatori NetApp al gruppo host creato durante la fase del piano.</block>
  <block id="4222b76d4a25bcc92a87948edbca2f97" category="list-text">Selezionare i LUN host che devono essere migrati dalle LUN logiche disponibili. Utilizzare i nomi LUN per ciascun host menzionato nella sezione LUN di origine del foglio di lavoro Site Survey and Planning (sondaggio e pianificazione del sito).</block>
  <block id="4b5cb83d8cd3443786bcae757daddd3c" category="summary">Alcune delle sfide poste dalla migrazione dei dati sono il downtime esteso, il rischio potenziale, le scarse risorse e l'inadeguatezza delle competenze.</block>
  <block id="aa5697a54463f92c391659bc3be3a016" category="doc">Sfide legate alla migrazione dei dati</block>
  <block id="7054980f6214b91459bce8f20151d2a1" category="paragraph">I requisiti di disponibilità dei dati sono diventati sempre più esigenti e i downtime sono inaccettabili, in modo che le operazioni di business guidino il processo di migrazione dei dati. Fattori di rischio come l'impatto delle performance sui sistemi di produzione, il potenziale danneggiamento dei dati e la perdita sono una preoccupazione in qualsiasi processo di migrazione dei dati.</block>
  <block id="9f4d12c5edf6cc2529e6ad9c95d20d18" category="summary">Prima di eseguire qualsiasi migrazione, verificare che il multipathing sia configurato correttamente e funzioni correttamente. Tutti i percorsi disponibili per le LUN devono essere attivi.</block>
  <block id="f4ebdd2db6081517f5add79e163450fa" category="doc">Verifica del percorso del LUN host e verifica della configurazione del multipath</block>
  <block id="0d5c34a6d2d41eb1d2d8330835270135" category="summary">La fase di pianificazione del processo di migrazione dei dati si concentra sulle attività necessarie per creare piani di migrazione dettagliati e per assicurarsi che tutto sia pronto per la migrazione effettiva. La maggior parte del lavoro di migrazione è la pianificazione eseguita durante questa fase.</block>
  <block id="eac3a1a74e25173545de3b7efc1d8b80" category="doc">Workflow della fase di pianificazione</block>
  <block id="0264e1e7f4ae9cc5f9ba5ebe373f57f4" category="paragraph">La fase di pianificazione prevede lo sviluppo di un piano di correzione utilizzando le informazioni di analisi delle lacune dell'host raccolte nella fase di analisi. Utilizzare le informazioni di correzione dell'host durante la pianificazione. Una volta verificata la connettività end-to-end, viene eseguita una migrazione di test per assicurarsi che tutto sia configurato correttamente prima di iniziare la migrazione in produzione.</block>
  <block id="9795dd3baed0cc837e1b9cf32a4ccc4a" category="paragraph">La figura seguente mostra il flusso di lavoro del piano.</block>
  <block id="612160c830618272ed4c07bdf0279fd3" category="list-text">Eseguire il backup delle zone esistenti.</block>
  <block id="be13c48aabcbfa550f5272ec96d5ee4b" category="list-text">Mettere in zona lo storage di origine allo storage di destinazione.</block>
  <block id="f91fe921e2cb5678f810267ad4821614" category="list-text">Collegare le porte dell'iniziatore al fabric.</block>
  <block id="8b5e513dbb2d978c90d0638d390ec7a3" category="list-text">Rilevare lo storage di origine e testare il LUN. Contrassegnare il LUN di origine come esterno.</block>
  <block id="0ea64a2d0c2ec6081e63669e255b06b4" category="list-text">Creare un LUN di test utilizzando un LUN esterno.</block>
  <block id="5a228bfc3c958e8197e88901f5109173" category="list-text">Creare un LUN di test di igroup e mappare il LUN di test.</block>
  <block id="66bfd800d23df5177030f5ced90cc5d4" category="list-text">LUN di test offline.</block>
  <block id="3f06e7f1198ba8a2316271b777fb4a86" category="list-text">Creare una relazione di importazione e avviare la migrazione di test.</block>
  <block id="d0cbf31fdfc6212f4d9c6c2947bae517" category="list-text">Eliminare la relazione di importazione e annullare la mappatura del LUN di test.</block>
  <block id="69490deb4a1399cd7f7cac6a9595dee0" category="list-text">Rimuovere il LUN di prova.</block>
  <block id="3bdb3eeb4374f515d55cadf9b0eea48b" category="list-text">Creare un gruppo di host per lo storage di destinazione utilizzando le WWPN della porta iniziatore.</block>
  <block id="6898bdcc3b373b911a309ad3bd771de2" category="list-text">Creare un LUN di prova (1 GB).</block>
  <block id="cb3d5d2eaf6c7842ca58c3e41c3a5ae0" category="list-text">Assegnare il LUN di test (mappa/maschera) al gruppo host dello storage di destinazione.</block>
  <block id="cd2ea2efb6e484e9f76aa6c911f083cf" category="summary">Nell'ambito del foglio di lavoro per l'analisi e la pianificazione del sito, è disponibile una scheda contenente informazioni sulla configurazione di FAS.</block>
  <block id="d816e66cd7b51d120e7ae740a2d2b7d8" category="doc">Scheda Configurazione FAS del foglio di lavoro per l'analisi e la pianificazione del sito</block>
  <block id="cb27b289fa8961c6a3dcd409d777c342" category="paragraph">Di seguito viene riportato un esempio di configurazione della scheda Configurazione FAS.</block>
  <block id="d6ed36bb2b00046e0edf3d24b526b7ad" category="cell">Nome cluster</block>
  <block id="b84efa9ec93a064c12da482ba494099b" category="cell">Indirizzo IP di gestione del cluster</block>
  <block id="9e12573417a5e1a70dacdfe728c09eaa" category="cell">Disponibilità delle credenziali di gestione del cluster</block>
  <block id="02e0c36133d83110f2a47708c5ce68e0" category="cell">Host del gestore di sistema ONTAP</block>
  <block id="a306b25ca39f0c5e5575dd90b3761d1d" category="cell">*Indirizzo IP*</block>
  <block id="7dae56175078a018f0721e319b388024" category="cell">*Credenziali disponibili*</block>
  <block id="8670cefa5e241d7f2c36f1d08ded1bcd" category="cell">Porte di rete</block>
  <block id="6c3a6944a808a7c0bbb6788dbec54a9f" category="cell">Nodo</block>
  <block id="fae895126fcd0f82b8f0db8894e4f0d3" category="cell">Nome interfaccia</block>
  <block id="182aeb116dd563a6020ec9b2d5b6595e" category="cell">Tipo di porta</block>
  <block id="0cf18d635363289b9e7befc3b0fc04e2" category="cell">Velocità della porta</block>
  <block id="271180c589c683c06cd9b55cc844e8e2" category="cell">Nome/ID VLAN</block>
  <block id="f3e44848e63789171c3347e7c081e989" category="cell">IFGRP</block>
  <block id="c50f4a752643297cd09ba0deaf0c0827" category="cell">Nome SVM</block>
  <block id="a1fa27779242b4902f7ae3bdd5c6d508" category="cell">Tipo</block>
  <block id="9985b4390c40137573e6da05caf85874" category="cell">Protocolli</block>
  <block id="4ef6db84545e8901a68f8f8bba1e2843" category="cell">Volume root SVM</block>
  <block id="0b7e67b6cdcf0432b624d53588d520fb" category="cell">SVM</block>
  <block id="bd7a9717d29c5ddcab1bc175eda1e298" category="cell">Volume</block>
  <block id="6f6cb72d544962fa333e2e34ce64f719" category="cell">Dimensione</block>
  <block id="62a0282d39568be094470486eaf70c4f" category="cell">SAN</block>
  <block id="4d969e8b934c5fca2972aa5ca89cd046" category="cell">*Nome LUN*</block>
  <block id="4723f79b4c76db2bb88703ca85a0fa04" category="cell">*Dimensione LUN*</block>
  <block id="55946dce3b039c612e377062b2a6c9a6" category="cell">Interfacce di rete SVM</block>
  <block id="5319e46e7aff85e8f2c763ae6b0069cc" category="cell">Ruolo dell'interfaccia</block>
  <block id="45f4070f03f0721053a889b3aff17dfe" category="cell">Indirizzo IP/Netmask</block>
  <block id="905c8ceef55a3828a2d0115025e02146" category="cell">Nodo principale/porta principale</block>
  <block id="e2f2186cb6b3e3290c59124e7b35a0c5" category="cell">Gruppo di failover</block>
  <block id="e9cc22da4fb9aa2f267050cd1fb086ab" category="cell">Porte di destinazione FCP SVM</block>
  <block id="4d131d200df65c3832cdd6401d8fdfff" category="cell">Nome porta FCP</block>
  <block id="6fe11fe2c43e2fccb1743ba6f247c73d" category="cell">WWNN</block>
  <block id="bbf654b919d931391a0abf64d103a2b3" category="cell">Nodo principale</block>
  <block id="ee4bf62727cdb91796ed0b8880d0f794" category="cell">Porta home</block>
  <block id="26faba057c84b48262b937a3841fc54a" category="cell">Porte iniziatore FCP nodo</block>
  <block id="b42e7e9f43276548d600d26ad21cd252" category="cell">Nome del nodo</block>
  <block id="22bb75b17c257e3403e89aa51a170ac3" category="cell">WWN</block>
  <block id="ce9f3448f4c39e84f8694df961238e2d" category="cell">Nodo Homer</block>
  <block id="372699135a2ba75e0a9de39820284f6a" category="paragraph">La verifica dell'importazione del LUN deve essere esplicitamente interrotta prima di riportare il LUN in linea. In caso contrario, il LUN online non riesce. Vedere il seguente output CLI.</block>
  <block id="a84256d94c5d7dc207681d16b3b74f9c" category="list-text">Avviare la verifica del LUN.</block>
  <block id="8a06e7cadf858c88a55293291b1df731" category="list-text">Visualizzare lo stato di verifica del LUN.</block>
  <block id="4430041a866393962bf0ca6a22b8c82f" category="list-text">Interrompere la verifica del LUN. Questo passaggio deve essere eseguito manualmente anche se lo stato indica che la verifica è completa.</block>
  <block id="22e769e6dfe56bc3b7fec8d36e575f71" category="summary">La fase di esecuzione offline di FLI include la preparazione degli host di migrazione.</block>
  <block id="540aa6d6b05b87237a5035773dc7ce09" category="doc">Preparare gli host per la migrazione offline FLI</block>
  <block id="5f51d20e71b9fee9d17896df728cf25f" category="paragraph">In molti casi potrebbe essere possibile aver eseguito questa correzione prima di questa fase. In caso contrario, è qui che si esegue qualsiasi correzione dell'host, ad esempio l'installazione di kit di collegamento host o DSM. Dalla fase di analisi, è disponibile un elenco di elementi GAP che devono essere eseguiti su ciascun host per consentire a tale host di essere in una configurazione supportata utilizzando ONTAP. A seconda del tipo di migrazione eseguita, l'host viene riparato e riavviato (FLI online/7-Mode a FLI ONTAP) oppure viene riparato e quindi arrestato in attesa del completamento del processo di migrazione (FLI offline).</block>
  <block id="b72d0a7e15603e92529db690eb6e6546" category="summary">È importante verificare che il sistema operativo host, l'HBA, lo switch e l'array ONTAP per l'array di origine e la configurazione finale siano tutti elencati come supportati nella matrice di interoperabilità.</block>
  <block id="81a3eb7ec0ef18fea182a1e6ec0ee426" category="doc">Abilitazione per LUN non supportati</block>
  <block id="c1ebcdb183b1743929cb921388200c85" category="paragraph">Le seguenti sezioni forniscono informazioni su questi casi di utilizzo:</block>
  <block id="2216ac365c3bdd99255956b013dc3086" category="list-text">Importazione di LUN iSCSI come LUN FC</block>
  <block id="8349303e4fef0ed2c9e1a14542704659" category="list-text">Spostamento delle LUN migrate sulle piattaforme AFF</block>
  <block id="8770610db40a53a03c108175b271b913" category="summary">Di seguito viene riportato un esempio di fabric Cisco in Production Fabric A.</block>
  <block id="a8fed5a2ca2d65761448f6ed9aa9205f" category="doc">Il fabric Cisco nel fabric di produzione è un esempio</block>
  <block id="0ac8eac04778079c6ad594b174769481" category="summary">Nella fase di cleanup, raccogliete i log di migrazione FLI, rimuovete la configurazione dello storage di origine dallo storage NetApp e rimuovete il gruppo host dello storage NetApp dallo storage di origine. Inoltre, eliminare le zone di origine a destinazione. La verifica è il punto in cui viene determinata la precisione dell'esecuzione del piano di migrazione.</block>
  <block id="20bbdcfc038dff8f2037bcceb8fba684" category="doc">Fase di pulizia e verifica della migrazione FLI</block>
  <block id="867b7d1a29ec491bab311a19c0c1a0b8" category="paragraph">Esaminare i log per verificare la presenza di errori, controllare i percorsi ed eseguire eventuali test delle applicazioni per verificare che la migrazione sia stata completata correttamente.</block>
  <block id="3001e4ae08bf9a79c89dd57343beab35" category="summary">Online FLI non supporta VMware Atomic Test and Set (ATS)/SCSI compare and Write (CAW). Questo è importante se si utilizza VMFS5 e l'array di origine supporta CAW. Per rimediare all'host, seguire la procedura descritta in questa sezione.</block>
  <block id="4647cab828c01608536e096c16a296f6" category="doc">Correzione ESXi CAW/ATS</block>
  <block id="e8ecd4d0b2a51d73e1b5ecd19ca6985b" category="paragraph">Le relazioni LUN online FLI non supportano i comandi ATS/CAW e il file system VMFS5 non riesce a montarsi sull'host ESXi 5.x. Questo è il risultato di un VMware che mantiene un bit ATS sull'intestazione VMFS5, che applica CAW/ATS e non consente all'intestazione di funzionare su un host o array senza ATS. Il bit ATS viene inserito nell'intestazione VMFS, che fa parte del primo LUN elencato nelle _partizioni spanned_. Questa è l'unica LUN, se sono presenti più estensioni elencate, che deve essere riparata.</block>
  <block id="62e58027176c815788550db4eae6864e" category="paragraph">Se il LUN è condiviso da più host, è sufficiente aggiornarlo su uno degli host. Tutti gli altri host si aggiornano automaticamente dopo una nuova scansione. La disattivazione di ATS/CAW non riesce se sul LUN sono in esecuzione macchine virtuali o ESXi i/o attivi da uno qualsiasi degli host di condivisione. Si consiglia di spegnere le macchine virtuali e gli altri computer host che condividono il LUN, mentre si apportano le modifiche ATS/CAW necessarie. Questa azione può essere eseguita all'inizio delle parti di interruzione del repoint/cutover dell'host elencate nella sezione _interruzione_ del flusso di lavoro FLI appropriato.</block>
  <block id="af500a5659130b953b1aaa544c6a0927" category="paragraph">Se il LUN è condiviso da più host, tutti gli host devono essere offline mentre il bit ATS è attivato o disattivato. Dopo aver attivato o disattivato ATS, sarà necessario aggiornare le LUN. Una volta completato il rimapping, è possibile eseguire il backup degli host e verificare di essere in grado di accedere alle LUN.</block>
  <block id="d4c0da0e413010dec4d7c586a702cb9a" category="paragraph">Se si esegue una versione precedente di VMFS o si esegue un aggiornamento da una versione precedente, non è necessario eseguire alcuna correzione. Se è necessario attivare o disattivare ATS/CAW, è possibile utilizzare i comandi elencati di seguito. Tuttavia, nessuno dei due funzionerà se la macchina virtuale è attiva e sono in esecuzione i/o nel datastore VMFS5. Si consiglia di spegnere il computer host, apportare le modifiche ATS/CAW necessarie ed eseguire il resto delle parti di interruzione del repoint/cutover dell'host elencate nella sezione _Disruptive Cutover_ del workflow FLI appropriato.</block>
  <block id="b9125bb0d0a2719952566e797bbc87d8" category="paragraph">È possibile controllare lo stato di ATS/CAW eseguendo il seguente comando:</block>
  <block id="1e82f5734f8c489d66bfd28dadbe2e7b" category="paragraph">Se la modalità avesse elencato la parola _public only_, non sarebbe necessario alcun rimedio. Nel caso sopra riportato, _ATS-only_ pubblico significa che ATS è abilitato e deve essere disabilitato fino al completamento dell'importazione, quindi può essere riabilitato.</block>
  <block id="786f914160b8e10857d5043def09e1f5" category="paragraph">Per disattivare ATS/CAW su un LUN, utilizzare il seguente comando:</block>
  <block id="bcd5c5dc804423a93948f3bfaaf2b8d0" category="paragraph">Per riabilitare ATS/CAW, una volta completata la migrazione, utilizzare:</block>
  <block id="ed8da47fbc7988ca0a06eddd16d8037e" category="paragraph">Prima di riavviare l'host, sarebbe opportuno eseguire una copia Snapshot per facilitare un ripristino, se necessario in un secondo momento. Per verificare che la configurazione del server sia persistente e perfetta durante i riavvii, attenersi alla seguente procedura:</block>
  <block id="51f2e41bb63f7f5322285ec16e482fc4" category="summary">È necessario creare zone richieste sugli switch SAN per collegare lo storage di origine allo storage di destinazione.</block>
  <block id="2db659b3a2e07ad5c7de559b02fa99f7" category="doc">Configurazione delle zone di commutazione</block>
  <block id="958e4f48302b02f7c537ff8fd451cc1e" category="list-text">Eseguire il backup delle zone esistenti su ogni switch nel fabric di produzione e migrazione.</block>
  <block id="6a4f77f6f9a27b89b9301edbb98a259b" category="list-text">Zone storage di origine e storage di destinazione come mostrato di seguito.</block>
  <block id="4a618c5c2602d5ddfad401068e45ed05" category="image-alt">Zoning dello storage di origine e destinazione</block>
  <block id="22ab174b3f01f885d9278e65099951a5" category="list-text">Creare la zona e aggiungerla allo zoneset nel fabric di produzione A.</block>
  <block id="4c14e412c6c919c8b9cc1320ec6e0797" category="paragraph">Di seguito viene riportato un esempio della zona di produzione, fabric di produzione A per zone ZONE ZONE_AMS2100_cDOT_Initiator_faba.</block>
  <block id="4e7836bfd254f423a3ba0d14d99cd248" category="cell">Membri di zona</block>
  <block id="2e70399d78d82a699896a3d03d23e9ac" category="list-text">Creare la zona e aggiungerla allo zoneset nel fabric di produzione B.</block>
  <block id="edaef3673bb57ee478c3f9610dcf56c8" category="paragraph">Di seguito viene riportato un esempio della zona di produzione, fabric di produzione A per zone ZONE ZONE_AMS2100_cDOT_Initiator_Fabb.</block>
  <block id="424264e863b1a9b6542d03ccb78dc2eb" category="list-text">Attivare lo zoneset nel fabric di produzione B.</block>
  <block id="5fa18b883fe64a43fd9c938e377a5347" category="summary">Una volta completate tutte le migrazioni, le transizioni e le verifiche, è possibile dismettere gli array di origine e di destinazione.</block>
  <block id="5106f178a263fac201d176277c0f4abc" category="doc">Unzoning array di origine e destinazione</block>
  <block id="4bb52e37f09fec839d0dc6ba1defa384" category="paragraph">Per separare gli array di origine e di destinazione, rimuovere lo storage di origine dalla zona di destinazione da entrambi i fabric.</block>
  <block id="c5f483d1696c8d031a140ac05463cbff" category="paragraph">Esempio di fabric Brocade</block>
  <block id="74863323244304aff10b35c32c31abb4" category="list-text">Attivare le zone nel fabric A.</block>
  <block id="e9497856652d0046bf57cfde9533357c" category="list-text">Attivare le zone nel fabric B.</block>
  <block id="c5d3e2252c6e6bd9e8d96c4cab706dea" category="summary">La fase di analisi si concentra sugli elementi che devono essere affrontati prima di procedere con le attività di migrazione. Le informazioni sulla configurazione dell'host devono essere confrontate con le configurazioni supportate documentate nella matrice di interoperabilità NetApp (IMT).</block>
  <block id="8ba89e51b3d890505e472db571ec3a7c" category="doc">Analizzare le Best practice di Phase IMT</block>
  <block id="8a2a301e8347a58fa5fcec72e3e86763" category="paragraph">IMT è un'utility basata sul web che consente di cercare informazioni sulle configurazioni dei prodotti NetApp compatibili con prodotti e componenti di terze parti qualificati da NetApp. IMT contiene configurazioni NetApp supportate e certificate. Le configurazioni supportate sono quelle qualificate da NetApp. Le configurazioni certificate sono quelle qualificate da un'azienda di terze parti per lavorare con i componenti NetApp.</block>
  <block id="d69a23b8d6fe4971d7f2af3d695c5d42" category="section-title">Best practice di IMT</block>
  <block id="c2876a5bfe1c981f3e417ec46a12c137" category="list-text">Inserisci i consigli di NetApp IMT per il software e gli aggiornamenti richiesti nella sezione Switch e host del foglio di lavoro di pianificazione.</block>
  <block id="a40164db08647aaaa21bf2393356342a" category="list-text">Iniziare inserendo informazioni statiche, come ONTAP OS, protocollo e modalità CF, in IMT. Quindi, utilizzando il sondaggio del sito come guida ai filtri, inserire le informazioni relative al sistema operativo host, al volume manager e all'HBA.</block>
  <block id="fc00cf78392da95d5c61c5338119d7cb" category="list-text">Non essere così specifici da non restituire alcun risultato; è meglio visualizzare più risultati restituiti e scegliere la soluzione più adatta.</block>
  <block id="6c33f5ffdac3f6628740f0a07c7efe16" category="list-text">Gli HBA host sono talvolta riportati sul numero di parte OEM e dovranno essere oggetto di riferimenti incrociati prima di essere immessi nel IMT.</block>
  <block id="72478fd6b5d450d3dac62d2334efecf6" category="list-text">Verificare che ciascun host sia supportabilità rispetto a IMT.</block>
  <block id="7b7dd1ebbfa00e3f7abbb8856a056b68" category="summary">Il processo di migrazione dei dati è costituito da fasi che forniscono una metodologia testata. È possibile utilizzare la metodologia di migrazione dei dati per definire, pianificare e documentare le scelte e le attività di migrazione.</block>
  <block id="38346e2f91e39b3fc13cc551fd4078a3" category="doc">Metodologia per la migrazione dei dati</block>
  <block id="d1dcea3e0a85c462dc11103e6886176f" category="list-text">Fase di rilevamento</block>
  <block id="51023a36eaba7a9dd7996d766e07e915" category="paragraph">Raccogliere informazioni su host, storage e fabric nell'ambiente.</block>
  <block id="ec018b890a64a03de77740782e573260" category="list-text">Fase di analisi</block>
  <block id="d7a41e203b08492752f4eef6bf0bb17d" category="paragraph">Esaminare i dati raccolti e determinare l'approccio di migrazione appropriato per ciascun host o array di storage.</block>
  <block id="b37cddc7ce7610ad2a8a0431f068fc7c" category="list-text">Fase di pianificazione</block>
  <block id="9ae842fc5e8004ac52ce415f80e0fda5" category="paragraph">Creare e testare piani di migrazione, eseguire il provisioning dello storage di destinazione e configurare gli strumenti di migrazione.</block>
  <block id="1b6dec684aa1f6e66018baa0a87b5a75" category="list-text">Fase di esecuzione</block>
  <block id="950811ad7d76389f44bfbc3ce4ed97db" category="paragraph">Eseguire la migrazione dei dati ed eseguire le correzioni degli host.</block>
  <block id="4a906f3b5858522ee75dd08c0279ffaa" category="list-text">Fase di verifica</block>
  <block id="14af639fbf9d5e97f36e602336dd8493" category="paragraph">Convalidare le nuove configurazioni di sistema e fornire la documentazione.</block>
  <block id="54011b62f41dfb303a3eed8e66adacf5" category="summary">Nell'ambito del foglio di lavoro Site Survey and Planning (sondaggio e pianificazione del sito), è necessario disporre di una scheda contenente informazioni sui dispositivi di storage di destinazione.</block>
  <block id="cd1e0a3493fa61cb2dd0db1374b4f62b" category="doc">Foglio di lavoro Site Survey and Planning scheda Destination Storage Devices (dispositivi di storage di</block>
  <block id="592841d56fa2f5fffbdfe26b71543b0b" category="paragraph">Modalità array</block>
  <block id="253b40ae359ba25b56231803430c4873" category="paragraph">ONTAP</block>
  <block id="5999e4ab912c7c1d8aa6fd2225491ef2" category="paragraph">server virtuale</block>
  <block id="bd9f125b279a19f0d5b7f09c7d793d35" category="paragraph">Tipo di porta</block>
  <block id="ac97493a7a4344a27e4727eb70ab63e3" category="paragraph">DataMig-cDOT</block>
  <block id="8ed24dd5fb292ecefe76fe92a5fc3988" category="paragraph">FAS8080</block>
  <block id="8f1f86a971ce00988b00293498eafbfb" category="paragraph">8.3.1</block>
  <block id="1b523fdae68699bfe92c5f6bfc8a0a7d" category="paragraph">datamig</block>
  <block id="4dfeba53942501e41d9280492b2e66ed" category="paragraph">DataMig-01</block>
  <block id="4bd7c2ff07dcc66801a9368957d4bff8" category="paragraph">Iniziatore</block>
  <block id="12ba1b5b56273e90b8bda667b93c30c8" category="paragraph">Nome LIF</block>
  <block id="0fa2fc5954ab40ecfe658625c4adbea5" category="paragraph">0c</block>
  <block id="fbe94f0f103eba4bb688fa96980242e9" category="paragraph">eseguire la migro1</block>
  <block id="dd82ff336ed7619dec6938808fc08d7c" category="paragraph">20:01:00:a0:98:2f:xx:xx</block>
  <block id="23a326d0b546a12f3fd23a278dfba0ed" category="paragraph">0d</block>
  <block id="93b778c76e14ee7e5bc3bfab95fbb0b4" category="paragraph">eseguire la migra2</block>
  <block id="274b68192b056e268f128ff63bfcd4a4" category="paragraph">n/a.</block>
  <block id="61c84893442e8d448753228d506c5ea1" category="paragraph">50:0a:09:81:00:xx:xx:xx</block>
  <block id="347017fd1e37a22faf91875981bc4fb3" category="paragraph">0b</block>
  <block id="e3be5aecfb0260579fe80049e1c8a50c" category="paragraph">Di seguito viene riportato un esempio di come configurare la scheda Destination Storage Devices (periferiche di memorizzazione di destinazione).</block>
  <block id="c632a2963796cd48a9b8a626c8123e1c" category="summary">Durante la pre-migrazione delle importazioni di LUN esterne, convalidare e verificare gli host e i percorsi dei LUN di origine. Dopo il riavvio, l'host viene arrestato in preparazione della migrazione.</block>
  <block id="e0392900ac00a70004ae9fcb4493a9f8" category="doc">FLI offline: Preparazione per il cutover</block>
  <block id="a95f1872da1f9f11940ae232dedf1d12" category="paragraph">Una volta completata la migrazione e la correzione, gli host possono essere collegati al nuovo storage di destinazione e le applicazioni possono essere verificate dagli utenti finali.</block>
  <block id="f5462af8558e5af6c13d019a04719a8a" category="summary">FLI supporta quattro tipi principali di flussi di lavoro di migrazione: Online, offline, di transizione e automatizzato. La scelta del flusso di lavoro da utilizzare dipende dalla configurazione e da altri fattori.</block>
  <block id="3474ed6ca7314741c6cb3f8b13513427" category="doc">Tipi di migrazione supportati da Foreign LUN Import</block>
  <block id="b768b2ec7c2e8900de4a9fffb717a780" category="list-text">In una migrazione online, FLI da array di terze parti consente al sistema client di rimanere online durante la migrazione (richiede un sistema operativo host Windows, Linux o ESXi).</block>
  <block id="bb127db0e6dffe1777a9bc3bbf1ecc82" category="list-text">In una migrazione offline, FLI da array di terze parti porta il sistema client offline e copia i dati nel nuovo LUN prima di riportarli online.</block>
  <block id="b33a9293c8c067048b0e027cc7820941" category="list-text">In una migrazione di transizione, FLI passa da ONTAP in 7-Mode a ONTAP. Dal punto di vista funzionale si tratta dello stesso processo, ad eccezione del fatto che l'array di origine è ONTAP. Il flusso di lavoro di transizione è disponibile in modalità online o offline.</block>
  <block id="44023aa16885f326f40c8d26a3d792dc" category="list-text">In una migrazione automatica, FLI utilizza il software di automazione del workflow (WFA) per automatizzare alcune parti del processo di migrazione. FLI con WFA è disponibile in modalità online o offline.</block>
  <block id="4d01f8ae44780dd783a9a1352d13eb15" category="paragraph">Le differenze tra i flussi di lavoro hanno a che fare con quando si verificano tagli, la lunghezza della finestra di interruzione, l'utilizzo dell'automazione o se l'array di origine è un array NetApp che esegue ONTAP 7-Mode o un array di terze parti.</block>
  <block id="86fa04f5a596e6f9f13f9033ee5fc85e" category="summary">Uno scenario di migrazione standard con FLI richiede quattro zone distinte. È necessario includere porte specifiche in ciascuna zona.</block>
  <block id="29f1f61f2d914a97b194e33d1c2ff993" category="paragraph">La zona 1 deve contenere tutti gli iniziatori dello storage di destinazione su tutti i nodi e tutte le porte di destinazione dello storage di origine nel fabric A. I membri della zona includono:</block>
  <block id="9bf4b910f4f253458069b57912f24a35" category="list-text">ONTAP -- Node1 -- 0a</block>
  <block id="387ba8367f6e416fe34b8a3f5d78d3f2" category="list-text">ONTAP -- Node2 -- 0a</block>
  <block id="437c2b32b9333d481369ae78dc508fd2" category="list-text">AMS2100 -- Ctrl0 -- 0a</block>
  <block id="49003bd132a25334a9d2dc05e9f48f26" category="list-text">AMS2100 -- CTRL1 -- 1a</block>
  <block id="3937e6e9efcf848b295750285a00e138" category="paragraph">La zona 2 deve contenere tutte le porte di iniziatore dello storage di destinazione su tutti i nodi e tutte le porte di destinazione dello storage di origine nel fabric B. I membri della zona 2 includono:</block>
  <block id="8ea7121941ea9db447e0d701b9d59c1d" category="list-text">ONTAP -- Node1 -- 0b</block>
  <block id="0be431a5667b7c4af27ab67f3361e73d" category="list-text">ONTAP -- Node2 -- 0b</block>
  <block id="502f0eac5a9e2c1e5a66769cab6af3f6" category="list-text">AMS2100 -- Ctrl0 -- 0e</block>
  <block id="cef6a8e1dda9e8d924f8c52b0fef0904" category="list-text">AMS2100 -- CTRL1 -- 1e</block>
  <block id="b2e53b193a576511a7908fa15e95510d" category="paragraph">La zona 3 deve contenere la porta 1 dell'adattatore bus host (HBA) e le porte del controller di destinazione nel fabric di produzione A. I membri della zona 3 includono:</block>
  <block id="34df502205cb3b64b1dd503847376e3f" category="list-text">ONTAP -- lif1</block>
  <block id="49dafa1618818febd6eaed5310784ebc" category="list-text">ONTAP -- lif3</block>
  <block id="9e07ac2530b2c6662f227b5cc640d14d" category="list-text">Host -- HBA0</block>
  <block id="76425fc1ef5dd7aefe87c845548575c1" category="paragraph">La zona 4 deve contenere la porta HBA 2 e le porte del controller di destinazione nel fabric di produzione B. I membri della zona 4 includono:</block>
  <block id="4e1ed3227dfcee53d459b792bd2b20f2" category="list-text">ONTAP -- lif2</block>
  <block id="eb7f37cab69cb683edf87546f5deda9a" category="list-text">ONTAP -- lif4</block>
  <block id="afea8a996a083d63c7d2d2dd0966b15f" category="list-text">Host -- HBA1</block>
  <block id="8521efbff974561784410c0a6d50f116" category="summary">La seguente procedura descrive come rimuovere i LUN di origine dall'host al termine della migrazione FLI.</block>
  <block id="9a2c19262a187bcd4df293aeb52e1f4c" category="doc">Rimozione dei LUN di origine dagli host</block>
  <block id="c6e498e8376efcb4f757c84c3a3e8c6c" category="paragraph">Per rimuovere i LUN di origine dall'host, attenersi alla seguente procedura:</block>
  <block id="86478cc867d8e2aa1f61370fd34f1954" category="list-text">Selezionare l'host migrato e selezionare *Edit host Group* (Modifica gruppo di host).</block>
  <block id="e4bd4ad1c3c660ca40f9bcf83893ee4c" category="list-text">Selezionare i LUN host migrati da LUN logici assegnati. Utilizzare i nomi LUN per ciascun host menzionato nel foglio di lavoro LUN di origine. Selezionare LUN dell'host Windows 2012 e scegliere *Rimuovi*.</block>
  <block id="6e0070e0532e1c48bfd6eca0a07a0120" category="list-text">Ripetere la procedura per gli host Linux e VMware ESX.</block>
  <block id="1e9a8e71031d88390d2ab79f264cd54d" category="summary">I seguenti passaggi mostrano come rimuovere la configurazione dell'array di destinazione dall'array di origine dopo il completamento della migrazione FLI.</block>
  <block id="de451726fc2979608badc0c9c1b24b8c" category="doc">Rimozione della configurazione dell'array di destinazione</block>
  <block id="d9c43eb41a966c4cd2f474b639c1448e" category="list-text">Selezionare *AMS 2100* array e fare clic su *Show* (Mostra) e *Configure Array* (Configura array).</block>
  <block id="9ca93b79ed4c53368139920e666bfb9b" category="list-text">Espandere gruppi e selezionare *gruppi di host*.</block>
  <block id="7a09bce6ca5ac1274dc9d0706d56d250" category="list-text">Selezionare il gruppo di host *cDOT_FLI* e fare clic su *Delete host Group* (Elimina gruppo di host).</block>
  <block id="37ae0e3bb3bfe5e18a101b7fabd0ddf8" category="list-text">Confermare l'eliminazione del gruppo host.</block>
  <block id="ee3c3a8b2f3a842e463f69562d71d6e7" category="summary">Il processo di migrazione FLI è una metodologia in cinque fasi che si applica a qualsiasi migrazione dei dati: Rilevamento, analisi, pianificazione, esecuzione e verifica.</block>
  <block id="295b519ef048bff2edb8931d30976e63" category="doc">Panoramica del processo di migrazione</block>
  <block id="862890f7840385152b7e001fc849d3ea" category="image-alt">Metodologia di migrazione in cinque fasi</block>
  <block id="ce4f0621e8f1bf1e49980aaf4a5f7334" category="paragraph">Queste fasi forniscono un quadro generale per identificare dove vengono eseguite le attività comuni durante l'intero processo di migrazione. I grafici di questa sezione mostrano le attività che possono essere eseguite in parallelo in ciascuno dei quattro componenti principali: Host, fabric, storage di destinazione e storage di origine.</block>
  <block id="3af7c882186e7b6e88a25fffb5dd9818" category="summary">Gli host di migrazione vengono riavviati prima di apportare modifiche alla configurazione. Prima di procedere con la migrazione, verificare che il sistema sia in uno stato sicuramente funzionante.</block>
  <block id="33fb4ef8a744c8d6e933e969f9a3fb0a" category="doc">Riavviare l'host per convalidare lo stato del sistema</block>
  <block id="e24fd87f9c084df1281d7d25f583fd7c" category="paragraph">Per verificare che la configurazione del server sia persistente e perfetta durante i riavvii, attenersi alla seguente procedura:</block>
  <block id="00c90fb59f1e33aa67f42b7b9099b00f" category="summary">È importante verificare che il sistema operativo host, l'HBA, lo switch e l'array ONTAP a cui si sta effettuando la transizione siano supportati.</block>
  <block id="2843856fe1aedc468540254858bf6c10" category="doc">Configurazioni supportate da 7-Mode a ONTAP FLI</block>
  <block id="ae26af74c65eb30e105c96f274d4516a" category="paragraph">Non esistono requisiti specifici per la piattaforma FLI. Non sono disponibili versioni minime di 7-Mode Data ONTAP, anche se la versione dovrebbe supportare il protocollo Fibre Channel (FCP).</block>
  <block id="6cdd3c73f6b04848b0836f249b29d749" category="paragraph">La dimensione massima del LUN che FLI può importare è di 6 TB. Si tratta di un limite basato sulle dimensioni massime correnti dei dischi attualmente supportati da ONTAP. Se si tenta di montare un LUN esterno più grande, il LUN viene contrassegnato come rotto e non è possibile scrivervi un'etichetta.</block>
  <block id="58d6f301f492ea338b888197932ef40c" category="summary">La fase di esecuzione include la preparazione degli host di migrazione.</block>
  <block id="ad48e2c5dc81cbc51b593a2e78c80e19" category="doc">Preparare gli host per la transizione</block>
  <block id="f2df862db0c505a4d6c576b178631ce0" category="paragraph">In molti casi potrebbe essere possibile aver eseguito la correzione prima di questa fase. In caso contrario, è qui che si esegue qualsiasi correzione dell'host, ad esempio l'installazione di kit di collegamento host o DSM. Dalla fase di analisi, è disponibile un elenco di elementi gap che devono essere eseguiti su ciascun host per consentire a tale host di essere in una configurazione supportata utilizzando NetApp ONTAP. A seconda del tipo di migrazione eseguita, l'host viene riparato e quindi riavviato (da FLI 7-Mode a ONTAP online) oppure gli host vengono riavviati, rimediati e quindi spenti (da FLI 7-Mode a ONTAP offline).</block>
  <block id="365518f89953ce6275308d4727cae73a" category="summary">È possibile verificare che i LUN siano stati migrati correttamente da FLI 7-Mode a ONTAP.</block>
  <block id="d2f81b636a69103d1ca4925b272ed2d2" category="doc">Verifica dei risultati della migrazione da FLI 7-Mode a ONTAP</block>
  <block id="c0f4e671971b3d7af486117ca521aad5" category="paragraph">Avviare il processo di verifica per confrontare i LUN di origine e di destinazione. Monitorare l'avanzamento della verifica. I LUN sottoposti a verifica devono essere offline per tutta la durata della sessione di verifica. La sessione di verifica potrebbe essere lunga perché si tratta di un confronto blocco per blocco tra LUN di origine e LUN di destinazione. L'operazione richiede circa lo stesso tempo della migrazione. La verifica non è necessaria, ma ti consigliamo di verificare un sottoinsieme delle LUN importate/migrate per sentirti a tuo agio nel processo di importazione.</block>
  <block id="90b54dd0fd35f6452d1b6c6464d9cfe6" category="paragraph">La verifica dell'importazione del LUN deve essere esplicitamente interrotta prima di riportare il LUN in linea. In caso contrario, il LUN online non riesce. Questo comportamento verrà modificato in una release futura di ONTAP.</block>
  <block id="ecd3bf53d542cc1fc8055b3c20fff418" category="list-text">Offline i LUN da verificare.</block>
  <block id="2cdc70de3fe5b5fb6f8cf38d2c2c45d5" category="list-text">Online il LUN al termine della verifica.</block>
  <block id="16abdd8ae3b60341fa19eb1be8305b9e" category="summary">Questa procedura illustra la rimozione dello storage di origine e della zona host da un fabric zoneset Brocade.</block>
  <block id="4251cbb4169325c910ea3970e80f708e" category="summary">Prima di eseguire qualsiasi migrazione, verificare che il multipathing sia configurato correttamente e funzioni correttamente.</block>
  <block id="f1d14496ccd3e97f4f2add791ca0ea38" category="paragraph">Tutti i percorsi disponibili per le LUN devono essere attivi. Consulta gli argomenti relativi alla verifica del multipath degli host SAN per esempi su come verificare il multipathing su host Windows, Linux ed ESXi.</block>
  <block id="66c7867758c2b3c498c775a41f71905a" category="summary">Questo esempio illustra i passaggi generali per eseguire un cutover di interruzione per il processo di transizione FLI.</block>
  <block id="2e25e3df612551716b573bfc4e48254c" category="doc">Esecuzione di un cutover dirompente di FLI 7-Mode su ONTAP</block>
  <block id="e751e6c6b3387c32a87a8633b44a7256" category="paragraph">Per una procedura dettagliata di correzione degli host Windows, Linux ed ESXi, consulta gli argomenti correlati di questa guida, nonché la documentazione relativa al sistema operativo host e al kit di collegamento host.</block>
  <block id="a4d212c349a12dc67caaf1bdfa5e4d19" category="list-text">Sul sistema 7-Mode, visualizzare l'igroup a cui è mappato il LUN di origine.</block>
  <block id="db44befee07d23bb1b809e30950d2c3c" category="paragraph">L'interruzione inizia immediatamente dopo l'esecuzione del comando unmap. Generalmente, la finestra di interruzione può essere misurata in pochi minuti. È letteralmente il tempo necessario per spostare l'host sul nuovo target NetApp e per eseguire la scansione delle LUN.</block>
  <block id="fa405c1c690c46367f1ef1157ddf641c" category="list-text">Se le LUN importate sono per gli host ESXi, rivedere e seguire le istruzioni nell'argomento _ESXi CAW/ATS bonifica_.</block>
  <block id="603c38097d9812f10e39fcf68d323217" category="list-text">Utilizzare<block ref="ca4cd5ad857498e8ce19ef821c0e3a37" prefix=" " category="inline-code"></block> Comando per spostare il LUN dai relativi host. (La finestra di interruzione inizia qui).</block>
  <block id="81b4eb05f5436ff7d6fa2f03ab1c0cf7" category="list-text">Sul cluster ONTAP, portare online il LUN di destinazione e verificare che sia mappato.</block>
  <block id="e62bb1753cacdbef374c3d6549f43f42" category="list-text">Eseguire nuovamente la scansione dei dischi sull'host; individuare il LUN sulla destinazione ONTAP.</block>
  <block id="54abc54782ef4714657f07e14443d8c1" category="paragraph">I LUN sono online e mappati e gli host stanno montando il nuovo LUN ospitato da ONTAP. Le letture vengono passate attraverso l'array ONTAP al LUN di origine e le scritture vengono scritte sia sul nuovo LUN ospitato da ONTAP che sul LUN di origine originale. I LUN di origine e di destinazione rimarranno sincronizzati fino al completamento della migrazione e alla rottura della relazione LUN.</block>
  <block id="2021cbde5bf5dfd18378e28e081ea40f" category="summary">Nell'ambito del foglio di lavoro Site Survey and Planning, è necessario impostare una scheda contenente le informazioni di contatto del progetto di migrazione.</block>
  <block id="9f2428b49944ffbe41d6eaaae6141691" category="doc">Scheda Contatti del foglio di lavoro Site Survey and Planning</block>
  <block id="830bf6266222d642dda54d3adac324b5" category="paragraph">Di seguito viene riportato un esempio di configurazione della scheda Contatti.</block>
  <block id="23bd44903908dd85f008af4416f452f2" category="cell">Informazioni di contatto sul progetto di migrazione</block>
  <block id="cfad9f5ea3aed693642b36f141e70160" category="paragraph">Nome risorsa</block>
  <block id="d6b258792ff06f82933c74eeb8aef591" category="paragraph">Organizzazione</block>
  <block id="ecbcc181807f2e16c1fffabe98b24f39" category="paragraph">Ruolo del progetto</block>
  <block id="4f3f60f06dd4a2365e91cc32386e2065" category="paragraph">Telefono ufficio</block>
  <block id="faab5da77b26184402e64e2ee7a70060" category="paragraph">Telefono cellulare</block>
  <block id="ce8ae9da5b7cd6c3df2929543a9af92d" category="paragraph">E-mail</block>
  <block id="23321edbb4f7e3b1befd67b860a1b8cd" category="summary">È necessario utilizzare lo strumento matrice di interoperabilità (IMT) per trovare informazioni sulle configurazioni dei prodotti NetApp compatibili con prodotti e componenti di terze parti qualificati da NetApp.</block>
  <block id="53dd876eedeaea76ed1102ca50d7640a" category="doc">Verifica delle configurazioni supportate per gli FLI mediante IMT</block>
  <block id="cc62db77ffdb8047d1bbd7fd4c1187af" category="paragraph">A partire da ONTAP 9.9.1, se l'array non è elencato come supportato in IMT, è possibile utilizzare l'applicazione DI migrazione LUN SAN sul sito del supporto NetApp per determinare se l'array potrebbe essere supportato.</block>
  <block id="cfa91e2daad15c0a21a421633f79ec89" category="list-text">Accedere al tool Interoperability Matrix.</block>
  <block id="41a52d397d383cba9d812eb2b4f72df9" category="list-text">Cercare il modello di array.</block>
  <block id="ecbd3fc8e53ae81e46a44ebbaef27e25" category="list-text">Selezionare la soluzione *Foreign LUN Import (FLI) Back-end Interoperability*.</block>
  <block id="35bbbc8e718a18a4a6c659f82feb49b7" category="list-text">Selezionare *FAS model* e *ONTAP version* per determinare le configurazioni supportate.</block>
  <block id="9a164cb97c547085a3cb4c26131c9ff6" category="list-text">Per le configurazioni host supportate front-end, fare clic su *Crea vista end-to-end con host SAN ONTAP*.</block>
  <block id="4e335933ad262c6d858fc345312ead0e" category="list-text">Per le configurazioni supportate dallo switch, fare clic su *Crea vista end-to-end per SWITCH SAN* dalla scheda *host SAN ONTAP*.</block>
  <block id="2cdf4003854e7aedca8de892db64c782" category="summary">Sarà necessario creare le zone host-to-destination. Esistono due tipi di fabric di produzione: Fabric A e Fabric B.</block>
  <block id="00ceb323c704978651e7e58e2e3c9ee6" category="doc">Creazione dell'host nelle zone di destinazione</block>
  <block id="5dbb553181e7911244cbe864bb53c2e5" category="paragraph">Di seguito viene illustrata la suddivisione in zone dello storage di destinazione e host.</block>
  <block id="4be14a7602ab757768f9066178cb8faa" category="image-alt">Zoning dello storage di destinazione e host</block>
  <block id="c10e581c4f3d33179e4d54ee0982b27a" category="paragraph">Zone di produzione disponibili nel fabric di produzione A.</block>
  <block id="b3ff996fe5c77610359114835baf9b38" category="cell">Zona</block>
  <block id="c793c19bb5bccfc269f55a3c853a6f5c" category="paragraph">Zona: Rx21_flicDOT</block>
  <block id="9857d87217651a79bca3f70dce27e991" category="paragraph">21:00:00:24:ff:30:14:c5</block>
  <block id="26afebbfe7902de665165fa247e0d47c" category="paragraph">20:01:00:a0:98:2f:94:d1</block>
  <block id="5e7fe8a328e2a06a98543b699fb4f6cd" category="paragraph">20:03:00:a0:98:2f:94:d1</block>
  <block id="6f5012d656c7ae39a61e70ba9951cfa0" category="paragraph">RX21 HBA 0</block>
  <block id="f35088c4e9b060b01285108f48b5a32b" category="paragraph">FlicDOT life1</block>
  <block id="4b0677b90f2d7baa5d3afa59f54f9339" category="paragraph">FlicDOT life3</block>
  <block id="d9d3a203c33297eed5e70ca8cecc2e60" category="paragraph">Zona: rx22_FlicDOT</block>
  <block id="9394f5c61ee99f7c10dece2b6249bc80" category="paragraph">21:00:00:24:ff:30:04:85</block>
  <block id="85ad3824751b2f3cdba435f24d480b72" category="paragraph">RX22 HBA 0</block>
  <block id="abf258e3167edd3f7e98f134e6ab49fc" category="paragraph">Zona: rx20_FlicDOT</block>
  <block id="99289314a3e16e392355e34f3f5170c6" category="paragraph">21:00:00:24:ff:30:03:ea</block>
  <block id="1df1704f85020c04d53fdd623dbe70eb" category="paragraph">RX20 HBA 0</block>
  <block id="34e9f9ee99d135b877df38239cf0a036" category="paragraph">Zone di produzione disponibili nel fabric di produzione B.</block>
  <block id="605f9481cf9b821b6aa0328833583070" category="paragraph">21:00:00:24:ff:30:14:c4</block>
  <block id="9de0d6396f3a3492cdaa0c4c7892e973" category="paragraph">20:02:00:a0:98:2f:94:d1</block>
  <block id="99bada45f26b783ef98e61febd708cf8" category="paragraph">20:04:00:a0:98:2f:94:d1</block>
  <block id="e973b23fd3b1ded842b706716311319e" category="paragraph">HBA RX21 1</block>
  <block id="b672c2cc8450d4d11bdb3eeca43ba0cf" category="paragraph">FlicDOT life2</block>
  <block id="3bf95c9f2cf086fccf286218bb84ecbd" category="paragraph">FlicDOT lif4</block>
  <block id="6b7b89f3f8e4e9f42a9de77973fd4d99" category="paragraph">21:00:00:24:ff:30:04:84</block>
  <block id="80bed77a3100d8fbce7bb07c5776e7c7" category="paragraph">HBA RX22 1</block>
  <block id="1b49478544d9c3663a265ca8d01095e8" category="paragraph">21:00:00:24:ff:30:03:eb</block>
  <block id="1c4f91db3f29afa9c9ce704f1f48d84a" category="paragraph">HBA RX20 1</block>
  <block id="9299ae51d5e390720987a49406f73c6c" category="summary">NetApp consiglia vivamente a un partner di servizi professionali o servizi professionali, l'impegno per l'ambito e la pianificazione della migrazione, nonché per formare il personale del cliente su come eseguire la migrazione dei dati utilizzando l'importazione di LUN esterne (FLI) 7-Mode in ONTAP.</block>
  <block id="f753541c5d892f8a9d6e619e1f12a453" category="doc">Best practice per la migrazione all'importazione di LUN all'estero</block>
  <block id="abd3135fb8cc34861bf159eb9d6f9e1c" category="list-text">Eseguire una o più migrazioni di test almeno una settimana prima del progetto di migrazione per verificare la configurazione, la connettività e il throughput, individuare eventuali altri problemi e convalidare la metodologia.</block>
  <block id="d1c7f10a927287be4073a34e717a5457" category="list-text">Per ottenere il massimo throughput, non eseguire più di 16 migrazioni contemporaneamente per nodo.</block>
  <block id="997bde6f8aeb06462396e64a48376619" category="list-text">La verifica non è necessaria, ma si consiglia di verificare un sottoinsieme delle LUN importate/migrate per convalidare il processo di importazione.</block>
  <block id="6ebdcce65dc30ad6215f899723a270d0" category="list-text">Utilizza il throughput osservato nelle migrazioni di test per pianificare la durata della migrazione in produzione.</block>
  <block id="928e8e4816fd7cf3aebdd8ef9da4d8ac" category="list-text">Per ottenere performance ottimali, migrare le LUN durante i periodi di domanda non di picco.</block>
  <block id="b120b560a2fc94a9e5e45c4bda99e3ff" category="summary">La corretta configurazione del mascheramento del LUN è fondamentale per il corretto funzionamento. Tutte le porte initiator (su entrambi i nodi) nello storage ONTAP devono risiedere nello stesso igroup.</block>
  <block id="dce719a9aac895b223304c1967dcde5c" category="doc">Configurazione del gruppo iniziatore</block>
  <block id="383c1da8f04fd86a0902b7f31225d32c" category="paragraph">La migrazione FLI richiede l'accesso alle LUN dello storage di origine da parte dello storage NetApp. Per consentire l'accesso oltre allo zoning, è necessario creare gruppi di iniziatori sullo storage di origine utilizzando il nome della porta mondiale (WWPN) delle porte di iniziazione dello storage di destinazione.</block>
  <block id="6c375c86cc2d8da87fe6c53b02d86f3a" category="paragraph">Abilitare sempre ALUA (Asymmetric Logical Unit Access) sui gruppi di iniziatori per gli array NetApp.</block>
  <block id="ecafb7bbe8ac6138b3bcaa4dbb87cdf4" category="paragraph">I gruppi di iniziatori si basano su nomi diversi a seconda del fornitore e del prodotto. Ad esempio:</block>
  <block id="68277581787c51534c39da3272275a4c" category="list-text">Hitachi Data Systems (HDS) utilizza "`host group`".</block>
  <block id="217090161a01082dfc5d14e0fb182f04" category="list-text">NetApp e-Series utilizza "`host entry`".</block>
  <block id="a240b24dd20a7186ef47310e58829086" category="list-text">EMC utilizza "`initiator record`" o "`storage group.`"</block>
  <block id="62cc656c82973e8ebe8c1a1926a6d435" category="list-text">NetApp utilizza "`igroup.`"</block>
  <block id="425d84ebe29c9da22fd1d2621c3dc21e" category="paragraph">Indipendentemente dalla nomenclatura, lo scopo di un gruppo iniziatore è quello di identificare gli iniziatori in base alle WWPN che condividono le stesse mappature LUN.</block>
  <block id="3e93c4ba8debcbb0556af1cd7ab1b741" category="summary">I LUN devono soddisfare i seguenti requisiti prima di iniziare una migrazione FLI.</block>
  <block id="e80e48acabbfbfabe9d26f77e6893f2e" category="list-text">FLI richiede almeno una porta FC su ciascun controller e la migrazione DEI LUN direttamente in modalità Initiator.</block>
  <block id="712ab059b692b9bc1b27b9cc4debdd19" category="list-text">Il LUN non deve espandersi o contrarsi.</block>
  <block id="28346dfebd33c0a30bb74655c8205c5e" category="list-text">Il LUN deve essere mappato ad almeno un igroup.</block>
  <block id="e646e16bee8b32e6ea29e30d01970a6c" category="section-title">Limitazioni</block>
  <block id="9f0253275fe68858c0af6b82677674c0" category="list-text">Tutte le migrazioni sono a livello di LUN.</block>
  <block id="627efaeda3a2eeb48c8581eb26bd2021" category="list-text">FLI supporta solo connessioni Fibre Channel (FC).</block>
  <block id="9abb410f41517924252f8ab199b93f86" category="list-text">FLI non supporta direttamente le connessioni iSCSI. Per eseguire la migrazione dei LUN iSCSI mediante FLI, il tipo di LUN deve essere modificato in FC. Al termine della migrazione, il tipo di LUN viene nuovamente modificato in iSCSI.</block>
  <block id="3bbc7678c52bd0801017ddfa4f16d674" category="summary">I servizi professionali di NetApp e dei partner utilizzano una metodologia collaudata per guidare le migrazioni SAN in tutte le fasi principali.</block>
  <block id="3174d5c84d2e904799612ab35441237b" category="doc">Servizi professionali per soluzioni DI migrazione SAN</block>
  <block id="309370af78f0a18542f150a9e1094f53" category="paragraph">La tecnologia NetApp FLI, insieme al software di terze parti per la migrazione dei dati, ha creato competenze nella migrazione dei dati che consentono ai servizi professionali di eseguire con successo progetti DI migrazione DEI dati SAN in tutto il mondo. Utilizzando i servizi professionali di NetApp e dei partner, i clienti liberano risorse interne, riducono al minimo i downtime e i rischi.</block>
  <block id="e5dfd6a0c376fd042680bac52d8b5ea3" category="paragraph">Con ONTAP, una migrazione eseguita da servizi professionali non è più obbligatoria. Tuttavia, NetApp consiglia vivamente un impegno di servizi professionali o di servizi professionali dei partner per definire e pianificare la migrazione, nonché per formare il personale del cliente su come eseguire la migrazione dei dati utilizzando FLI.</block>
  <block id="d14e2b5319e65fca6ba432616eac77a8" category="summary">La fase Discover raccoglie le informazioni sull'ambiente del cliente necessarie per una corretta pianificazione ed esecuzione della migrazione.</block>
  <block id="0cfaebcf4a89b4193b480502a8ca8d20" category="doc">Procedure di raccolta dei dati della fase di rilevamento</block>
  <block id="55876228853abf632dec9346a4f372ec" category="inline-link">documentazione</block>
  <block id="c9b0b0cdb99c109d54409d115823f6ca" category="paragraph">Utilizzare Active IQ OneCollect nella fase di raccolta dei dati. Per informazioni dettagliate, consultare la Active IQ OneCollect<block ref="2f8e9d10eb7fb637d135022d03c2adab" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="e9c44bbfd795a5d63d74c6a77afee70d" category="summary">Le note legali forniscono l'accesso a dichiarazioni di copyright, marchi, brevetti e altro ancora.</block>
  <block id="30d965eef5ba25c6b9998ae38270b43e" category="doc">Note legali</block>
  <block id="6016a2b341113bf496b719905398ecd2" category="section-title">Copyright</block>
  <block id="de6edae22bc37b97b38a15c7f8af62e2" category="paragraph"><block ref="de6edae22bc37b97b38a15c7f8af62e2" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="126a02652da6de02962cf1b654fd6376" category="section-title">Marchi</block>
  <block id="c4ce4761e466527d26b3e3d5ed1006fd" category="paragraph">NETAPP, il logo NETAPP e i marchi elencati nella pagina dei marchi NetApp sono marchi di NetApp, Inc. Altri nomi di società e prodotti potrebbero essere marchi dei rispettivi proprietari.</block>
  <block id="a93bc0a57623c2facaa010825c808507" category="paragraph"><block ref="a93bc0a57623c2facaa010825c808507" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="be89498d2f8a22ce47c02ba9795fe2af" category="section-title">Brevetti</block>
  <block id="d0b19d36be2c5f16e9aef46c8a452d3d" category="paragraph">Un elenco aggiornato dei brevetti di proprietà di NetApp è disponibile all'indirizzo:</block>
  <block id="547ea2e305891e64d8e744949b0aca2c" category="paragraph"><block ref="547ea2e305891e64d8e744949b0aca2c" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="56c34c6410dd45c5cec44149ad0ce037" category="section-title">Direttiva sulla privacy</block>
  <block id="50921fca0d376fca62102a5e608994e2" category="paragraph"><block ref="50921fca0d376fca62102a5e608994e2" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="b4de17ead867a3cf0b9d11e57e562672" category="section-title">Traduzione automatica</block>
  <block id="dd3918c571093dff2b94f7cef5066d01" category="inline-link-macro">netapp.com</block>
  <block id="5db028f960e19ec42098e3252e4fb1e3" category="paragraph">Per informazioni importanti sui contenuti localizzati, visitare il sito Web all'indirizzo <block ref="7e89bb7928e951b6f80ad1dab5c58475" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="3be720072e03679f7ed0f85258130b70" category="summary">Importazione LUN esterna ONTAP</block>
  <block id="dbd3f1a817d137c052ec01ef60940131" category="doc">Documentazione per l'importazione dei LUN esteri di ONTAP</block>
  <block id="9273826bb0d876c78b121ff252c71f0e" category="sidebar">ONTAP documenti FLI</block>
  <block id="88f3f903d8cfd4ec8cf08ee64f86504b" category="sidebar">Migrazione SAN con FLI</block>
  <block id="3b878279a04dc47d60932cb294d96259" category="sidebar">Panoramica</block>
  <block id="8d98bee06f527b9e9c395ead1ae98be3" category="sidebar">Importazione LUN esterna</block>
  <block id="135b308ed83c53f1516b7c754566d1c4" category="sidebar">Prima di iniziare</block>
  <block id="a4d60e73cb9c1bfe95e0f1e874619b10" category="sidebar">Procedure post-migrazione FLI</block>
  <block id="11bfb49706ab1fb0b0c2c70607371003" category="sidebar">Rimozione dello storage di origine e della zona host dallo zoneset</block>
  <block id="faad5f79401b38fa8970d5b9e778ca6a" category="sidebar">Performance di importazione LUN esterna</block>
  <block id="29b512fbc4379581cd2fd8694ca529c4" category="inline-link-macro">Utilizzo di Windows Server 2022 con ONTAP</block>
  <block id="82e292bca3bfc1c57dd6f3dc796412a0" category="paragraph">Le istruzioni dettagliate per gli host Windows sono disponibili nella sezione Multipathing di <block ref="cce832a1ed6f79df8eb06042aeeb6d79" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="9a4c1be88c2720ce2a1f8a5fd2b27a5c" category="sidebar">Flussi di lavoro FLI</block>
  <block id="9661e4f0a38203cee0d0ec82dcba896f" category="sidebar">Workflow offline</block>
  <block id="afec4ed45e968a4fe6c00ed1c1e83691" category="sidebar">Workflow online</block>
  <block id="69caf30083972d4411923d4f0737e140" category="summary">Scopri le nuove funzionalità disponibili in ONTAP 9.17.1 per la migrazione dei dati SAN.</block>
  <block id="418b3d5ad8d61d136fef3a5c58c5591e" category="doc">Novità di ONTAP 9.17.1 per la migrazione dei dati SAN</block>
  <block id="ed49a36c4fd547e5e2ace11bef4f21cf" category="section-title">Piattaforme</block>
  <block id="06933067aafd48425d67bcb01bba5cb6" category="cell">Aggiornamento</block>
  <block id="654a340048b4ef9f891ad3ff86cfe359" category="paragraph">I sistemi ASA R2 sono supportati per la migrazione FLI.</block>
  <block id="76d4d65ac11114e948cdba5790db04c7" category="inline-link-macro">Sistemi ASA R2</block>
  <block id="78f511731820f6cf51be2ac1a22bdfae" category="paragraph">Scopri di più su <block ref="bf5d9e0b88ffc589ea0cce1a42d0e835" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="b10bb6cf89b8f23a9ddd660af44ae8d8" category="image-alt">Flusso di lavoro di migrazione offline FLI</block>
  <block id="5866e37daa3cb1932cdb507e8fa5cd40" category="doc">Eseguire attività post-migrazione offline ONTAP FLI</block>
  <block id="9610434e034671f835e2edf9b1e58f70" category="summary">In una migrazione offline FLI, il sistema client viene portato offline durante la migrazione dei dati dall'array di storage esterno di terze parti al sistema di storage NetApp</block>
  <block id="9c0286b39853f4a114f1ab22b894283f" category="doc">Riepilogo del flusso di lavoro della migrazione offline FLI ONTAP</block>
  <block id="c26e000f4cd991c1262e70807109159f" category="paragraph">La migrazione dei dati tramite Foreign LUN Import (FLI) è un processo che prevede diversi passaggi chiave per garantire il corretto trasferimento dei dati da array di storage di terze parti ai sistemi di storage NetApp . FLI supporta migrazioni offline e online. In una migrazione offline FLI, il sistema client viene portato offline durante la migrazione dei dati dall'array di storage esterno di terze parti al sistema di storage NetApp .</block>
  <block id="54818b05d116eadc7f67517a3a6e4b33" category="inline-link-macro">scoperta</block>
  <block id="3b671c883959a8ef434b85a104c293d4" category="inline-link-macro">analisi</block>
  <block id="98ded198ba3a0a30e7cc64e4a6a93f45" category="inline-link-macro">pianificazione</block>
  <block id="608f90a01cc04eb7e823b5dd58873d33" category="list-text">Dovresti completare il <block ref="34dcf91ed1b0b2a1e956c6d2b97e30f0" category="inline-link-macro-rx"></block> , <block ref="8ddf3347fad2997787e8ebeb2f578201" category="inline-link-macro-rx"></block> , E <block ref="f5e8772ec545f4f5d2ef8d4846b1cdfe" category="inline-link-macro-rx"></block> fasi del processo di migrazione.</block>
  <block id="77b2ee5638aee1e17fca8cd59d7f4e4b" category="inline-link-macro">configura i tuoi adattatori FC per la modalità iniziatore</block>
  <block id="b8205a959f555ff4c2a9ca48a982bbf1" category="list-text">Dovresti <block ref="c1c02f74e5d9a17ee1f5b57e5f3ec730" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="97afe5236aff41dd01bf56ea2bd44453" category="inline-link-macro">suddividi in zone le porte di destinazione dell'array esterno con le porte di avvio dell'archiviazione ONTAP</block>
  <block id="0fc8efe60b015f28206045e0571687d6" category="list-text">Dovresti <block ref="d888c5965d3cd5d3a05533e7ea9c1d1a" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="ba69f61f8c9c029f08261b300cc0ab9c" category="paragraph">Il flusso di lavoro offline FLI include la preparazione degli host e dei LUN esterni per l'importazione, la creazione della relazione di importazione LUN e l'importazione dei dati.</block>
  <block id="06c2cea18679d64399783748fa367bdd" category="inline-image-macro">Uno</block>
  <block id="13a76fe9b7d552adb9f4cdf81438420f" category="inline-link-macro">Prepara il tuo host</block>
  <block id="6f294cdf1ab8f18af24d2ed304537263" category="paragraph-title"><block ref="58f667aaf05f87159670e12bd9bc076b" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block><block ref="6f04fd97aa80a6fe6a0cf0da9c7db310" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="ffbb113e7eb1214f9ebb70241b28ee4c" category="paragraph">Prima di eseguire una migrazione offline FLI, è necessario riavviare gli host e verificare la configurazione multipathing dell'host.</block>
  <block id="aada29daee1d64ed0fe907043855cb7e" category="inline-image-macro">Due</block>
  <block id="9709153c662d8a0e7505160cdf64dec4" category="inline-link-macro">Prepara i tuoi LUN esteri</block>
  <block id="23641a8e210877028b08c81d592cd5f8" category="paragraph-title"><block ref="54f425ce8d89f4ed6b8a546561af5d60" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block><block ref="3b461bb262d2dd49075c54d2ba250c23" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="bd10403fdb2296ee97561f175acbb900" category="paragraph">Nel processo di migrazione offline FLI, è necessario eseguire passaggi manuali dall'array esterno per presentare la LUN di origine esterna al sistema di archiviazione ONTAP ; è quindi necessario eseguire ulteriori passaggi manuali per rilevare la LUN di origine esterna sul sistema di archiviazione ONTAP .</block>
  <block id="ca8a2087e5557e317599344687a57391" category="inline-image-macro">Tre</block>
  <block id="3777850e00dc4533cbceb3347567625d" category="inline-link-macro">Creare la relazione di importazione LUN</block>
  <block id="eb9b5392db80859b24d073a538046db8" category="paragraph-title"><block ref="05b2444faffd66d76e88602ea7dd353f" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block><block ref="085523e47206d9a02652665cf6da23c9" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="a8c56527f99fd0b764ab4d9bd29f51c3" category="paragraph">La creazione della relazione di importazione LUN per le migrazioni offline FLI include l'identificazione delle LUN dell'array di origine come esterne in ONTAP, la creazione e la configurazione del volume di destinazione per contenere le LUN esterne, la creazione delle LUN di destinazione e, infine, la definizione della relazione di importazione.</block>
  <block id="981b8fcee42e1e726a67a2b9a98ea6e9" category="inline-image-macro">Quattro</block>
  <block id="6f5dfd939ff1e715aafd15d7c67cdaa8" category="inline-link-macro">Importare i dati LUN dall'array esterno</block>
  <block id="696a9f47c6eb365cc9625d8bb1b11238" category="paragraph-title"><block ref="beadfa85a2fdca06b91edc1131c603e6" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block><block ref="684c2730f8add2837dc37cde4281853f" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="13968a94131f8a1f1196ac8f7290cfc6" category="paragraph">Utilizzare FLI per importare i dati LUN dall'array esterno.</block>
  <block id="e5d9de39f7ca1ba2637e5640af3ae8aa" category="inline-image-macro">Cinque</block>
  <block id="436493873ac3e18567676ceb509a4136" category="inline-link-macro">Verificare i risultati della migrazione</block>
  <block id="289f99c44eb64ac1057ce3fac3a466b2" category="paragraph-title"><block ref="99e8b2f00e172bfcff96afdce69907bc" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block><block ref="9a95fb8d643ab3762f2b004297129094" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="ae4ab2ed3617bed9f4ee92980343f10f" category="paragraph">Eseguire un confronto blocco per blocco delle LUN di origine e di destinazione per verificare che la migrazione sia completa e accurata.</block>
  <block id="e6fbc0b9673f8c86726688d7607fc8f5" category="inline-image-macro">Sei</block>
  <block id="f33c4ea3fc8d363090b878f7b42872ba" category="inline-link-macro">Rimuovere la relazione di importazione LUN</block>
  <block id="84481f5710ea3bb896c1b5a5be5baea1" category="paragraph-title"><block ref="ef78558f80439832e0f51cc22cee8b8c" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block><block ref="094b2fb8c85dfc2075f7ff71db128426" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="e9ee17725602e73372292c273067dd0b" category="paragraph">Una volta completata la migrazione offline di FLI, la relazione di importazione LUN può essere rimossa in modo sicuro.</block>
  <block id="12e67aac3e7f9227cc35f8f047d7dc74" category="inline-image-macro">Sette</block>
  <block id="34dd00e8cc88cd555bb734d368252f5f" category="inline-link-macro">Eseguire attività post-migrazione</block>
  <block id="5f81996acb9c5b3474850dffe7a0250c" category="paragraph-title"><block ref="36915574c413876eaa75cbd48f69fd00" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block><block ref="c2a517eff6648e50bb89057cecc1d521" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="1f01e9ecdff4b18a10d73ab961408b46" category="paragraph">Esaminare i registri per individuare eventuali errori, verificare la configurazione multipathing dell'host ed eseguire test applicativi per verificare che la migrazione sia stata completata correttamente.</block>
  <block id="e19a9363f80859e1ae191e0af47fbf72" category="image-alt">Flusso di lavoro di migrazione online FlI</block>
  <block id="13bafdcce7ae052bb5696f95ac4a0bf8" category="doc">Eseguire attività post-migrazione online ONTAP FLI</block>
  <block id="f07198e877db552b0cef3bad39379ae5" category="summary">In una migrazione online FLI, il sistema client rimane online durante la migrazione dei dati dall'array di storage esterno di terze parti al sistema di storage NetApp .</block>
  <block id="0ddf66a5f23405989da519f1f8617ec7" category="doc">Riepilogo del flusso di lavoro della migrazione online FLI ONTAP</block>
  <block id="0210f6c570de9671236e087dae59f995" category="paragraph">La migrazione dei dati tramite Foreign LUN Import (FLI) è un processo che prevede diversi passaggi chiave per garantire la corretta migrazione dei dati da array di storage di terze parti ai sistemi di storage NetApp . FLI supporta migrazioni offline e online. In una migrazione online tramite Foreign LUN Import (FLI), il sistema client rimane online durante la migrazione dei dati dall'array di storage esterno di terze parti al sistema di storage NetApp .</block>
  <block id="b4a0cb24fc1c2a28e5b0fd5fa8308158" category="list-title">Prima di iniziare:</block>
  <block id="6aa2f49f4c3c442a88387a0c3c9f03a6" category="list-text">È necessario verificare che la migrazione online sia supportata per il tipo di host in uso e per la configurazione dell'array di archiviazione di destinazione NetApp .</block>
  <block id="783cadcf237c5696bde27f81ced2d660" category="inline-link-macro">Processo di migrazione offline FLI</block>
  <block id="15025f0a32222966dc2446bcb29aad96" category="paragraph">Le migrazioni online non sono supportate dalle configurazioni MetroCluster . Se si verifica un failover del sito durante un'importazione online attiva, i passaggi di scrittura sull'array di origine potrebbero non funzionare, causando un errore di verifica e una potenziale perdita di dati. Se il controller di destinazione NetApp si trova in una configurazione MetroCluster , è necessario utilizzare <block ref="d176a2f0f4344e0c8a054d60fd3ab34d" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="496e6d6cb799156ce5cff696eb331b5d" category="paragraph">Le migrazioni online sono supportate dalle seguenti versioni del sistema operativo host Windows, Linux o ESXi. Per altri sistemi operativi host, è necessario utilizzare <block ref="d176a2f0f4344e0c8a054d60fd3ab34d" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="4c133ef444dafacc5b24672b2d262950" category="list-text">Windows Server 2008 R2 e versioni successive (include il cluster di failover di Windows Server)</block>
  <block id="40f6c03c0f62659da0b5fba05b53ca29" category="list-text">Microsoft Hyper-V Server 2008 e versioni successive</block>
  <block id="ef7a532056bb92714a07ba2e7ffd3b19" category="list-text">VMware ESXi 5.x e versioni successive</block>
  <block id="46d8ed61a841b87f91d1ce1637f44bcd" category="list-text">Red Had Enterprise Linux (RHEL) 5.x e versioni successive</block>
  <block id="e658345103e09303f314be1c3c5101fa" category="list-text">È necessario verificare che il multipathing dell'host sia configurato correttamente e funzioni correttamente. Tutti i percorsi disponibili verso le LUN devono essere attivi.</block>
  <block id="bbe48fb854ea022537208eeeff822f91" category="paragraph-title">Informazioni su questo compito</block>
  <block id="f4166df408c509e1e8efa977941daff4" category="paragraph">Per eseguire una migrazione online FLI, è necessario preparare l'host, creare una relazione di importazione LUN, mappare la LUN esterna al sistema di archiviazione ONTAP , importare i dati dalla LUN esterna, verificare i risultati della migrazione, rimuovere la relazione di importazione LUN e infine eseguire le attività post-migrazione.</block>
  <block id="41a6a6827683b284843f6abc8c9ef518" category="paragraph-title"><block ref="58f667aaf05f87159670e12bd9bc076b" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block><block ref="dc5e42fdb9ab00895fe68d70d6b73201" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="10e81a87f846dcfee701de20f6e03019" category="paragraph">Eseguire tutti i passaggi necessari per la correzione dell'host e riavviare gli host.</block>
  <block id="08dbc584e4d9b7e09a68ad019973d050" category="inline-link-macro">Creare una relazione di importazione LUN</block>
  <block id="314cc8dafdb90bb39e2e659556d0ff94" category="paragraph-title"><block ref="54f425ce8d89f4ed6b8a546561af5d60" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block><block ref="b53b3864f3b78e0a6e52b739dcc6a099" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="097684e53e0b7448f41031d47643872e" category="paragraph">La creazione della relazione di importazione LUN include l'identificazione della LUN esterna da importare dall'array di origine, la creazione di un volume di destinazione contenente la LUN esterna, la creazione della LUN di destinazione sul sistema di archiviazione ONTAP e, infine, la definizione della relazione di importazione.</block>
  <block id="ec18602c63588db79c1617cfda3270ad" category="inline-link-macro">Mappare le LUN esterne sul sistema di archiviazione ONTAP</block>
  <block id="8be2a457edc04b06e98d6f8d47898db9" category="paragraph-title"><block ref="05b2444faffd66d76e88602ea7dd353f" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block><block ref="69d058b332a54a7d8efb366c8c969b6a" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="57c86deac97332d795acb8efd15880e8" category="paragraph">Sull'array esterno, demappare la LUN da migrare e rimapparla sul sistema di storage ONTAP . Questo processo è dirompente.</block>
  <block id="a01d08dabfd421c3693e94a7299a73d3" category="inline-link-macro">Importa dati dai tuoi LUN esteri</block>
  <block id="121422d6f45b8aad004595b11bd04f47" category="paragraph-title"><block ref="beadfa85a2fdca06b91edc1131c603e6" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block><block ref="ef0a436e5bafac20f418c7e95188cc23" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="bf610c145d514582fce8663f0a3abeb9" category="paragraph">Importare i dati dalla LUN di origine dell'array esterno alla LUN di destinazione ONTAP .</block>
  <block id="ca92fe332631fe5b3fa7cc2a1980aacb" category="paragraph-title"><block ref="99e8b2f00e172bfcff96afdce69907bc" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block><block ref="df3b9bb7d0424d2237d4ae96281a9704" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="6879236135ab94bcfafe3da5bba84c42" category="paragraph">Utilizzare FLI per eseguire un confronto blocco per blocco delle LUN di origine e di destinazione per verificare che la migrazione sia completa e accurata</block>
  <block id="094d3bb193018a648a1565d27930dd5c" category="paragraph-title"><block ref="ef78558f80439832e0f51cc22cee8b8c" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block><block ref="8ecb395a80e6a0bd1ed4f0239a31a16f" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="b68b47dcf2bc42b36d209f945728578e" category="paragraph">Una volta completata la migrazione online FLI, la relazione di importazione LUN può essere rimossa in modo sicuro.</block>
  <block id="915a2a4d9003f641b338302a11aa0740" category="paragraph-title"><block ref="36915574c413876eaa75cbd48f69fd00" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block><block ref="bd936607b12e91c9b550a8906167c3af" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="7cc4420d1efa96e0e8b743296e556571" category="paragraph">Esaminare i registri per individuare eventuali errori, verificare la configurazione multipathing dell'host ed eseguire test applicativi per verificare che la migrazione sia stata completata correttamente.</block>
  <block id="e04779adc83d025c50de61d79a8d8ff0" category="inline-link-macro">Configurare gli adattatori FC</block>
  <block id="cebb291af9c80cc73cb406d1a61141eb" category="paragraph">FLI richiede almeno una porta FC fisica su ciascun controller e la migrazione diretta delle LUN in modalità Initiator. Sono preferibili due porte, una per ciascun fabric, ma è possibile utilizzarne anche una singola. Queste porte vengono utilizzate per connettersi all'array sorgente e devono essere suddivise in zone e mascherate per poter visualizzare e montare le LUN sorgente. Se è necessario modificare una porta da target a initiator, consultare <block ref="1d735329ceaa48f044777bd789c7018d" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="6d41b719f583940a087db3a759bdb881" category="image-alt">esempio di un report di analisi dei gap</block>
  <block id="9b0510f7bb03e8656bf4b84e8ff146ab" category="paragraph">Per definire i gruppi di iniziatori, consultare la documentazione dell'array per informazioni su come impostare il mascheramento LUN (igroup/gruppi host/gruppi di archiviazione e così via).</block>
  <block id="e3146253f94c3d4bd12e45c3666bb43e" category="image-alt">flusso di lavoro della fase di scoperta</block>
  <block id="93894c4cde9e82e4ffd7ad717e28d079" category="image-alt">flusso di lavoro del piano di migrazione</block>
  <block id="60f87743c6fb04cdeedc8d826c8f1c89" category="image-alt">flusso di lavoro della fase di verifica della migrazione</block>
  <block id="2519e2e812174bdf590292dc06494ebc" category="image-alt">esempio di cablaggio di archiviazione per tessuti doppi</block>
  <block id="b8a8f26517c2d8c506624ec5e4d949c3" category="doc">Zonizzazione delle porte di destinazione e di avvio per le migrazioni ONTAP FLI</block>
  <block id="a27d0bcd9af0ccb81f8ee2143b9c588d" category="paragraph">La migrazione FLI richiede che le LUN di origine dell'array esterno siano accessibili dallo storage NetApp . Questo si ottiene suddividendo le porte di destinazione dello storage di origine in porte di avvio dello storage di destinazione NetApp .</block>
  <block id="104f8e29a3d4ecc1dceb152b63aa6c64" category="summary">La modalità Initiator viene utilizzata per connettere le porte a unità nastro, librerie nastro o dispositivi di archiviazione di terze parti con Foreign LUN Import (FLI).</block>
  <block id="916e3c08f20c4c0cb79c17a38d912c36" category="doc">Configurare gli adattatori FC per la modalità iniziatore</block>
  <block id="4f45538ab686c37b2e7a6708b7c011c7" category="paragraph">La modalità iniziatore viene utilizzata per connettere le porte a unità nastro, librerie nastro o sistemi di archiviazione di terze parti con importazione di LUN esterne (FLI). È necessario convertire l'adattatore di destinazione FC in modalità iniziatore per utilizzarlo per FLI.</block>
  <block id="b6a53fe2332e603aa14dfb70ca7aeb19" category="list-text">I LIF sull'adattatore devono essere rimossi da tutti i set di porte di cui fanno parte.</block>
  <block id="4d4eef948ecf1b54568d077e1fb7b713" category="list-text">Tutti i LIF di ogni macchina virtuale di archiviazione (SVM) che utilizza la porta fisica da modificare devono essere migrati o distrutti prima di modificare la personalità della porta fisica da destinazione a iniziatore.</block>
  <block id="297ed1cd6470874c602e7a7c1f7a1fd7" category="list-text">Rimuovere tutti i LIF dall'adattatore:</block>
  <block id="d6dcd079ff1ce9b6d59726f3cc7aacb5" category="list-text">Togli l'adattatore offline:</block>
  <block id="af98ea07946dba68c17d3d2a96785140" category="paragraph">Se l'adattatore non si disconnette, è anche possibile rimuovere il cavo dalla porta dell'adattatore appropriata sul sistema.</block>
  <block id="ea1cc3310ef4ae9c09dfc3606e95d261" category="list-text">Cambiare l'adattatore da target a initiator:</block>
  <block id="82ae8f32c970f7e7ea866a96bbe2060f" category="list-text">Riavviare il nodo che ospita l'adattatore modificato.</block>
  <block id="670faa803b23e148bec7a424a670dfbd" category="list-text">Verificare che le porte FC siano configurate nello stato corretto per la configurazione:</block>
  <block id="1acbe818af6cbc53e83ce8e0fecb89ac" category="list-text">Riportare l'adattatore online:</block>
  <block id="58eaebf972358f1cf03d386a4ade1a0f" category="paragraph-title">Cosa succederà ora?</block>
  <block id="152358ebcbde61490a8b7d4c91ef5c99" category="paragraph">Suddividere in zone le porte di destinazione dell'array esterno con le porte di avvio del proprio storage ONTAP .</block>
  <block id="0bc6f00e2a04cb51ed2eea70745b9311" category="summary">Prima di poter migrare una LUN da un array esterno a un archivio ONTAP , è necessario creare una relazione di importazione LUN. Una relazione di importazione LUN è un'associazione persistente tra l'archivio di origine e quello di destinazione ai fini dell'importazione dei dati.</block>
  <block id="2ab27027defc7b0dfcde70aabaea0c69" category="doc">Creare la relazione di importazione LUN per una migrazione offline FLI ONTAP</block>
  <block id="7fa7f3e981d416a0f266e35f99d8fae6" category="paragraph">Prima di poter migrare una LUN da un array esterno a un sistema di storage ONTAP , è necessario creare una relazione di importazione LUN. Una relazione di importazione LUN è un'associazione persistente tra lo storage di origine e quello di destinazione ai fini dell'importazione dei dati. Gli endpoint di origine e di destinazione sono LUN.</block>
  <block id="7b168256a5d513247e39ef8196e8b9cb" category="paragraph">La creazione della relazione di importazione LUN per le migrazioni offline FLI (Foreign LUN Import) include l'identificazione delle LUN dell'array di origine come esterne in ONTAP, la creazione e la configurazione del volume di destinazione per contenere le LUN esterne, la creazione delle LUN di destinazione e, infine, la definizione della relazione di importazione.</block>
  <block id="95a3c451b1e56006687cf9ead77d64e5" category="inline-link-macro">preparare i LUN esteri per la migrazione offline FLI</block>
  <block id="0e81f8cb7e5870b796941d92225e3199" category="paragraph">Dovresti aver completato i passaggi per <block ref="f2a74c30324df3a78f13d3ca5fdc9d35" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="c8abf36d0ce400142a3e666a626b7db5" category="section-title">Passaggio 1: identificare i LUN dell'array sorgente come esterni in ONTAP</block>
  <block id="413dd330c6ee4b53d453bf66ed50acb3" category="paragraph">Prima di iniziare la migrazione offline di FLI, sarà necessario identificare le LUN dell'array di origine come LUN esterne in ONTAP .</block>
  <block id="536bd22e118b1a4f94d4e76576131b9b" category="list-text">Elencare i LUN di origine mappati dall'array esterno; quindi verificare le proprietà e i percorsi del disco.</block>
  <block id="b0d8593710b3e8a8d14336ce4b824cc3" category="paragraph">L'esempio seguente mostra le LUN di origine dell'array Hitachi DF600F.</block>
  <block id="c288c9fdd8643a1c3e10173e33ed037c" category="list-text">Utilizzare il numero di serie per contrassegnare la LUN di origine come esterna in ONTAP:</block>
  <block id="fe0f3d74556ccae03c2b7acce83e1d49" category="paragraph">L'esempio seguente contrassegna le LUN di origine dell'array Hitachi DF600F come esterne.</block>
  <block id="60b745c31344b3bc5f73cc194cd5ad22" category="paragraph">L'esempio seguente mostra le LUN di origine dell'array Hitachi DF600F contrassegnate come esterne.</block>
  <block id="14b0dfddfc5b8030f51c6fffb617c3c7" category="section-title">Passaggio 2: creare e configurare un volume di destinazione</block>
  <block id="5aa9a661345c8cee3ed7264ef3e93155" category="paragraph">Prima di creare la relazione di importazione LUN per una migrazione offline FLI, è necessario creare un volume sul sistema di archiviazione ONTAP che contenga le LUN che verranno importate dall'array esterno.</block>
  <block id="2cd577459cad6744e7019c9292b33538" category="paragraph">A partire da ONTAP 9.17.1, la migrazione dei dati di LUN esterne tramite migrazione offline FLI è supportata con i sistemi ASA r2. I sistemi ASA r2 differiscono dagli altri sistemi ONTAP (ASA, AFF e FAS) nell'implementazione del loro livello di archiviazione. Nei sistemi ASA r2, i volumi vengono creati automaticamente quando viene creata un'unità di archiviazione (LUN o namespace). Pertanto, non è necessario creare un volume prima di creare la relazione di importazione LUN. È possibile saltare questo passaggio se si utilizza un sistema ASA r2.</block>
  <block id="fde1abb5537b55c34521d414267b3f70" category="inline-link-macro">Sistemi ASA r2</block>
  <block id="b533834da0f9efb9e0a6ac490f2c2ac8" category="paragraph">Scopri di più su <block ref="9f40590ca1185cea7261c2a60fc922ea" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="98e9dcffbe0bf95deaf2fceec7e865ab" category="paragraph">L'esempio seguente crea un volume denominato <block ref="71b98aecfb0a3fc6df73567e458c82a4" prefix=" " category="inline-code"></block> sul <block ref="70d2c7701d2837552c0a38c02a326592" prefix=" " category="inline-code"></block> aggregato con una dimensione di 100 GB.</block>
  <block id="90081ca28fa94c52e01e5b2df4745abd" category="list-text">Disabilitare il criterio Snapshot predefinito su ciascun volume.</block>
  <block id="c94e6dbcfb901c08b9a584d3cb004395" category="paragraph">Se sono presenti copie Snapshot predefinite prima della migrazione FLI, il volume necessita di spazio aggiuntivo per archiviare i dati modificati.</block>
  <block id="fc7e99306143cc031bb23815595cc387" category="paragraph">L'esempio seguente disabilita il criterio Snapshot predefinito su <block ref="71b98aecfb0a3fc6df73567e458c82a4" prefix=" " category="inline-code"></block> volume.</block>
  <block id="b9dbbe5562a20a0b18bcd4fbf264ec88" category="paragraph">L'esempio seguente imposta il <block ref="c1acac5c4332e37ec1f281fcbaf0765a" prefix=" " category="inline-code"></block> opzione per <block ref="cfcd208495d565ef66e7dff9f98764da" prefix=" " category="inline-code"></block> e la politica Snapshot per <block ref="334c4a4c42fdb79d7ebc3e73b517e6f8" prefix=" " category="inline-code"></block> per tutti i volumi nella SVM datamig.</block>
  <block id="fc0204a96f768d35cc5dc6d47b397700" category="list-text">Verifica le impostazioni del volume.</block>
  <block id="3c5c596fcda7ebb99aa301535f95903a" category="paragraph">Le impostazioni della politica di riserva fazionale e di snapshot dovrebbero essere <block ref="cfcd208495d565ef66e7dff9f98764da" prefix=" " category="inline-code"></block> E <block ref="334c4a4c42fdb79d7ebc3e73b517e6f8" prefix=" " category="inline-code"></block> , rispettivamente.</block>
  <block id="e163e8edc9ab8a2da1aeadf6a5c94d4c" category="section-title">Passaggio 3: creare i LUN di destinazione e la relazione di importazione LUN</block>
  <block id="e1910275934a603646595f4d66452d75" category="paragraph">Per la migrazione offline di FLI, le LUN di destinazione sul sistema di archiviazione ONTAP devono essere create e mappate a un igroup; quindi devono essere messe offline prima di creare la relazione di importazione LUN.</block>
  <block id="bfd8356e78c5079e98d68c26379236e5" category="paragraph">A partire da ONTAP 9.17.1, la migrazione dei dati di LUN estranee utilizzando la migrazione offline FLI è supportata da <block ref="9f40590ca1185cea7261c2a60fc922ea" category="inline-link-macro-rx"></block>. I sistemi ASA r2 differiscono dagli altri sistemi ONTAP (ASA, AFF e FAS) nell'implementazione del loro livello di archiviazione. ASA creati automaticamente quando viene creata un'unità di archiviazione (LUN o namespace). Ogni volume contiene una sola unità di archiviazione. Pertanto, per i sistemi ASA r2, non è necessario includere il nome del volume nel file <block ref="8853f93d631cadbd0584fb9e36789dfb" prefix=" " category="inline-code"></block> opzione durante la creazione del LUN; dovresti invece includere il percorso dell'unità di archiviazione.</block>
  <block id="d54c0b4f31d7153b6365b774317d5c75" category="list-text">Creare LUN di destinazione.</block>
  <block id="bfd884a0a24ea817ebfe231bcbc3804b" category="paragraph">L'esempio seguente crea LUN su <block ref="1b523fdae68699bfe92c5f6bfc8a0a7d" prefix=" " category="inline-code"></block> SVM con i percorsi specificati e i numeri di serie dei dischi esterni . <block ref="73721187d72b88e53c3fdf1986c5ab0c" prefix=" " category="inline-code"></block> L'opzione specifica il tipo di sistema operativo della LUN.</block>
  <block id="9b4ce7fc8a752604ed12608b03cb5b4d" category="paragraph">IL <block ref="7c192459e62b85875b59970db3d2b9ee" prefix=" " category="inline-code"></block> Il comando rileva la dimensione e l'allineamento della LUN in base all'offset della partizione e crea la LUN di conseguenza con l'opzione foreign-disk. Alcuni I/O appariranno sempre come scritture parziali e quindi disallineati. Esempi di questo tipo di operazioni sono i log del database.</block>
  <block id="6bc46e127accf24effb7b1774abc43c4" category="list-text">Verificare le dimensioni e la LUN di origine delle LUN appena create.</block>
  <block id="b47ca04c9474b41e542da84d1d694d7d" category="paragraph">L'esempio seguente mostra i LUN creati in <block ref="1b523fdae68699bfe92c5f6bfc8a0a7d" prefix=" " category="inline-code"></block> SVM con i relativi percorsi, stati, stato mappato, tipi e dimensioni.</block>
  <block id="4dd187170896203bf16c8afddc9da512" category="list-text">Se si esegue ONTAP 9.15.1 o versione successiva, disabilitare l'allocazione dello spazio per i LUN appena creati.</block>
  <block id="da18d08f349676220a4b6d32af77937a" category="paragraph">L'allocazione dello spazio è abilitata per impostazione predefinita per i LUN appena creati in ONTAP 9.15.1 e versioni successive.</block>
  <block id="27d000a09f018cfc6dd5e169e5ca46a9" category="list-text">Verificare che l'allocazione dello spazio sia disabilitata.</block>
  <block id="8c4e72e795cee4a490c2d6eff560b519" category="list-text">Creare un igroup host del protocollo FCP e aggiungere gli iniziatori host.</block>
  <block id="491e13dcfa7ac9b8491f19cbd3426cb9" category="paragraph">Trova gli WWPN iniziatori nella sezione gruppi di stoccaggio del foglio di lavoro di pianificazione del sopralluogo del sito.</block>
  <block id="fe667bb315e44383058f056f9c5fbe8f" category="paragraph">L'esempio seguente crea igroup per i LUN di destinazione con i tipi di sistema operativo e gli iniziatori specificati.</block>
  <block id="b2ef1a3f9ce9d1f74f1acf2e6d265fa7" category="list-text">Mappare i LUN di destinazione su un igroup.</block>
  <block id="aaa0e1237b8b0dc6ecc6e1d233aaea8b" category="paragraph">Nell'esempio seguente i LUN di destinazione vengono mappati ai rispettivi igroup con i percorsi e gli ID LUN specificati.</block>
  <block id="f106121dd8a70e33471a2e671d5c9ba4" category="paragraph">L'esempio seguente mette offline i LUN di destinazione in <block ref="1b523fdae68699bfe92c5f6bfc8a0a7d" prefix=" " category="inline-code"></block> SVM.</block>
  <block id="06810cc852981796e48ee46c1a7fa51a" category="list-text">Creare la relazione di importazione LUN tra i LUN di destinazione e di origine.</block>
  <block id="6424b245ec682cd35fd35d1f48f69794" category="paragraph">L'esempio seguente crea la relazione di importazione LUN per i LUN di destinazione in <block ref="1b523fdae68699bfe92c5f6bfc8a0a7d" prefix=" " category="inline-code"></block> SVM con i rispettivi percorsi e numeri di serie dei dischi esterni.</block>
  <block id="9c8ae6d98d6bedb33c34563e7c2e9e65" category="list-text">Verificare che la relazione di importazione LUN sia stata creata.</block>
  <block id="6e2708659ab6e635be9ac7cc70d49e31" category="paragraph">L'esempio seguente mostra la relazione di importazione LUN creata per i LUN di destinazione in <block ref="1b523fdae68699bfe92c5f6bfc8a0a7d" prefix=" " category="inline-code"></block> SVM con i rispettivi dischi e percorsi esterni.</block>
  <block id="16aa8cf24ba6f4464e35887d7f0f6b38" category="inline-link-macro">Importare i dati dalle LUN esterne alle LUN ONTAP</block>
  <block id="54e565bb91cb71fb43c1049dbf76f128" category="paragraph"><block ref="56591cf7192e5388b325b8e69e757839" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="30f60d67f457bb040dffde52197a54da" category="list-title">Informazioni correlate</block>
  <block id="a2e697ac04dd555be360501670fbf18f" category="inline-link">Scopri di più sull'I/O non allineato</block>
  <block id="cb61fe942806068c6d1b2482a8beba99" category="list-text"><block ref="65ea43fe57d37a9a3d85fe1ef14c0129" category="inline-link-rx"></block> .</block>
  <block id="96b33f4b16ea10a16e30c8fae2848b4d" category="inline-link">Scopri di più sull'abilitazione dell'allocazione dello spazio per i protocolli SAN</block>
  <block id="666f892489ccf6b0a630b5055d3be185" category="list-text"><block ref="dfda4fa3e44e7655dde5e2004e107921" category="inline-link-rx"></block> .</block>
  <block id="0993dc2e0670c46c255b72cff1255320" category="doc">Creare la relazione di importazione LUN per una migrazione online FLI ONTAP</block>
  <block id="cc46bd2023eb0c869b9d3a53a1728b8c" category="paragraph">Prima di poter migrare una LUN da un array esterno allo storage ONTAP , è necessario creare una relazione di importazione LUN. Una relazione di importazione LUN è un'associazione persistente tra lo storage di origine e quello di destinazione ai fini dell'importazione dei dati. Gli endpoint di origine e di destinazione sono LUN.</block>
  <block id="d86a62d2b262ea261b5bdde368754550" category="paragraph">La creazione della relazione di importazione LUN per le migrazioni online FLI (Foreign LUN Import) include l'identificazione della LUN esterna da importare dall'array di origine, la creazione e la configurazione di un volume di destinazione che contenga la LUN esterna, la creazione della LUN di destinazione e infine la definizione della relazione di importazione.</block>
  <block id="9b556f6bb631ec84a9c87cff6dd8561c" category="section-title">Passaggio 1: identificare la LUN dell'array sorgente come LUN esterna in ONTAP</block>
  <block id="da60a9afd8ccd52abfacb568c8cace72" category="paragraph">Prima di iniziare la migrazione online di FLI, sarà necessario identificare la LUN dell'array di origine come LUN esterna.</block>
  <block id="350a6577777c90fdd007168fc3c4c31c" category="list-text">In ONTAP, modificare il livello di privilegio in avanzato.</block>
  <block id="037d7cc099f6ccde12147eb7747bdcff" category="paragraph">L'esempio seguente mostra la scoperta di un array DGC LUNZ.</block>
  <block id="c075eeec6d2e43d2141c55863e51f785" category="paragraph">L'esempio seguente mostra i dettagli dell'array DGC LUNZ.</block>
  <block id="676aaf2c86a3d82172164be62356a489" category="paragraph">L'esempio seguente mostra l'array DGC LUNZ rilevato tramite tutte le porte di avvio.</block>
  <block id="d1b2f56df437dae495346e5734819489" category="list-text">Elencare le LUN mappate dall'archiviazione di origine; quindi verificare le proprietà e i percorsi del disco.</block>
  <block id="7ea792c1a5f9af2eee4a44a334cc9ae2" category="paragraph">L'esempio seguente mostra le LUN mappate dall'archiviazione di origine.</block>
  <block id="2205dafb991f3eba976b6203133120f8" category="paragraph">L'esempio seguente mostra la LUN di origine.</block>
  <block id="e59b34538f8f24958ddcc93460f80f5d" category="paragraph">L'esempio seguente mostra il comando per contrassegnare la LUN di origine come esterna.</block>
  <block id="f6a5473331f2daf7831d6672068d5574" category="paragraph">L'esempio seguente mostra la LUN di origine contrassegnata come esterna.</block>
  <block id="00ad52ebf93c65dc61f71015722c9c3c" category="list-text">Elencare tutti i LUN esteri e i relativi numeri di serie.</block>
  <block id="faa638e01a027f3e33ce873fec967f8a" category="paragraph">I numeri di serie vengono utilizzati nei comandi di importazione FLI LUN.</block>
  <block id="6f6829770b4585c77f91df7632cfa37b" category="paragraph">L'esempio seguente mostra la LUN esterna e il suo numero di serie.</block>
  <block id="501a07ad7efd92d4ab6857db010311d9" category="paragraph">Prima di creare la relazione di importazione LUN per una migrazione online FLI, è necessario creare un volume sul sistema di archiviazione ONTAP che contenga la LUN che verrà importata dall'array esterno.</block>
  <block id="36c24dd9dc232796178e694a76c5bb02" category="paragraph">Scopri di più su <block ref="9f40590ca1185cea7261c2a60fc922ea" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="a08233060f61816c66576ecb8a6b108d" category="list-text">Verificare che il volume sia stato creato.</block>
  <block id="c9d18f8008099eef7df9f27c2445e7e7" category="paragraph">L'esempio seguente mostra il volume *fli_vol* creato nella SVM *fli*.</block>
  <block id="04203f877ce7e592d9d5de814d92d02b" category="list-text">Verificare le impostazioni del volume.</block>
  <block id="83235d0637914f9f18c5842d764fa93f" category="paragraph">L'esempio seguente mostra l'impostazione *riserva frazionaria* su <block ref="cfcd208495d565ef66e7dff9f98764da" prefix=" " category="inline-code"></block> e *snapshot-policy* impostato su <block ref="334c4a4c42fdb79d7ebc3e73b517e6f8" prefix=" " category="inline-code"></block> per il volume *fli_vol* nella SVM *fli*.</block>
  <block id="b1b47e0b1faf8a580e60044eb5c19a29" category="section-title">Passaggio 3: creare la LUN di destinazione e la relazione di importazione LUN</block>
  <block id="54f6c1b9a33d71b4f7863d2d6fb2425a" category="paragraph">Per preparare l'importazione della LUN esterna, creare la LUN di destinazione e l'igroup, mappare la LUN all'igroup e creare la relazione di importazione della LUN.</block>
  <block id="896af4cf8b9d5ecd09e5f1f65b5b49ce" category="list-text">Creare la LUN di destinazione.</block>
  <block id="bfc4036582fc51b5c3fe84c2dc41c306" category="list-text">Verificare che sia stato creato il nuovo LUN.</block>
  <block id="cf820e2d4daf580dfea32ae3f8c032d4" category="paragraph">L'esempio seguente mostra il nuovo LUN creato nella SVM *fli*.</block>
  <block id="cae85a053d2f99dde39bc59d3d6a205d" category="list-text">Verificare che l'host possa accedere a tutti i percorsi verso il nuovo igroup.</block>
  <block id="d10396b24bb2a32abfeebff582c6a802" category="paragraph">L'esempio seguente mostra l'igroup *FLI* nella SVM *fli* con due iniziatori connessi.</block>
  <block id="ea04ea060e8f7761372e7b388f173d86" category="paragraph">L'esempio seguente mostra il comando per portare offline il nuovo LUN nella SVM *fli*.</block>
  <block id="12e4fd35797788596367a36dba6ef090" category="inline-link-macro">Mappare la LUN di origine sulla LUN di destinazione ONTAP</block>
  <block id="a251eaafbb6c9a70aedbcf74de4a8d81" category="paragraph"><block ref="173f29ecc4b03cb8030c18dead71d0a4" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="858e81d76fddbf61df78b439ed943049" category="paragraph"><block ref="0d8d7b10bd9cb415e98f35f02d872ed4" category="inline-link-rx"></block> .</block>
  <block id="d64519e4b3b646c46a8661566318cb5b" category="doc">Mappare la LUN di origine sull'array ONTAP per una migrazione online FLI</block>
  <block id="c4a6c5388c3f1307dd474cee06ecc459" category="paragraph">Per importare dati da una LUN di un array esterno, è necessario prima rimuovere la mappatura della LUN sull'array esterno e riassegnarla al sistema di storage ONTAP . I comandi per rimuovere la mappatura di una LUN su un array esterno variano a seconda del fornitore dell'array. È necessario seguire i passaggi forniti per la procedura generale e consultare la documentazione dell'array esterno per i comandi specifici.</block>
  <block id="7411225492e02d1310145a81baacd0db" category="paragraph">La rimozione dell'host (iniziatore) da un igroup influisce su tutte le LUN mappate a quell'igroup. Per evitare interruzioni ad altre LUN sull'array esterno, la LUN che si sta migrando deve essere l'unica LUN mappata al suo igroup. Se sono presenti altre LUN che condividono l'igroup, è necessario rimapparle a un igroup diverso oppure creare un nuovo igroup specifico per la LUN da migrare. Consultare la documentazione del fornitore per i comandi appropriati.</block>
  <block id="483dadf6fd428be4ea01ab3990920f46" category="list-text">Se i LUN che vengono importati sono per un host ESXi, rivedere e seguire le istruzioni per <block ref="3fde5969682824a0abc875456e73e44e" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="8eea62084ca7e541d918e823422bd82e" category="paragraph-title">Risultato</block>
  <block id="35ff7f552b871d7fdd49c2088cd168e9" category="paragraph">La parte dirompente di questa migrazione è completa, a meno che non vi siano attività di ripristino dell'host in sospeso (identificate durante le fasi di analisi e pianificazione) che risultano dirompenti.</block>
  <block id="6b61dfebc11beae78522278812965ed5" category="paragraph"><block ref="ef0a436e5bafac20f418c7e95188cc23" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="05f59eb71c4906f53fe4417635febda8" category="summary">Nel processo di migrazione offline FLI, è necessario presentare la LUN di origine esterna allo storage ONTAP ; quindi è necessario rilevare la LUN di origine esterna sullo storage ONTAP .</block>
  <block id="6932408615b180800a977f0e7ed71cc9" category="doc">Preparare le LUN dell'array di archiviazione esterno per una migrazione offline di ONTAP FLI</block>
  <block id="0a702a543864c95b2dbb65d51b70226c" category="paragraph">In una migrazione offline di importazione FLI (Foreign LUN Import), è necessario eseguire manualmente i passaggi dal proprio array di storage esterno per presentare il LUN di origine esterno al sistema di storage ONTAP ; quindi è necessario eseguire i passaggi dal sistema di storage ONTAP per rilevare il LUN esterno.</block>
  <block id="c665016d57be0cb6517e327edb51bc67" category="section-title">Fase 1: presentare le LUN di origine dell'array esterno allo storage ONTAP</block>
  <block id="693b1583274a67ba3016480d7129fc78" category="paragraph">Prima di poter iniziare a importare dati da una LUN di un array di storage esterno utilizzando una migrazione offline FLI, è necessario presentare le LUN di origine sull'array di storage esterno al sistema di storage ONTAP .</block>
  <block id="e76a45ef34369b3d90f44effd201579d" category="list-text">Selezionare le LUN host che devono essere migrate dalle LUN logiche disponibili.</block>
  <block id="e5393f69964892429b64d3d1d338347a" category="inline-link-macro">Foglio di lavoro per il rilievo e la pianificazione del sito</block>
  <block id="afde35e0cdbd3ed3f8dd11c937027ac3" category="paragraph">Utilizzare i nomi LUN per ciascun host menzionato nella sezione LUN di origine del <block ref="3e7b13f8c27a4162db7405113e1fdabe" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="df7cbb7e90f5eb4d44a41ded75580613" category="section-title">Passaggio 2: rilevare le LUN di origine dell'array esterno in ONTAP</block>
  <block id="bbc96ca171c7321a2f2faf0d3f35482d" category="paragraph">Dopo aver presentato i LUN sorgente dell'array esterno al sistema di archiviazione ONTAP , è necessario che i LUN siano rilevati in ONTAP prima di poter creare la relazione di importazione LUN.</block>
  <block id="dcde9eb8b72b611c50de8e3dc7d0f354" category="list-text">Verificare i LUN di origine e il mapping dall'archiviazione di origine a quella di destinazione.</block>
  <block id="e22d9b1d726a7b2f893bebfff179f60e" category="list-text">Accedere al sistema di archiviazione ONTAP tramite SSH utilizzando l'utente amministratore.</block>
  <block id="9dc86985308af04bd4fd794bac96a024" category="list-text">Cambia la modalità in avanzata.</block>
  <block id="92c935fd4460054f7fccdffcff362cde" category="list-text">Rileva l'array sorgente su ONTAP. Attendi qualche minuto e riprova a rilevare l'array sorgente.</block>
  <block id="8ec426fc914e0461f797a5ade56e8bd9" category="paragraph">L'esempio seguente mostra la scoperta di un array Hitachi DF600F.</block>
  <block id="ea20aa46ab24a8afc2c299588cd3f4a2" category="paragraph">L'esempio seguente mostra l'array Hitachi DF600F rilevato tramite tutte le porte di avvio.</block>
  <block id="e9e3e5712df1354645ca953ad8d504bf" category="paragraph"><block ref="085523e47206d9a02652665cf6da23c9" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="3e8a07db53d0039425b8fba1d0fc7677" category="summary">Prima di iniziare una migrazione offline di FLI, è necessario eseguire tutti i passaggi necessari per la correzione dell'host; quindi è necessario riavviare gli host e verificare che il multipathing dell'host sia configurato correttamente.</block>
  <block id="f601f077ada758b95a2de5e9c7a27aa8" category="doc">Preparare gli host per la migrazione offline ONTAP FLI</block>
  <block id="1a9fd97a2ad3345e26b86580e12f42b9" category="paragraph">Prima di iniziare una migrazione offline con importazione di LUN esterne (FLI), è necessario eseguire tutti i passaggi identificati nella fase di analisi come necessari per la correzione dell'host, come l'installazione di kit di collegamento host o DSM. È inoltre necessario riavviare gli host e verificare che il multipathing host sia configurato correttamente.</block>
  <block id="87e8b4365203203b34365d1c28e8a376" category="inline-link-macro">fase di analisi</block>
  <block id="41fbaaf264004e2dd6fac98856fd1f0c" category="list-text">Eseguire tutti i passaggi di ripristino dell'host necessari identificati nel <block ref="c8c34cd4825b0b32fe4f592845e72579" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="3b96b8ba9a983b530f8ec2452b440c7b" category="list-text">Verificare la configurazione multipathing dell'host.</block>
  <block id="d6c1c7f323728d4ee7b2a28be79bbbd1" category="list-text">Per gli host Windows: vedere <block ref="84ab7508f8719b602a5cd998757efe8e" category="inline-link-macro-rx"></block> per i passaggi necessari a verificare la configurazione multipath.</block>
  <block id="228d92d2642970adddef6e21f9965bfa" category="list-text">Per gli host Linux: eseguire il comando <block ref="69ceccb1aea0d97021dd55c8b13a4b8e" prefix=" " category="inline-code"></block> comando e controlla l'output. Tutti i percorsi dovrebbero essere visualizzati come attivi e pronti.</block>
  <block id="dc9a05616f70f63d9b65ed6a5f4e1125" category="example-title">Esempio di output del comando multipath-ll</block>
  <block id="3a01a2d4f1e0fa7d5e5096185a40ba2b" category="paragraph">mpath2 (360060e801046b96004f2bf4600000012) dm-6 HITACHI,DF600F</block>
  <block id="47db0160be743755ac2f712e8ed93752" category="paragraph">\_ round-robin 0 [prio=1][attivo] \_ 0:0:1:2 sdg 8:96 [attivo][pronto] \_ 1:0:1:2 sdo 8:224 [attivo][pronto] \_ round-robin 0 [prio=0][abilitato] \_ 0:0:0:2 sdc 8:32 [attivo][pronto] \_ 1:0:0:2 sdk 8:160 [attivo][pronto] mpath1 (360060e801046b96004f2bf4600000011) dm-5 HITACHI,DF600F</block>
  <block id="d7138b7494b82daad9751996b1d23d1e" category="paragraph">\_ round-robin 0 [prio=1][attivo] \_ 0:0:0:1 sdb 8:16 [attivo][pronto] \_ 1:0:0:1 sdj 8:144 [attivo][pronto] \_ round-robin 0 [prio=0][abilitato] \_ 0:0:1:1 sdf 8:80 [attivo][pronto] \_ 1:0:1:1 sdn 8:208 [attivo][pronto] mpath0 (360060e801046b96004f2bf4600000010) dm-0 HITACHI,DF600F</block>
  <block id="ea824d2777de7815b95812c467efb75b" category="paragraph">\_ round-robin 0 [prio=1][attivo] \_ 0:0:1:0 sde 8:64 [attivo][pronto] \_ 1:0:1:0 sdm 8:192 [attivo][pronto] \_ round-robin 0 [prio=0][abilitato] \_ 0:0:0:0 sda 8:0 [attivo][pronto] \_ 1:0:0:0 sdi 8:128 [attivo][pronto] mpath3 (360060e801046b96004f2bf4600000013) dm-7 HITACHI,DF600F</block>
  <block id="dc50ff3641076d5104f9fe3a211a2bad" category="paragraph">\_ round-robin 0 [prio=1][attivo] \_ 0:0:0:3 sdd 8:48 [attivo][pronto] \_ 1:0:0:3 sdl 8:176 [attivo][pronto] \_ round-robin 0 [prio=0][abilitato] \_ 0:0:1:3 sdh 8:112 [attivo][pronto] \_ 1:0:1:3 sdp 8:240 [attivo][pronto] [root@dm-rx200s6-22 ~]#</block>
  <block id="bde069c55679c6dcc0ab67d5d7eebeb9" category="paragraph">Come parte del processo di importazione FLI (Foreign LUN Import), è necessario verificare che multipath sia configurato e funzioni correttamente sugli host ESXi.</block>
  <block id="fdf8464478d8fe236aac5b2d594eefe2" category="list-text">Correre <block ref="981ec21879e0a01e3fc45af085cc6888" prefix=" " category="inline-code"></block> per ottenere informazioni multipath.</block>
  <block id="05bbfdeeb62f8dc4ff8cac1c6478a0e9" category="inline-link-macro">Preparare le LUN dell'array di archiviazione esterno per la migrazione offline FLI</block>
  <block id="9dba2f25b5c94d718bf9b3f9b0320d0b" category="paragraph"><block ref="448644ceb01e25e66d67a4d7051c8f46" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="5838bddb42f739ca21db68e9121b4e6e" category="doc">Preparare gli host per la migrazione online ONTAP FLI</block>
  <block id="8976e93062b210e5c0fdc8d648b32cf0" category="paragraph">Prima di iniziare una migrazione online con importazione di LUN esterne (FLI), è necessario eseguire tutti i passaggi identificati nella fase di analisi necessari per la correzione dell'host, come l'installazione di kit di collegamento host o DSM. Dopo aver eseguito tutti i passaggi di correzione necessari, si consiglia di riavviare gli host.</block>
  <block id="b0d0d0ea34d9f46098d7924b60fc0508" category="paragraph">Per precauzione, crea una copia Snapshot dei dati del tuo host per facilitare un ripristino se necessario in seguito.</block>
  <block id="7f7deee22f95d78e578cd84f2142131c" category="list-text">Eseguire tutti i passaggi necessari per la correzione dell'host.</block>
  <block id="b5730439fbe6b3324ebeced00b7adc62" category="paragraph"><block ref="619ce8c63d8c128306d2ae05da685736" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="af3182c87d2be8d3150cbb4afff88df4" category="doc">Rimuovere la relazione di importazione LUN dopo una migrazione offline FLI ONTAP</block>
  <block id="e6aeb3b626481a3da289ef691041a3aa" category="paragraph">Una volta completata la migrazione offline dell'importazione della LUN esterna (FLI), la relazione di importazione della LUN può essere rimossa in sicurezza. L'host ora accede al nuovo array NetApp per tutti gli I/O sulla nuova LUN ONTAP e la LUN di origine non è più in uso, quindi la relazione di importazione non è più necessaria.</block>
  <block id="5fe94d73b75a6def3a9ecf131093a7be" category="paragraph">A partire da ONTAP 9.17.1, la migrazione dei dati di LUN estranee utilizzando la migrazione offline FLI è supportata da <block ref="9f40590ca1185cea7261c2a60fc922ea" category="inline-link-macro-rx"></block>. I sistemi ASA r2 differiscono dagli altri sistemi ONTAP (ASA, AFF e FAS) nell'implementazione del loro livello di archiviazione. ASA creati automaticamente quando viene creata un'unità di archiviazione (LUN o namespace). Ogni volume contiene una sola unità di archiviazione. Pertanto, per i sistemi ASA r2, non è necessario includere il nome del volume nel file <block ref="8853f93d631cadbd0584fb9e36789dfb" prefix=" " category="inline-code"></block> opzione durante la creazione del LUN; dovresti invece includere il percorso dell'unità di archiviazione.</block>
  <block id="d5e1d2a965089d86d6fdbcb3f74b4b58" category="list-text">Eliminare la relazione di importazione per rimuovere i processi di importazione dei dati.</block>
  <block id="58a740e848242dc28dbca9bf2265503b" category="paragraph">Questo esempio mostra il comando per eliminare la relazione di importazione per i LUN denominati *bootlun*, *fdrive* e *gdrive* nel volume *winvol* e nella SVM *datamig*.</block>
  <block id="1b8764772a7a092889b740c6d73bb313" category="list-text">Verificare che i processi di importazione siano stati eliminati.</block>
  <block id="d1339460594d8a94000b89c6e72dd8df" category="paragraph">Questo esempio mostra il comando per verificare che i processi di importazione siano stati eliminati per l'SVM *datamig*.</block>
  <block id="b9fb178590cedb5c9f204f1017680845" category="paragraph">Questo esempio mostra il comando per contrassegnare l'attributo LUN esterno su <block ref="68934a3e9455fa72420237eb05902327" prefix=" " category="inline-code"></block> per le LUN denominate *bootlun*, *fdrive* e *gdrive* nel volume *winvol* e nella SVM *datamig*.</block>
  <block id="a857f0def0a0d9279c1e8e7e76f6c1f3" category="list-text">Verificare che i LUN esterni siano contrassegnati come <block ref="68934a3e9455fa72420237eb05902327" prefix=" " category="inline-code"></block> .</block>
  <block id="aacf30d1c86841937f16c9629d88cba1" category="paragraph">Questo esempio mostra il comando per verificare che i LUN esterni siano contrassegnati come <block ref="68934a3e9455fa72420237eb05902327" prefix=" " category="inline-code"></block> sulla matrice *HITACHI_DF600F_1*.</block>
  <block id="68b0e92edd5030cf416742d31db299ee" category="list-text">Portare online i LUN di destinazione.</block>
  <block id="2c77327e9581d3f916e0941a225948ce" category="paragraph">Questo esempio mostra il comando per portare online le LUN di destinazione per le LUN denominate *bootlun*, *fdrive* e *gdrive* nel volume *winvol* e nella SVM *datamig*.</block>
  <block id="19d2e3e4f659da7521518b8656602c04" category="paragraph">Questo esempio mostra il comando per verificare che i LUN siano online per l'SVM *datamig*.</block>
  <block id="c1c010aa8582429982f54d1b514e094e" category="list-text">Facoltativamente, visualizza il registro eventi per verificare i risultati della migrazione.</block>
  <block id="2a6960ae1aeee52871e99047dca18f7d" category="paragraph">Questo esempio mostra un output di esempio del comando per visualizzare il registro eventi per i risultati della migrazione FLI.</block>
  <block id="86b69aec947723c0eee53909a3ae8f74" category="inline-link-macro">Eseguire attività post-migrazione per una migrazione offline FLI</block>
  <block id="462a2772545b3175e31df8335d823a7e" category="paragraph"><block ref="0de1a1c6c42e5bfcde604527eed8f220" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="baa8ecf38b7008f9bd8c9d83ea20b469" category="doc">Rimuovere la relazione di importazione LUN dopo una migrazione online FLI ONTAP</block>
  <block id="51aa26d78f36a3c88206273ff696cec7" category="paragraph">Una volta completata la migrazione online dell'importazione FLI (Foreign LUN Import), la relazione di importazione LUN può essere rimossa in modo sicuro. L'host ora accede al nuovo array NetApp per tutti gli I/O sulla nuova LUN ONTAP e la LUN di origine non è più in uso.</block>
  <block id="ed8fe490521d1e63a454325d2348367a" category="list-text">Verificare che la relazione di importazione sia stata eliminata.</block>
  <block id="77b896bc5c5e5f619047baf8dd400ca6" category="paragraph"><block ref="bd936607b12e91c9b550a8906167c3af" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="355451298fb1bc66489346ee2ba20743" category="summary">Dopo aver creato la relazione di importazione LUN tra i LUN di origine e di destinazione per una migrazione offline FLI, è possibile importare i dati dall'array esterno al sistema di archiviazione ONTAP .</block>
  <block id="1875eb1e1a6ce70c6182a071873eb54b" category="doc">Importa dati da un array esterno utilizzando la migrazione offline ONTAP FLI</block>
  <block id="1ce201eaf0b169f6aab8b96c54a0d340" category="paragraph">A partire da ONTAP 9.17.1, la migrazione dei dati di LUN esterne tramite migrazione offline FLI è supportata con i sistemi ASA r2. I sistemi ASA r2 differiscono dagli altri sistemi ONTAP (ASA, AFF e FAS) nell'implementazione del loro livello di archiviazione. Nei sistemi ASA r2, i volumi vengono creati automaticamente quando viene creata un'unità di archiviazione (LUN o namespace). Ogni volume contiene una sola unità di archiviazione. Pertanto, per i sistemi ASA r2, non è necessario includere il nome del volume nel file <block ref="8853f93d631cadbd0584fb9e36789dfb" prefix=" " category="inline-code"></block> opzione durante la creazione del LUN; dovresti invece includere il percorso dell'unità di archiviazione.</block>
  <block id="e08023cdb4d8501417d384ce42bdb526" category="list-text">Avviare l'importazione dei dati dai LUN esterni ai LUN ONTAP .</block>
  <block id="0d8cae7f9f61374730de794a5aac773f" category="paragraph">Questo esempio mostra il comando per avviare l'importazione dei dati per le LUN denominate *bootlun*, *fdrive* e *gdrive* nel volume *winvol* e nella SVM *datamig*.</block>
  <block id="0421281ad3630a6f68f9fa132620f1dc" category="list-text">Monitorare l'avanzamento dell'importazione.</block>
  <block id="5f744f6c099cb0a050bdc4eae49bd2b5" category="paragraph">Puoi confrontare i progressi che stai osservando qui con le stime delle prestazioni di migrazione che hai elaborato dopo aver eseguito le migrazioni di prova.</block>
  <block id="9efd63dca0abef55515667c250d2b0f7" category="paragraph">Questo esempio mostra il comando per monitorare l'avanzamento dell'importazione per l'SVM *datamig*.</block>
  <block id="46b3c36842a76fc19d10f9443193ff40" category="list-text">Verificare che l'importazione dei dati sia stata completata correttamente.</block>
  <block id="2bfedca5474e7309ea23c83006221f6b" category="paragraph">Questo esempio mostra il comando per verificare lo stato dell'importazione per l'SVM *datamig*.</block>
  <block id="7159a1b3101b0959db2bf47bfa73f5f3" category="paragraph">Lo *stato operativo* viene visualizzato come *completato* quando il processo di importazione viene completato con successo.</block>
  <block id="7bc6cf1d5ea27d01c2dba21727c2a677" category="paragraph"><block ref="9a95fb8d643ab3762f2b004297129094" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="7bd91c22127e38a6b6f74402036b0fc6" category="doc">Verifica i risultati della migrazione offline ONTAP FLI</block>
  <block id="bdb5c28ad9c2c228128a0f910bb10d26" category="paragraph">Dopo la migrazione di una LUN dall'array esterno al sistema di storage ONTAP , FLI può eseguire un confronto blocco per blocco delle LUN di origine e di destinazione per verificare che la migrazione sia completa e accurata. La verifica della migrazione richiede all'incirca lo stesso tempo (o leggermente superiore) della migrazione stessa.</block>
  <block id="b4036baa8b9b8834ee76f41af0be269a" category="paragraph">La verifica della migrazione non è obbligatoria, ma è altamente consigliata.</block>
  <block id="1dd92a161b6bbe48e6f377be66ae30a7" category="list-text">Avviare la verifica della migrazione LUN.</block>
  <block id="67a72eaf64c08198d8c103d87ca29779" category="paragraph">Questo esempio mostra il comando per avviare la verifica della migrazione LUN per le LUN denominate *bootlun*, *fdrive* e *gdrive* nel volume *winvol* e nella SVM *datamig*.</block>
  <block id="f3de152b8212891eed3d9bb772c2bf6e" category="list-text">Monitorare lo stato della verifica.</block>
  <block id="54b8104ac6da0e24b865fd41e8d424f1" category="paragraph">Questo esempio mostra il comando per monitorare lo stato di verifica per l'SVM *datamig*.</block>
  <block id="94b95e66c875d883d9a1711392229338" category="paragraph">È possibile eseguire lo stesso comando per monitorare l'avanzamento della verifica. *operational-state* visualizza lo stato *completed* quando il processo di verifica è stato completato con successo.</block>
  <block id="0d83832e320e8fd7d068ef7aad825279" category="list-text">Interrompere la verifica LUN.</block>
  <block id="fd6d6a5c9fa3e3d20b8818dc1226bb8a" category="paragraph">Questo esempio mostra il comando per interrompere la verifica LUN per l'SVM *datamig*.</block>
  <block id="4e353e77e87cbe4ec7472e6d01e6ba81" category="paragraph">La verifica dell'importazione LUN deve essere interrotta esplicitamente prima di riportare online la LUN. In caso contrario, <block ref="23225408559d8aff3667f7cc3ca34adc" prefix=" " category="inline-code"></block> Il comando fallisce. Questo passaggio deve essere eseguito manualmente anche se lo stato indica che la verifica è completata.</block>
  <block id="f04db8b0b6c9a9a3c79ed9e753fd520e" category="paragraph"><block ref="094b2fb8c85dfc2075f7ff71db128426" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="5492530e08eb7114998b59bf9818524a" category="summary">Dopo aver stabilito la relazione di importazione LUN e aver trasferito l'host dall'array esterno all'array ONTAP , è possibile importare i dati dal LUN di origine esterno al LUN di destinazione ONTAP .</block>
  <block id="0eec82420f4378e3f6fd41c5e3e9e21e" category="doc">Importare dati da un array esterno utilizzando la migrazione online ONTAP FLI</block>
  <block id="7d8bee5c182a62cf83c4c01f51c5e7b3" category="paragraph">Dopo aver stabilito la relazione di importazione LUN e aver spostato la connessione host dall'array esterno all'array ONTAP , è possibile importare i dati dal LUN di origine esterno al LUN di destinazione ONTAP .</block>
  <block id="3c84f1de018751821bb0b4202f14bf0a" category="list-text">Imposta il livello di privilegio su avanzato.</block>
  <block id="ac0d826e0cacb0cd87b5171a4243c7ef" category="paragraph"><block ref="df3b9bb7d0424d2237d4ae96281a9704" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="2570d363eb16d22db684c584ca6ae66d" category="doc">Verifica i risultati della migrazione online ONTAP FLI</block>
  <block id="c926b1ec88f5052eee3ffc5ebcb7b331" category="paragraph">Dopo la migrazione della LUN dall'array esterno all'array ONTAP , Foreign LUN Import (FLI) può eseguire un confronto blocco per blocco delle LUN di origine e di destinazione per verificare che la migrazione sia completa e accurata. La verifica della migrazione richiede all'incirca lo stesso tempo (o leggermente superiore) della migrazione stessa.</block>
  <block id="dbd4f77b57c98448b0555d77dfe2f5cb" category="list-text">La verifica della migrazione è discontinua. Le LUN in fase di verifica devono essere offline per tutta la durata della verifica.</block>
  <block id="851a57e88a94f05dc56e58b2ba2ca6c9" category="paragraph">Questo esempio mostra il comando per mettere offline la LUN denominata *72Clun1* nel volume *flivol* e nella SVM *fli_72C*.</block>
  <block id="05dbd8feb6f11d79a6cf0a0b8d4c55f0" category="paragraph">Questo esempio mostra il comando per monitorare lo stato di verifica per la LUN denominata *72Clun1* nel volume *flivol* e nella SVM *fli_72C*.</block>
  <block id="1d0e718d7ca4f6d8b4f4ebbf1f525efd" category="paragraph">La verifica dell'importazione della LUN deve essere interrotta esplicitamente prima di riattivare la LUN. In caso contrario, la LUN non sarà online. Questo passaggio deve essere eseguito manualmente anche se lo stato indica che la verifica è completa.</block>
  <block id="2b62aed05af8d76bbe5a621528fb47db" category="list-text">LUN online.</block>
  <block id="dfc1fa86f6e642b28835e1c6ce85936c" category="paragraph"><block ref="8ecb395a80e6a0bd1ed4f0239a31a16f" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="cc515cb1595dbb780d680639beb7c7dd" category="image-alt">rimozione della configurazione dell'array di destinazione dall'array di origine</block>
  <block id="5feb9f16c10156907544e9d578b1fde3" category="image-alt">schermata di modifica del gruppo host</block>
  <block id="24926d4f5951c7ea0cced64e9937014c" category="image-alt">modifica schermata porta gruppo host</block>
  <block id="8fbad98986850af5f847919b98de76c1" category="image-alt">rimuovi schermata unità logiche</block>
  <block id="a947dfd4aa9cdebbdbd3e5d9b2f52f2a" category="image-alt">Rimuovere LUN</block>
  <block id="7d0ee6fed10d3d4e5c9ee496729ab519" category="sidebar">Note di rilascio</block>
  <block id="db63e5e7d34efa3840098020c2d030bc" category="sidebar">Novità di ONTAP 9.17.1</block>
  <block id="b845b04a02808188548cb279dc1b7efa" category="sidebar">Zonizzazione delle porte target e inizializzatrici per FLI</block>
  <block id="5c85b34ddc611aad4c1c95da5183b039" category="sidebar">Migrazione offline FLI</block>
  <block id="24f47cdbe9ddba774a7cc53e51d9032e" category="sidebar">Flusso di lavoro</block>
  <block id="8658404b30e07f845a21a01256528b26" category="sidebar">Preparare l'host per la migrazione</block>
  <block id="d3210f7679f24b8c20933ddb6d77d566" category="sidebar">Preparare le LUN straniere per la migrazione</block>
  <block id="c8cfbbbe4253e14390b2b14d7e60d9c8" category="sidebar">Importa dati</block>
  <block id="cd8953245a7b632e7c40bdd158cf53f5" category="sidebar">Verifica i risultati della migrazione</block>
  <block id="f93ebe1eaf4c78ebab1a110b95f655d8" category="sidebar">Migrazione online FLI</block>
  <block id="a9fa02c73b0556989b39e0a09dc2fb37" category="sidebar">Preparare gli host per la migrazione</block>
  <block id="9cc66e684b29dae71b3873021ab5f900" category="sidebar">Mappare i LUN di origine sull'array di destinazione</block>
  <block id="3e06682f4f26baa39169365df5a4cbff" category="paragraph">A partire da ONTAP 9.17.1, la migrazione dei dati di LUN esterne tramite la migrazione online FLI è supportata con i sistemi ASA r2. I sistemi ASA r2 differiscono dagli altri sistemi ONTAP (ASA, AFF e FAS) nell'implementazione del loro livello di archiviazione. Nei sistemi ASA r2, i volumi vengono creati automaticamente quando viene creata un'unità di archiviazione (LUN o namespace). Pertanto, non è necessario creare un volume prima di creare la relazione di importazione LUN. È possibile saltare questo passaggio se si utilizza un sistema ASA r2.</block>
  <block id="8f5dacf4f4b55059433f61ed7a616538" category="paragraph">Se si utilizza il flusso di lavoro di transizione da FLI 7-Mode a ONTAP , non è necessario verificare la sorgente (controller 7-Mode) IMT. Non verrà elencato ma è supportato espressamente per questo flusso di lavoro di transizione. È comunque necessario verificare che tutti gli host siano in una configurazione supportata.</block>
  <block id="70af7e1fedf476634203ffed3e810f9b" category="summary">La matrice di interoperabilità FLI (IMT) è uno strumento di interoperabilità decisamente diverso, progettato per supportare al meglio gli array sorgente qualificati NetApp che funzionano con FLI.</block>
  <block id="4381eab0b8454437664a831f008b220f" category="paragraph">Sebbene ONTAP non richieda più una migrazione gestita da servizi professionali, NetApp consiglia vivamente il coinvolgimento di servizi professionali nella definizione dell'ambito, nella pianificazione e nella formazione per tutte le migrazioni, tranne quelle più semplici.</block>
  <block id="5c2701f0dedd30db8b462a850ade9d29" category="list-text">Migrazione di dati tra array di storage eterogenei di EMC, Hitachi, HP e altri fornitori a NetApp.</block>
  <block id="03bdcb1abadb9de7e792d4ea528ede06" category="list-text">La LUN esterna deve essere contrassegnata come esterna nell'array di destinazione per impedire assegnazioni da parte di ONTAP.</block>
  <block id="12c0657de6e3049dc1c10bc5be7c65ea" category="list-text">Prima di iniziare l'importazione, il LUN estero deve trovarsi in una relazione di importazione.</block>
  <block id="54299053ded6ce9382d5400397c64c0a" category="list-text">La LUN deve avere le stesse dimensioni della LUN esterna. Questo requisito viene soddisfatto durante le fasi di creazione della LUN.</block>
  <block id="c6f68a5b040db10ea284e182330b02fa" category="list-text">La dimensione del blocco LUN esterno deve essere 512b. Le LUN NetApp supportano solo blocchi di dimensioni pari a 512 b.</block>
  <block id="2f4de8a67de8d942e5c6cb3bc23f9971" category="list-text">Prima di creare una relazione, è necessario disattivare la LUN NetApp . Tuttavia, dopo aver creato la relazione LUN, è possibile ripristinarla online in caso di FLI online.</block>
  <block id="381b5fecf3c1646a7eb39b7c4003f26b" category="summary">Gli array di archiviazione utilizzati durante la migrazione devono avere un percorso primario da ciascun controller (in uso) presente in entrambe le strutture. Ciò significa che i nodi dell'array di origine e dell'array di destinazione verso cui viene eseguita la migrazione devono trovarsi in una zona comune su entrambi i fabric.</block>
  <block id="b027f66470fdc2503b4a162dfc66f032" category="paragraph">Lo strumento Interoperability Matrix (IMT) è un'utilità basata sul Web NetApp utilizzata per i controlli di interoperabilità per i componenti software NetApp e di terze parti.</block>
  <block id="fe3b2f586b2d988463d0819cb5bd8354" category="summary">A partire da ONTAP 9.1, AFF supporta FLI. È possibile utilizzare FLI per importare LUN da altri array direttamente nei cluster ONTAP .</block>
  <block id="544cd217124f2df963edefb2af62f43d" category="paragraph">A partire da ONTAP 8.3.2, AFF può supportare FLI con una richiesta di variazione del processo (PVR) approvata. Contatta il team del tuo account NetApp per inviare il PVR per l'approvazione. Dopo l'approvazione, il richiedente, solitamente un NetApp System Engineer, riceverà una lettera di approvazione con le istruzioni per abilitare la funzionalità FLI.</block>
  <block id="c0be6833308ef6249cbd9f89e7a798b0" category="paragraph">Per le versioni del software ONTAP precedenti alla 8.3.2, sarà necessario organizzare le importazioni FLI in una coppia HA non AFF sullo stesso cluster con AFF. Una volta completata la migrazione, è possibile utilizzare operazioni non distruttive (NDO), come vol o LUN move, per spostare i LUN migrati in AFF. Se il tuo cluster AFF non ha nodi non AFF , parla con il tuo account team della possibilità di prendere in prestito un'attrezzatura di oscillazione per facilitare questa operazione.</block>
  <block id="b259a08f8828833b95c5b4f5f88fa25b" category="list-text">Visualizza i dettagli di eventuali errori di archiviazione elencati. Alcuni errori potrebbero richiedere un intervento prima di procedere.</block>
  <block id="2496428c9cc7db06e462e33d26960f96" category="summary">FLI supporta solo le LUN FC. Tuttavia, esiste una soluzione alternativa che consente di importare iSCSI LUN. Poiché importerai i LUN iSCSI come LUN FC, a differenza di altri flussi di lavoro FLI online 7-Mode in ONTAP , la finestra di interruzione coprirà l'intero flusso di lavoro:</block>
</blocks>